# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# RainSlide <RainSlide@outlook.com>, 2018.
# Sun Zhigang <sunner@gmail.com>, 2018.
# Boyuan Yang <073plan@gmail.com>, 2018.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weblate 3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-11 14:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-02 07:01+0000\n"
"Last-Translator: Boyuan Yang <073plan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/master/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3-dev\n"

#: weblate/accounts/avatar.py:122
msgctxt "No known user"
msgid "None"
msgstr "无"

#: weblate/accounts/forms.py:69
msgid ""
"This email address is already in use. Please supply a different email "
"address."
msgstr "此电子邮件地址已被使用。请提供其他电子邮件地址。"

#: weblate/accounts/forms.py:102 weblate/auth/models.py:298
#: weblate/utils/validators.py:223
msgid ""
"Username may only contain letters, numbers or the following characters: @ . "
"+ - _"
msgstr "用户名只能由字母、数字及下列字符组成：@ . + - _"

#: weblate/accounts/forms.py:105 weblate/templates/accounts/login.html:26
#: weblate/templates/accounts/user.html:22
#: weblate/templates/manage-access.html:23
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: weblate/accounts/forms.py:120
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "该用户名已被注册，请另选一个。"

#: weblate/accounts/forms.py:135 weblate/auth/models.py:307
#: weblate/templates/manage-access.html:24
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: weblate/accounts/forms.py:230
msgid "Component wide notifications"
msgstr "组件全局通知"

#: weblate/accounts/forms.py:232
msgid ""
"You will receive notification on every such event in your watched projects."
msgstr "您将收到您关注的各项目的此类通知。"

#: weblate/accounts/forms.py:239
msgid "Translation notifications"
msgstr "翻译通知"

#: weblate/accounts/forms.py:241
msgid ""
"You will receive these notifications only for your translated languages in "
"your watched projects."
msgstr "您将只收到您已关注项目之您已翻译语言的这些通知。"

#: weblate/accounts/forms.py:296 weblate/accounts/forms.py:370
#: weblate/auth/models.py:313 weblate/templates/manage-access.html:25
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: weblate/accounts/forms.py:298
msgid "You can add another email address on the Authentication tab."
msgstr "您可以在身份验证选项卡中添加其他电子邮箱。"

#: weblate/accounts/forms.py:331
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: weblate/accounts/forms.py:336 weblate/accounts/forms.py:622
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: weblate/accounts/forms.py:341 weblate/accounts/forms.py:627
msgid "Your email"
msgstr "您的邮箱"

#: weblate/accounts/forms.py:345 weblate/trans/models/whiteboard.py:67
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:30
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:67
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: weblate/accounts/forms.py:348
msgid ""
"Please contact us in English, otherwise we might be unable to understand "
"your request."
msgstr "请使用英语与我们联系，否则我们可能无法理解您的请求。"

#: weblate/accounts/forms.py:371
msgid "Activation email will be sent here."
msgstr "激活邮件将发送到这里。"

#: weblate/accounts/forms.py:409
msgid "Too many registration attempts from this location!"
msgstr "来自该地址的注册尝试过多！"

#: weblate/accounts/forms.py:416
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: weblate/accounts/forms.py:420
msgid "New password confirmation"
msgstr "确认新密码"

#: weblate/accounts/forms.py:451
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已更改。"

#: weblate/accounts/forms.py:479
#, python-format
msgctxt ""
"Question for a mathematics-based CAPTCHA, the %s is an arithmetic problem"
msgid "What is %s?"
msgstr "%s 是多少？"

#: weblate/accounts/forms.py:489
msgid "Please check your math and try again with new expression."
msgstr "请检查您的计算结果并使用新的表达式再试一次。"

#: weblate/accounts/forms.py:513
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: weblate/accounts/forms.py:515
msgid "Leave empty if you have not yet set a password."
msgstr "如果尚未设定密码，无需填写此栏。"

#: weblate/accounts/forms.py:529
msgid "You have entered an invalid password."
msgstr "您输入的密码无效。"

#: weblate/accounts/forms.py:545
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: weblate/accounts/forms.py:548 weblate/accounts/forms.py:586
#: weblate/accounts/forms.py:604 weblate/templates/accounts/login.html:27
#: weblate/templates/accounts/profile.html:127
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: weblate/accounts/forms.py:552
msgid ""
"Please enter a correct username and password. Note that both fields may be "
"case-sensitive."
msgstr "请输入正确的用户名和密码。请注意，这两者可能需区分大小写。"

#: weblate/accounts/forms.py:554
msgid "This account is inactive."
msgstr "此账号已停用。"

#: weblate/accounts/forms.py:573
msgid "Too many authentication attempts from this location!"
msgstr "来自该地址的验证请求次数过多！"

#: weblate/accounts/forms.py:631 weblate/templates/addons/generate_help.html:21
#: weblate/trans/models/project.py:56
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: weblate/accounts/forms.py:636 weblate/templates/project_info.html:3
#: weblate/trans/models/project.py:68
msgid "Project website"
msgstr "项目网站"

#: weblate/accounts/forms.py:641 weblate/trans/models/component.py:139
msgid "Source code repository"
msgstr "源代码库"

#: weblate/accounts/forms.py:643
msgid "URL of source code repository for example Git or Mercurial."
msgstr "代码库的公开网址，例如 Git 或 Mercurial 代码库。"

#: weblate/accounts/forms.py:649 weblate/trans/models/component.py:195
msgid "File mask"
msgstr "文件掩码"

#: weblate/accounts/forms.py:651
msgid ""
"Path of files to translate, use * instead of language code, for example: po/"
"*.po or locale/*/LC_MESSAGES/django.po."
msgstr ""
"要翻译的文件路径，使用 * 代替语言代码，例如：po/*.po 或 locale/*/LC_MESSAGES/"
"django.po。"

#: weblate/accounts/forms.py:659
msgid "Additional message"
msgstr "附加信息"

#: weblate/accounts/forms.py:664
msgid "Please describe the project and your relation to it."
msgstr ""

#: weblate/accounts/models.py:52
msgid "Password has been changed."
msgstr "密码已被更改。"

#: weblate/accounts/models.py:55
msgid "Password reset has been requested."
msgstr "密码重设请求已提交。"

#: weblate/accounts/models.py:58
msgid "Password reset has been confirmed and password has been disabled."
msgstr "密码重置请求已确认，密码已被禁用。"

#: weblate/accounts/models.py:61
#, python-brace-format
msgid "Authentication ({method}:{name}) has been added."
msgstr "({method}:{name}) 的身份验证已被添加。"

#: weblate/accounts/models.py:64
#, python-brace-format
msgid "Authentication ({method}:{name}) has been removed."
msgstr "({method}:{name}) 身份验证已被删除。"

#: weblate/accounts/models.py:67
#, python-brace-format
msgid "Authenticated ({method}:{name})."
msgstr "已使用 ({method}:{name}) 验证身份。"

#: weblate/accounts/models.py:70
#, python-brace-format
msgid "Authenticated ({method}:{name}) from new device."
msgstr "已使用 ({method}:{name}) 从新设备验证身份。"

#: weblate/accounts/models.py:73
msgid "Somebody has attempted to register with your email."
msgstr "有人试图使用您的电子邮件注册。"

#: weblate/accounts/models.py:76
msgid "Somebody has attempted to add your email to existing account."
msgstr "有人试图将您的电子邮件添加到现有的帐户。"

#: weblate/accounts/models.py:79
#, python-brace-format
msgid "Failed authentication attempt ({method}:{name})."
msgstr "使用 ({method}:{name}) 身份验证尝试失败。"

#: weblate/accounts/models.py:82
msgid "Account locked due to excessive failed authentication attempts."
msgstr "账户因尝试验证失败次数过多而被锁定。"

#: weblate/accounts/models.py:85
msgid "Account and all private data have been removed."
msgstr "账户和所有私人数据已被删除。"

#: weblate/accounts/models.py:88
#, python-brace-format
msgid "Agreement with Terms of Service {date}."
msgstr "同意服务条款 {date}。"

#: weblate/accounts/models.py:94
msgid "To restore access to your account, please reset your password."
msgstr "如需恢复对您账户的访问，请重置密码。"

#: weblate/accounts/models.py:177 weblate/templates/accounts/profile.html:217
msgid "Account activity"
msgstr "帐号活动"

#: weblate/accounts/models.py:286
msgid "Interface Language"
msgstr "界面语言"

#: weblate/accounts/models.py:293
msgid "Translated languages"
msgstr "已翻译的语言"

#: weblate/accounts/models.py:296
msgid ""
"Choose which languages you prefer to translate. These will be offered to you "
"on the dashboard to have easier access to chosen translations."
msgstr "选择您期望翻译的语言。这些语言会在控制面板上出现以便于选择翻译。"

#: weblate/accounts/models.py:303
msgid "Secondary languages"
msgstr "第二语言"

#: weblate/accounts/models.py:305
msgid ""
"Choose languages you can understand, strings in those languages will be "
"shown in addition to the source string."
msgstr ""
"请选择您可以理解的语言，这些语言的字符串将附加显示到源字符串的下方供您参考。"

#: weblate/accounts/models.py:316
msgid "Hide completed translations on the dashboard"
msgstr "在控制面板上隐藏已完成的翻译"

#: weblate/accounts/models.py:320
msgid "Show secondary translations in zen mode"
msgstr "在禅模式下显示第二语言翻译"

#: weblate/accounts/models.py:324
msgid "Hide source if there is secondary language"
msgstr "如果有第二语言则隐藏原文"

#: weblate/accounts/models.py:330
msgid "Editor link"
msgstr "编辑者链接"

#: weblate/accounts/models.py:332
#, python-format
msgid ""
"Enter custom URL to be used as link to open source code. You can use "
"%(branch)s for branch, %(file)s and %(line)s as filename and line "
"placeholders. Usually something like editor://open/?file=%(file)s&line="
"%(line)s is good option."
msgstr ""
"键入自定义 URL 作为开源代码的链接。您可以使用 %(branch)s 作为分割符， "
"%(file)s 与 %(line)s 作为文件名和行占位符。通常情况下，如下样式 editor://"
"open/?file=%(file)s&line=%(line)s 作为首选。"

#: weblate/accounts/models.py:343
msgid "Translation editor mode"
msgstr "翻译编辑器模式"

#: weblate/accounts/models.py:345
msgid "Full editor"
msgstr "完整编辑器"

#: weblate/accounts/models.py:346
msgid "Zen mode"
msgstr "禅模式"

#: weblate/accounts/models.py:353
msgid "Special characters"
msgstr "特殊字符"

#: weblate/accounts/models.py:355
msgid ""
"You can specify additional special characters to be shown in the visual "
"keyboard while translating. It can be useful for chars you use frequently "
"but are hard to type on your keyboard."
msgstr ""
"在翻译时您可以指定额外的特殊字母显示于可视键盘上。在您需要使用一些常用但难于"
"通过键盘输入的字符时，这将会非常有用。"

#: weblate/accounts/models.py:368 weblate/templates/dashboard/user.html:13
msgid "Watched translations"
msgstr "已关注翻译"

#: weblate/accounts/models.py:369 weblate/templates/dashboard/user.html:14
msgid "Your languages"
msgstr "您的语言"

#: weblate/accounts/models.py:370 weblate/templates/dashboard/user.html:17
#: weblate/trans/models/componentlist.py:64
msgid "Component lists"
msgstr "组件列表"

#: weblate/accounts/models.py:371 weblate/auth/models.py:136
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/trans/models/componentlist.py:63
msgid "Component list"
msgstr "组件列表"

#: weblate/accounts/models.py:372 weblate/templates/dashboard/user.html:19
msgid "Suggested translations"
msgstr "翻译建议"

#: weblate/accounts/models.py:389
msgid "Default dashboard view"
msgstr "控制面板默认界面"

#: weblate/accounts/models.py:395
msgid "Default component list"
msgstr "默认组件列表"

#: weblate/accounts/models.py:403 weblate/templates/accounts/profile.html:80
#: weblate/templates/base.html:113
msgid "Watched projects"
msgstr "已关注项目"

#: weblate/accounts/models.py:405
msgid ""
"You can receive notifications for watched projects and they are shown on the "
"dashboard by default."
msgstr "您可以接收已关注项目的通知，并且它们将默认显示在控制面板中。"

#: weblate/accounts/models.py:412
msgid "Notification on any translation"
msgstr "出现任何译文时通知"

#: weblate/accounts/models.py:416
msgid "Notification on new string to translate"
msgstr "有可翻译的新字符串时通知"

#: weblate/accounts/models.py:420
msgid "Notification on new suggestion"
msgstr "有新建议时通知"

#: weblate/accounts/models.py:424
msgid "Notification on new contributor"
msgstr "有新贡献者时通知"

#: weblate/accounts/models.py:428
msgid "Notification on new comment"
msgstr "有新注释/评论时通知"

#: weblate/accounts/models.py:432
msgid "Notification on merge failure"
msgstr "在合并失败时通知"

#: weblate/accounts/models.py:436
msgid "Notification on new language request"
msgstr "有新的语言请求时通知"

#: weblate/accounts/models.py:482
msgid "Component list must be chosen when used as default."
msgstr "用作默认时组件列表必须被选中。"

#: weblate/accounts/models.py:488
msgid "Component list can not be chosen when unused."
msgstr "不使用时不能选中组件列表。"

#: weblate/accounts/models.py:543
msgid ""
"You can not submit translations as you do not have assigned any email "
"address."
msgstr "在您未分配任何电子邮件地址时，您不能提交翻译。"

#: weblate/accounts/password_validation.py:41
msgid "This password consists of only whitespace."
msgstr "该密码只包括空白字符。"

#: weblate/accounts/password_validation.py:46
msgid "This password is only a single character."
msgstr "该密码只是单个字符。"

#: weblate/accounts/password_validation.py:52
msgid "Your password can't consist of a single character or only whitespace."
msgstr "您的口令不能仅包含单个字符或仅为空格。"

#: weblate/accounts/password_validation.py:74
msgid "Can not reuse previously used password!"
msgstr "无法重新使用之前用过的密码！"

#: weblate/accounts/password_validation.py:80
msgid "Your password can't match a password you have used in the past."
msgstr "您的密码不能与您曾经使用过的密码相同。"

#: weblate/accounts/pipeline.py:300
msgid "You can not complete password reset while logged in!"
msgstr "在登录时无法完成密码重置！"

#: weblate/accounts/pipeline.py:304 weblate/accounts/pipeline.py:328
msgid "The registration link has been invalidated."
msgstr "注册链接已失效。"

#: weblate/accounts/pipeline.py:319
msgid "You can not complete registration while logged in!"
msgstr "登录时无法完成注册！"

#: weblate/accounts/pipeline.py:324
msgid "You can confirm your registration only while logged in!"
msgstr "您仅当登入后方可确定您的注册信息！"

#: weblate/accounts/pipeline.py:461
#, python-brace-format
msgid ""
"Your email no longer belongs to verified account, it has been changed to {0}."
msgstr "您的电子邮箱不属于认证账号，它已被变更为{0}。"

#: weblate/accounts/views.py:119 weblate/accounts/views.py:727
#: weblate/accounts/views.py:776 weblate/templates/accounts/reset.html:7
#: weblate/templates/accounts/reset.html:27
msgid "Password reset"
msgstr "重设密码"

#: weblate/accounts/views.py:122
msgid "Remove account"
msgstr "删除账户"

#: weblate/accounts/views.py:125 weblate/accounts/views.py:618
msgid "User registration"
msgstr "注册用户"

#: weblate/accounts/views.py:159
msgid "Message could not be sent to administrator!"
msgstr "消息无法发送至管理员！"

#: weblate/accounts/views.py:177
msgid "Message has been sent to administrator."
msgstr "消息已发送给管理员。"

#: weblate/accounts/views.py:185
msgid "You cannot change demo account on the demo server."
msgstr "您不能修改演示服务器的 demo 帐号。"

#: weblate/accounts/views.py:249
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "您的资料已更新。"

#: weblate/accounts/views.py:285
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: weblate/accounts/views.py:313
msgid "Your account has been removed."
msgstr "您的账户已删除。"

#: weblate/accounts/views.py:393
msgid "Too many messages sent, please try again later!"
msgstr "发送了太多信息，请稍后重试！"

#: weblate/accounts/views.py:419 weblate/templates/accounts/contact.html:6
#: weblate/templates/accounts/contact.html:21 weblate/templates/base.html:159
#: weblate/templates/footer.html:9
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: weblate/accounts/views.py:432
msgid "Please log in using your personal account to request hosting."
msgstr "请使用您的个人账户登录以请求托管。"

#: weblate/accounts/views.py:460 weblate/templates/accounts/hosting.html:7
msgid "Hosting"
msgstr "托管"

#: weblate/accounts/views.py:534 weblate/templates/accounts/login.html:67
#: weblate/templates/accounts/redirect.html:8 weblate/templates/base.html:141
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: weblate/accounts/views.py:536
msgid "Standard user"
msgstr "标准用户"

#: weblate/accounts/views.py:537
msgid "User with reviewer permissions"
msgstr "有复查权限的用户"

#: weblate/accounts/views.py:568 weblate/wladmin/sites.py:162
msgid "Thanks for using Weblate!"
msgstr "感谢您使用 Weblate！"

#: weblate/accounts/views.py:656 weblate/templates/accounts/email.html:17
msgid "Register email"
msgstr "注册邮箱"

#: weblate/accounts/views.py:697 weblate/templates/accounts/password.html:13
#: weblate/templates/accounts/profile.html:130
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: weblate/accounts/views.py:712
msgid "Password reset has been already completed!"
msgstr "密码重设已完成！"

#: weblate/accounts/views.py:743
msgid "Can not reset password, email authentication is disabled!"
msgstr "无法重设密码，电子邮件验证已禁用！"

#: weblate/accounts/views.py:872
msgid ""
"Failed to verify your registration! Probably the verification token has "
"expired. Please try the registration again."
msgstr "注册验证失败！可能验证令牌已过期。请再试一次。"

#: weblate/accounts/views.py:882
msgid "Authentication failed due to invalid session state."
msgstr "因会话状态无效，验证失败。"

#: weblate/accounts/views.py:891
#, fuzzy
#| msgid "You can add another email address on the Authentication tab."
msgid "Got no e-mail address from third party authentication service!"
msgstr "您可以在身份验证选项卡中添加其他电子邮箱。"

#: weblate/accounts/views.py:900
msgid "Can not change authentication for demo!"
msgstr "无法更改 demo 的身份验证！"

#: weblate/accounts/views.py:905
msgid "New registrations are disabled!"
msgstr "已禁止新的注册！"

#: weblate/accounts/views.py:929
msgid ""
"Authentication has failed, probably due to expired token or connection error."
msgstr "验证已失败，可能是由于过期令牌或者连接错误。"

#: weblate/accounts/views.py:934
msgid "Authentication has been cancelled."
msgstr "身份验证已取消。"

#: weblate/accounts/views.py:938
msgid "Authentication has been forbidden by server."
msgstr "身份验证已被服务器禁止。"

#: weblate/accounts/views.py:942
msgid ""
"Failed to complete your registration! This authentication, email or username "
"is already associated with another account!"
msgstr "未能完成注册！本次验证所用的电子邮箱或用户名已经与另一账号相关联！"

#: weblate/addons/cleanup.py:34
msgid "Cleanup translation files"
msgstr "清理翻译文件"

#: weblate/addons/cleanup.py:36
#, fuzzy
msgid ""
"Update all translation files to match the monolingual base file. For most "
"file formats, this means removing stale translation keys no longer present "
"in the base file."
msgstr ""
"更新所有翻译文件以匹配单语译文模版文件。对于大多数文件格式来说，这意味着移除"
"译文模版文件中不再出现的旧翻译条目。"

#: weblate/addons/consistency.py:33
msgid "Language consistency"
msgstr "语言一致性"

#: weblate/addons/consistency.py:35
msgid ""
"This addon ensures that all components within one project have translation "
"to same languages."
msgstr "这一插件确保项目中所有组件已被全部翻译成一门语言。"

#: weblate/addons/discovery.py:35
msgid "Component discovery"
msgstr "组件发现"

#: weblate/addons/discovery.py:37
msgid ""
"This addon automatically adds or removes components to the project based on "
"file changes in the version control system."
msgstr "该插件根据版本控制系统中的文件修改来为项目自动添加或删除组件。"

#: weblate/addons/example.py:42
msgid "Example addon"
msgstr "示例插件"

#: weblate/addons/example.py:44
msgid "This addon does nothing it is just an example."
msgstr "本插件没有任何功能，只是一个例子。"

#: weblate/addons/example_pre.py:38
msgid "Execute script before commit"
msgstr "提交前运行脚本"

#: weblate/addons/example_pre.py:39
msgid "This addon executes a script."
msgstr "该插件将运行一个脚本。"

#: weblate/addons/flags.py:50
msgid "Flag new source strings as \"Needs editing\""
msgstr "将新的源字符串标记为“需要编辑”"

#: weblate/addons/flags.py:52
msgid ""
"Whenever a new source string is imported from the VCS, it is flagged as "
"needing editing in Weblate. This way you can easily filter and edit source "
"strings written by the developers."
msgstr ""
"每当一个新的源字符串从版本控制系统（VCS）中导入时，它将在 Weblate 中被标记为"
"需要编辑。这样您就可以简单地筛选并编辑开发者编写的源字符串。"

#: weblate/addons/flags.py:64
msgid "Flag new translations as \"Needs editing\""
msgstr "将导入的新翻译标记为“需要编辑”"

#: weblate/addons/flags.py:66
msgid ""
"Whenever a new translatable string is imported from the VCS, it is flagged "
"as needing editing in Weblate. This way you can easily filter and edit "
"translations created by the developers."
msgstr ""
"每当一个新的可翻译字符串从版本控制系统（VCS）中导入时，它将在 Weblate 中被标"
"记为需要编辑。这样您就可以简单地筛选并编辑开发者创建的翻译。"

#: weblate/addons/flags.py:78
msgid "Flag unchanged translations as \"Needs editing\""
msgstr "将未更改的翻译标记为“需要编辑”"

#: weblate/addons/flags.py:80
msgid ""
"Whenever a new translatable string is imported from the VCS and it matches "
"source strings, it is flagged as needing editing in Weblate. This is "
"especially useful for file formats that include all strings even if they are "
"not translated."
msgstr ""
"每当一个新的翻译字符串从版本控制系统（VCS）中导入时，它将在 Weblate 中被标记"
"为需要编辑。这样您就可以简单地筛选并编辑开发者创建的翻译。"

#: weblate/addons/forms.py:51
msgid "Name of generated file"
msgstr "所生成文件的名称"

#: weblate/addons/forms.py:56
msgid "Content of generated file"
msgstr "所生成文件的内容"

#: weblate/addons/forms.py:84
msgid "Long lines wrapping"
msgstr "自动换行"

#: weblate/addons/forms.py:86
msgid "Wrap lines at 77 chars and at newlines"
msgstr "在 77 字符宽的位置和换行符处折行"

#: weblate/addons/forms.py:87
msgid "Only wrap lines at newlines"
msgstr "仅在换行符处折行"

#: weblate/addons/forms.py:88
msgid "No line wrapping"
msgstr "不换行"

#: weblate/addons/forms.py:93
msgid ""
"By default gettext wraps lines at 77 chars and newlines, with --no-wrap "
"parameter it wraps only at newlines."
msgstr ""
"默认情况下 gettext 会在每行第 77 个字符处与换行符处折行，但附加 --no-wrap 参"
"数后，它仅会在换行符处折行。"

#: weblate/addons/forms.py:101
#, fuzzy
#| msgid "SSH keys"
msgid "Sort JSON keys"
msgstr "排序 JSON 键值"

#: weblate/addons/forms.py:105
msgid "JSON indentation"
msgstr "JSON 缩进"

#: weblate/addons/forms.py:125
msgid "Regular expression to match translation files"
msgstr "用于匹配翻译文件的正则表达式"

#: weblate/addons/forms.py:129 weblate/trans/forms.py:568
#: weblate/trans/models/component.py:232
msgid "File format"
msgstr "文件格式"

#: weblate/addons/forms.py:134 weblate/trans/models/component.py:237
msgid "Automatic detection might fail for some formats and is slightly slower."
msgstr "对于某些格式来说自动检查有可能失败并且会比较慢。"

#: weblate/addons/forms.py:139
msgid "Customize the component name"
msgstr "自定义组件名称"

#: weblate/addons/forms.py:144
#, fuzzy
#| msgid "Monolingual base language file"
msgid "Define the monolingual base filename"
msgstr "定义单语言译文模版文件名"

#: weblate/addons/forms.py:147
msgid "Keep empty for bilingual translation files."
msgstr "为双语翻译文件保留空。"

#: weblate/addons/forms.py:150
#, fuzzy
msgid "Define the base file for new translations"
msgstr "为新的翻译条目定义译文模版文件"

#: weblate/addons/forms.py:154 weblate/trans/models/component.py:227
msgid ""
"Filename of file used for creating new translations. For gettext choose .pot "
"file."
msgstr "用于创建新翻译的文件名。对于 gettext，请选择 .pot 文件。"

#: weblate/addons/forms.py:159 weblate/trans/models/component.py:403
msgid "Language filter"
msgstr "语言筛选"

#: weblate/addons/forms.py:164 weblate/trans/models/component.py:407
msgid ""
"Regular expression which is used to filter translation when scanning for "
"file mask."
msgstr "正则表达式可用于在扫描文件掩码时筛选翻译。"

#: weblate/addons/forms.py:169
msgid "Remove components for non existing files"
msgstr "删除非现有文件的组件"

#: weblate/addons/forms.py:173
msgid "I confirm that the above matches look correct"
msgstr "我确认上述匹配是正确的"

#: weblate/addons/forms.py:236
msgid "Please review and confirm matched components."
msgstr "请检查并确认匹配结果。"

#: weblate/addons/generate.py:36
msgid "Statistics generator"
msgstr "统计数据生成器"

#: weblate/addons/generate.py:38
msgid ""
"This addon generates a file containing detailed information about the "
"translation."
msgstr "此插件将生成一个包含翻译详细信息的文件。"

#: weblate/addons/gettext.py:55
msgid "Generate MO files"
msgstr "生成 MO 文件"

#: weblate/addons/gettext.py:57
msgid "Automatically generates MO file for every changed PO file."
msgstr "为每个变更的 PO 文件自动生成 MO 文件。"

#: weblate/addons/gettext.py:72
msgid "Update LINGUAS file"
msgstr "更新 LINGUAS 文件"

#: weblate/addons/gettext.py:74
msgid "Updates the LINGUAS file when a new translation is added."
msgstr "添加新翻译时更新 LINGUAS 文件。"

#: weblate/addons/gettext.py:127
msgid "Update ALL_LINGUAS variable in the configure file"
msgstr "更新配置文件中的 ALL_LINGUAS 变量"

#: weblate/addons/gettext.py:129
msgid ""
"Updates the ALL_LINGUAS variable in configure, configure.in or configure.ac "
"files, when a new translation is added."
msgstr ""
"添加新翻译时更新 configure、configure.in 或 configure.ac 文件中的 "
"ALL_LINGUAS 变量。"

#: weblate/addons/gettext.py:187
msgid "Update PO files to match POT (msgmerge)"
msgstr "更新 PO 文件以匹配 POT 文件 (msgmerge)"

#: weblate/addons/gettext.py:189
msgid ""
"Update all PO files to match the POT file using msgmerge. This is triggered "
"whenever new changes are pulled from the upstream repository."
msgstr ""
"使用 msgmerge 更新所有的 PO 文件以匹配 POT 文件。这将在每次拉取上游代码库的更"
"新时触发。"

#: weblate/addons/gettext.py:217
msgid "Customize gettext output"
msgstr "自定义 gettext 输出"

#: weblate/addons/gettext.py:219
msgid ""
"Allows customization of gettext output behavior, for example line wrapping."
msgstr "允许自定义 gettext 的输出行为，例如是否启用自动换行。"

#: weblate/addons/gettext.py:243
#, fuzzy
#| msgid "Contributor agreement"
msgid "Contributors in comment"
msgstr "在注释中添加贡献信息"

#: weblate/addons/gettext.py:245
msgid ""
"Update comment in the PO file header to include contributor name and years "
"of contributions."
msgstr "在 PO 文件的头部以注释的形式添加贡献者的名字与贡献年份。"

#: weblate/addons/json.py:33
#, fuzzy
msgid "Customize JSON output"
msgstr "自定义 JSON 输出"

#: weblate/addons/json.py:35
msgid ""
"Allows to customize JSON output behavior, for example indentation or sorting."
msgstr "允许自定义 JSON 的输出行为，例如缩进或排序。"

#: weblate/addons/properties.py:144
msgid "Formats the Java properties file"
msgstr "格式化 Java 属性文件"

#: weblate/addons/properties.py:146
msgid "This addon sorts the Java properties file."
msgstr "此附加组件会排序 Java properties 文件。"

#: weblate/addons/views.py:86
msgid "Invalid addon name specified!"
msgstr "指定的附加组件名称无效！"

#: weblate/auth/admin.py:94 weblate/auth/admin.py:99
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: weblate/auth/admin.py:95 weblate/templates/accounts/profile.html:27
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: weblate/auth/admin.py:100 weblate/auth/models.py:69
#: weblate/auth/models.py:83
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: weblate/auth/admin.py:104
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: weblate/auth/data.py:35
msgid "View billing information"
msgstr "查看支付信息"

#: weblate/auth/data.py:37
msgid "Download changes"
msgstr "下载改动"

#: weblate/auth/data.py:39
msgid "Edit component settings"
msgstr "编辑组件设置"

#: weblate/auth/data.py:40
#, fuzzy
#| msgid "Download compiled translation"
msgid "Lock component from translating"
msgstr "锁定组件的翻译"

#: weblate/auth/data.py:42
msgid "Post comment"
msgstr "发送注释"

#: weblate/auth/data.py:43
msgid "Delete comment"
msgstr "删除注释"

#: weblate/auth/data.py:45
msgid "Add glossary entry"
msgstr "添加词汇表条目"

#: weblate/auth/data.py:46
msgid "Edit glossary entry"
msgstr "编辑词汇表条目"

#: weblate/auth/data.py:47
msgid "Delete glossary entry"
msgstr "删除词汇表条目"

#: weblate/auth/data.py:48
msgid "Upload glossary entries"
msgstr "上传词汇表条目"

#: weblate/auth/data.py:50
msgid "Use machine translation services"
msgstr "使用机器翻译服务"

#: weblate/auth/data.py:52
#, fuzzy
#| msgid "Translation summary:"
msgid "Edit translation memory"
msgstr "翻译概要:"

#: weblate/auth/data.py:53
#, fuzzy
#| msgid "Weblate translations"
msgid "Delete translation memory"
msgstr "Weblate 翻译"

#: weblate/auth/data.py:55
msgid "Edit project settings"
msgstr "编辑项目设置"

#: weblate/auth/data.py:56
msgid "Manage project access"
msgstr "管理项目访问权"

#: weblate/auth/data.py:58
msgid "Download reports"
msgstr "下载报告"

#: weblate/auth/data.py:60
msgid "Add screenshot"
msgstr "添加截图"

#: weblate/auth/data.py:61
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:100
msgid "Edit screenshot"
msgstr "编辑截图"

#: weblate/auth/data.py:62
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:123
msgid "Delete screenshot"
msgstr "删除截图"

#: weblate/auth/data.py:64
msgid "Edit info on source strings"
msgstr "编辑源字符串信息"

#: weblate/auth/data.py:66
msgid "Accept suggestion"
msgstr "接受建议"

#: weblate/auth/data.py:67
msgid "Add suggestion"
msgstr "添加建议"

#: weblate/auth/data.py:68
msgid "Delete suggestion"
msgstr "删除建议"

#: weblate/auth/data.py:69
msgid "Vote suggestion"
msgstr "为建议投票"

#: weblate/auth/data.py:71 weblate/templates/component.html:59
#: weblate/templates/component.html:120 weblate/templates/component.html:122
#: weblate/templates/new-language.html:22
#: weblate/templates/new-language.html:38
msgid "Start new translation"
msgstr "开始新翻译"

#: weblate/auth/data.py:72
msgid "Perform automatic translation"
msgstr "执行自动翻译"

#: weblate/auth/data.py:73
msgid "Delete existing translation"
msgstr "删除现有翻译"

#: weblate/auth/data.py:74
#, fuzzy
#| msgid "Start new translation"
msgid "Start new translation into more languages"
msgstr "开始新翻译"

#: weblate/auth/data.py:76
msgid "Add new string"
msgstr "添加新字符串"

#: weblate/auth/data.py:77
msgid "Ignore failing check"
msgstr "忽略未通过的检查"

#: weblate/auth/data.py:78
msgid "Edit strings"
msgstr "编辑字符串"

#: weblate/auth/data.py:79
msgid "Review strings"
msgstr "审阅字符串"

#: weblate/auth/data.py:80
#, fuzzy
#| msgid "Strings with suggestions (%d)"
msgid "Edit string when suggestions are enforced"
msgstr "有建议的条目 (%d)"

#: weblate/auth/data.py:81
msgid "Edit source strings"
msgstr "编辑源字符串"

#: weblate/auth/data.py:83
#, fuzzy
msgid "Define author of translation upload"
msgstr "为新的翻译条目定义译文模版文件"

#: weblate/auth/data.py:84
#, fuzzy
#| msgid "Overwrite existing translations"
msgid "Overwrite existing strings with upload"
msgstr "改写现有译文"

#: weblate/auth/data.py:85
#, fuzzy
#| msgid "Upload translation"
msgid "Upload translation strings"
msgstr "上传翻译"

#: weblate/auth/data.py:87
#, fuzzy
#| msgid "Allow changes to the local repository"
msgid "Access the internal repository"
msgstr "允许本地代码库中的变更"

#: weblate/auth/data.py:88
#, fuzzy
#| msgid "Commit pending changes to the local repository"
msgid "Commit changes to the internal repository"
msgstr "提交待定更改到本地代码库"

#: weblate/auth/data.py:89
#, fuzzy
#| msgid "Pull changes from the remote repository"
msgid "Push change from the internal repository"
msgstr "从远程代码库拉取变更"

#: weblate/auth/data.py:90
#, fuzzy
#| msgid "Reset all changes in the local repository"
msgid "Reset changes in the internal repository"
msgstr "重置本地代码库中的所有变更"

#: weblate/auth/data.py:91
msgid "View upstream repository location"
msgstr "查看上游代码库位置"

#: weblate/auth/data.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Update VCS repository"
msgid "Update the internal repository"
msgstr "更新版本控制系统（VCS）代码库"

#: weblate/auth/data.py:115
#, fuzzy
#| msgid "Add as a suggestion"
msgctxt "Access control role"
msgid "Add suggestion"
msgstr "添加为建议"

#: weblate/auth/data.py:121
#, fuzzy
#| msgid "Reset repository"
msgctxt "Access control role"
msgid "Access repository"
msgstr "重置代码库"

#: weblate/auth/data.py:127
#, fuzzy
msgctxt "Access control role"
msgid "Power user"
msgstr "当权用户"

#: weblate/auth/data.py:135
#, fuzzy
#| msgid "Translate"
msgctxt "Access control role"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: weblate/auth/data.py:139
#, fuzzy
#| msgid "Edit source string"
msgctxt "Access control role"
msgid "Edit source"
msgstr "编辑源字符串"

#: weblate/auth/data.py:143
#, fuzzy
#| msgid "Manage your languages"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage languages"
msgstr "管理您的语言"

#: weblate/auth/data.py:147
#, fuzzy
#| msgid "Manage glossary"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage glossary"
msgstr "管理词汇表"

#: weblate/auth/data.py:151
#, fuzzy
#| msgid "Save translation history"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage translation memory"
msgstr "保存翻译历史"

#: weblate/auth/data.py:155
#, fuzzy
#| msgid "Manage screenshots"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage screenshots"
msgstr "管理截图"

#: weblate/auth/data.py:159
#, fuzzy
#| msgid "Overwrite strings"
msgctxt "Access control role"
msgid "Review strings"
msgstr "覆盖字符串"

#: weblate/auth/data.py:163
#, fuzzy
#| msgid "Merged repository"
msgctxt "Access control role"
msgid "Manage repository"
msgstr "已合并代码库"

#: weblate/auth/data.py:167
#, fuzzy
#| msgid "Administration"
msgctxt "Access control role"
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: weblate/auth/data.py:171
#, fuzzy
#| msgid "Billing"
msgctxt "Access control role"
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: weblate/auth/data.py:179
msgctxt "Access control group"
msgid "Guests"
msgstr "游客"

#: weblate/auth/data.py:184
#, fuzzy
#| msgid "View"
msgctxt "Access control group"
msgid "Viewers"
msgstr "查看"

#: weblate/auth/data.py:189
#, fuzzy
#| msgid "Users"
msgctxt "Access control group"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: weblate/auth/data.py:194
#, fuzzy
#| msgid "Review"
msgctxt "Access control group"
msgid "Reviewers"
msgstr "复查"

#: weblate/auth/data.py:199
#, fuzzy
#| msgid "Manage"
msgctxt "Access control group"
msgid "Managers"
msgstr "管理"

#: weblate/auth/data.py:207
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: weblate/auth/data.py:209
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: weblate/auth/data.py:211
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: weblate/auth/data.py:213
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Glossary"
msgstr "词汇表"

#: weblate/auth/data.py:215
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Memory"
msgstr "记忆存储"

#: weblate/auth/data.py:217
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#: weblate/auth/data.py:219
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Review"
msgstr "复查"

#: weblate/auth/data.py:221
msgctxt "Per project access control group"
msgid "VCS"
msgstr "版本控制系统（VCS）"

#: weblate/auth/data.py:223
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: weblate/auth/data.py:225
#, fuzzy
#| msgid "Billing"
msgctxt "Per project access control group"
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: weblate/auth/models.py:68
#, fuzzy
#| msgid "Permissions"
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: weblate/auth/models.py:78 weblate/auth/models.py:107
#: weblate/templates/accounts/user.html:26 weblate/trans/forms.py:1413
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:29
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:66
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: weblate/auth/models.py:85
#, fuzzy
msgid "Choose permissions granted to this role."
msgstr "选择授予此人物的权限。"

#: weblate/auth/models.py:113
#, fuzzy
msgid "Roles"
msgstr "人物"

#: weblate/auth/models.py:115
#, fuzzy
#| msgid "Choose file format for the report"
msgid "Choose roles granted to this group."
msgstr "选择报告的文件格式"

#: weblate/auth/models.py:119
#, fuzzy
#| msgid "Project Information"
msgid "Project selection"
msgstr "项目信息"

#: weblate/auth/models.py:121 weblate/auth/models.py:145
#, fuzzy
#| msgid "Access denied."
msgid "As defined"
msgstr "访问被拒绝。"

#: weblate/auth/models.py:122 weblate/templates/dashboard/user.html:40
msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

#: weblate/auth/models.py:123
#, fuzzy
#| msgid "All projects"
msgid "All public projects"
msgstr "所有项目"

#: weblate/auth/models.py:124
#, fuzzy
#| msgid "All projects"
msgid "All protected projects"
msgstr "所有项目"

#: weblate/auth/models.py:125
#, fuzzy
#| msgid "Component list"
msgid "From component list"
msgstr "组件列表"

#: weblate/auth/models.py:131 weblate/billing/admin.py:54
#: weblate/billing/models.py:211 weblate/templates/accounts/user.html:38
#: weblate/templates/base.html:123 weblate/templates/billing/status.html:31
#: weblate/templates/language.html:15 weblate/templates/projects.html:5
#: weblate/trans/models/project.py:139 weblate/trans/views/basic.py:71
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: weblate/auth/models.py:143
#, fuzzy
#| msgid "Language code"
msgid "Language selection"
msgstr "语言代码"

#: weblate/auth/models.py:146 weblate/templates/dashboard/user.html:39
#: weblate/trans/forms.py:1128
msgid "All languages"
msgstr "所有语言"

#: weblate/auth/models.py:152 weblate/billing/models.py:246
#: weblate/lang/models.py:364 weblate/lang/views.py:46
#: weblate/templates/accounts/profile.html:23
#: weblate/templates/accounts/profile.html:38 weblate/templates/base.html:124
#: weblate/templates/language.html:6 weblate/templates/languages.html:6
#: weblate/templates/project.html:27
#: weblate/templates/trans/change_list.html:18 weblate/trans/admin.py:107
#: weblate/trans/forms.py:860 weblate/trans/forms.py:1149
#: weblate/trans/forms.py:1608
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: weblate/auth/models.py:157
#, fuzzy
#| msgid "Weblate administration"
msgid "Weblate internal group"
msgstr "Weblate 管理"

#: weblate/auth/models.py:294
#, fuzzy
#| msgid "Username"
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: weblate/auth/models.py:303
#, fuzzy
#| msgid "Translation with this key seem to already exist!"
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "包含此键的翻译已存在！"

#: weblate/auth/models.py:321
#, fuzzy
#| msgid "Service status"
msgid "superuser status"
msgstr "服务状态"

#: weblate/auth/models.py:324
msgid "User has all permissions without having been given them."
msgstr "用户拥有所有权限而无需授予他们。"

#: weblate/auth/models.py:328
#, fuzzy
#| msgid "Active"
msgid "active"
msgstr "活动"

#: weblate/auth/models.py:330
msgid "Mark user as inactive instead of removing."
msgstr "将用户标记为非活跃而不是删除它。"

#: weblate/auth/models.py:332
msgid "Date joined"
msgstr "加入时间"

#: weblate/auth/models.py:335
#, fuzzy
#| msgid "Group ACLs"
msgid "Groups"
msgstr "群组访问权限控制"

#: weblate/auth/models.py:338
msgid ""
"The user is granted all permissions included in membership of these groups."
msgstr "用户被授予这些组成员中包含的所有权限。"

#: weblate/auth/models.py:494
msgid "Email regular expression"
msgstr "电子邮件正则表达式"

#: weblate/auth/models.py:498
#, fuzzy
#| msgid "Regular expression which is used to match user email."
msgid "Regular expression used to match user email."
msgstr "正则表达式用于匹配用户的电子邮件地址。"

#: weblate/auth/models.py:503
msgid "Group to assign"
msgstr "分配到组"

#: weblate/auth/models.py:508
msgid "Automatic group assignment"
msgstr "自动分配组"

#: weblate/auth/models.py:509
msgid "Automatic group assignments"
msgstr "自动分配组"

#: weblate/billing/admin.py:58
msgid "Owners"
msgstr "拥有者"

#: weblate/billing/models.py:120 weblate/templates/billing/detail.html:19
msgid "Billing plan"
msgstr "付费套餐"

#: weblate/billing/models.py:124
#, fuzzy
#| msgid "All projects"
msgid "Billed projects"
msgstr "所有项目"

#: weblate/billing/models.py:128
#, fuzzy
#| msgid "Billing plan"
msgid "Billing owners"
msgstr "付费套餐"

#: weblate/billing/models.py:132
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: weblate/billing/models.py:133
msgid "Trial"
msgstr "试用"

#: weblate/billing/models.py:134 weblate/templates/billing/detail.html:13
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: weblate/billing/models.py:137
#, fuzzy
#| msgid "Billing plan"
msgid "Billing state"
msgstr "付费套餐"

#: weblate/billing/models.py:141
msgid "Trial expiry date"
msgstr "试用过期日期"

#: weblate/billing/models.py:145
msgid "Paid"
msgstr ""

#: weblate/billing/models.py:151
msgid "In limits"
msgstr "限制"

#: weblate/billing/models.py:179
msgid "Changes in last month"
msgstr "最近一个月的变化"

#: weblate/billing/models.py:183
msgid "Changes in last quarter"
msgstr "最近一季度的变化"

#: weblate/billing/models.py:187
msgid "Changes in last year"
msgstr "最近一年的变化"

#: weblate/billing/models.py:201 weblate/trans/admin.py:111
msgid "VCS repositories"
msgstr "版本控制系统（VCS）代码库"

#: weblate/billing/models.py:223 weblate/templates/about/stats.html:86
#: weblate/trans/admin.py:98 weblate/trans/forms.py:748
msgid "Source strings"
msgstr "源字符串"

#: weblate/billing/models.py:234 weblate/trans/admin.py:102
msgid "Source words"
msgstr "源词汇"

#: weblate/billing/models.py:281 weblate/templates/addons/generate_help.html:13
#: weblate/templates/project_stats.html:4
msgid "Number of strings"
msgstr "字符串数量"

#: weblate/billing/models.py:288
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: weblate/billing/models.py:289 weblate/templates/billing/status.html:24
msgid "Last invoice"
msgstr "最后发票"

#. Translators: Whether the package is inside displayed (soft) limits
#: weblate/billing/models.py:315
msgid "In display limits"
msgstr "显示限制"

#: weblate/checks/angularjs.py:43
msgid "AngularJS interpolation string"
msgstr "AngularJS 插值字符串"

#: weblate/checks/angularjs.py:44
msgid "AngularJS interpolation strings do not match source"
msgstr "AngularJS 插值字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/chars.py:35
msgid "Starting newline"
msgstr "换行开头"

#: weblate/checks/chars.py:36
msgid "Source and translation do not both start with a newline"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以换行开头"

#: weblate/checks/chars.py:46
msgid "Trailing newline"
msgstr "换行结尾"

#: weblate/checks/chars.py:47
msgid "Source and translation do not both end with a newline"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以换行结尾"

#: weblate/checks/chars.py:57
msgid "Starting spaces"
msgstr "空格开头"

#: weblate/checks/chars.py:59
msgid "Source and translation do not both start with same number of spaces"
msgstr "源字符串与已翻译字符串开头空格数量不同"

#: weblate/checks/chars.py:86
msgid "Trailing space"
msgstr "空格结尾"

#: weblate/checks/chars.py:87
msgid "Source and translation do not both end with a space"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以空格结尾"

#: weblate/checks/chars.py:118
msgid "Trailing stop"
msgstr "句号结尾"

#: weblate/checks/chars.py:119
msgid "Source and translation do not both end with a full stop"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以句号结尾"

#: weblate/checks/chars.py:163
msgid "Trailing colon"
msgstr "冒号结尾"

#: weblate/checks/chars.py:165
msgid ""
"Source and translation do not both end with a colon or colon is not "
"correctly spaced"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以冒号结尾或冒号间隔错误"

#: weblate/checks/chars.py:220
msgid "Trailing question"
msgstr "问号结尾"

#: weblate/checks/chars.py:222
msgid ""
"Source and translation do not both end with a question mark or it is not "
"correctly spaced"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以问号结尾或问号间隔错误"

#: weblate/checks/chars.py:277
msgid "Trailing exclamation"
msgstr "感叹号结尾"

#: weblate/checks/chars.py:279
msgid ""
"Source and translation do not both end with an exclamation mark or it is not "
"correctly spaced"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以感叹号结尾或感叹号间隔错误"

#: weblate/checks/chars.py:318 weblate/trans/autofixes/chars.py:40
msgid "Trailing ellipsis"
msgstr "省略号结尾"

#: weblate/checks/chars.py:319
msgid "Source and translation do not both end with an ellipsis"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以省略号结尾"

#: weblate/checks/chars.py:337
msgid "Mismatched \\n"
msgstr "\\n 数量"

#: weblate/checks/chars.py:338
msgid "Number of \\n in translation does not match source"
msgstr "译文中的 \\n 数量和原文不一致"

#: weblate/checks/chars.py:345 weblate/trans/autofixes/chars.py:52
msgid "Zero-width space"
msgstr "零宽空格"

#: weblate/checks/chars.py:346
msgid "Translation contains extra zero-width space character"
msgstr "译文中含有额外的零宽空格字符"

#: weblate/checks/chars.py:358
msgid "Maximum length of translation"
msgstr "译文最大长度"

#: weblate/checks/chars.py:359
msgid "Translation should not exceed given length"
msgstr "翻译应该不超过给定长度"

#: weblate/checks/chars.py:379
msgid "Trailing semicolon"
msgstr "分号结尾"

#: weblate/checks/chars.py:380
msgid "Source and translation do not both end with a semicolon"
msgstr "源字符串与已翻译字符串没有都以分号结尾"

#: weblate/checks/consistency.py:30
msgid "Missing plurals"
msgstr "缺少复数形式"

#: weblate/checks/consistency.py:31
msgid "Some plural forms are not translated"
msgstr "一些复数形式没有翻译"

#: weblate/checks/consistency.py:52
msgid "Same plurals"
msgstr "相同复数"

#: weblate/checks/consistency.py:53
msgid "Some plural forms are translated in the same way"
msgstr "一些复数形式采用了相同的翻译"

#: weblate/checks/consistency.py:72
msgid "Inconsistent"
msgstr "不一致的"

#: weblate/checks/consistency.py:74
msgid "This string has more than one translation in this project"
msgstr "此字符串在项目中有不止一种翻译方式"

#: weblate/checks/consistency.py:113
msgid "Has been translated"
msgstr "已被翻译"

#: weblate/checks/consistency.py:115
msgid "This string has been translated in the past"
msgstr "字符串已在过去被翻译"

#: weblate/checks/format.py:265
msgid "Python format"
msgstr "Python 格式"

#: weblate/checks/format.py:266
msgid "Python format string does not match source"
msgstr "Python 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/format.py:276
msgid "PHP format"
msgstr "PHP 格式"

#: weblate/checks/format.py:277
msgid "PHP format string does not match source"
msgstr "PHP 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/format.py:287
msgid "C format"
msgstr "C 格式"

#: weblate/checks/format.py:288
msgid "C format string does not match source"
msgstr "C 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/format.py:298
msgid "Perl format"
msgstr "Perl 格式"

#: weblate/checks/format.py:299
msgid "Perl format string does not match source"
msgstr "Perl 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/format.py:309
msgid "Javascript format"
msgstr "Javascript 格式"

#: weblate/checks/format.py:310
msgid "Javascript format string does not match source"
msgstr "Javascript 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/format.py:316
msgid "Python brace format"
msgstr "Python brace 格式"

#: weblate/checks/format.py:317
msgid "Python brace format string does not match source"
msgstr "Python 大括号格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/format.py:327
#, fuzzy
#| msgid "C format"
msgid "C# format"
msgstr "C 格式"

#: weblate/checks/format.py:328
#, fuzzy
#| msgid "C format string does not match source"
msgid "C# format string does not match source"
msgstr "C 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/format.py:338
#, fuzzy
#| msgid "Javascript format"
msgid "Java format"
msgstr "Javascript 格式"

#: weblate/checks/format.py:339
#, fuzzy
#| msgid "C format string does not match source"
msgid "Java format string does not match source"
msgstr "C 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/format.py:349
#, fuzzy
#| msgid "Javascript format"
msgid "Java MessageFormat"
msgstr "Javascript 格式"

#: weblate/checks/format.py:350
#, fuzzy
#| msgid "C format string does not match source"
msgid "Java MessageFormat string does not match source"
msgstr "C 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/checks/markup.py:48
msgid "Mismatched BBcode"
msgstr "BBcode 不一致"

#: weblate/checks/markup.py:49
msgid "BBcode in translation does not match source"
msgstr "译文中的 BBcode 和原文不一致"

#: weblate/checks/markup.py:111
msgid "Invalid XML markup"
msgstr "无效 XML 标记"

#: weblate/checks/markup.py:112
msgid "The translation is not valid XML"
msgstr "该翻译不是有效的 XML"

#: weblate/checks/markup.py:139
msgid "XML tags mismatch"
msgstr "XML 标签不一致"

#: weblate/checks/markup.py:140
msgid "XML tags in translation do not match source"
msgstr "译文中的 XML 标签和原文不一致"

#: weblate/checks/same.py:141
msgid "Unchanged translation"
msgstr "未更改的翻译"

#: weblate/checks/same.py:142
msgid "Source and translation are identical"
msgstr "源字符串与翻译字符串完全相同"

#: weblate/checks/source.py:37
msgid "Optional plural"
msgstr "复数兼容"

#: weblate/checks/source.py:39
msgid "The string is optionally used as plural, but not using plural forms"
msgstr "字符串可以选择表达复数，但未使用复数形式"

#: weblate/checks/source.py:52
msgid "Ellipsis"
msgstr "省略号"

#: weblate/checks/source.py:54
msgid "The string uses three dots (...) instead of an ellipsis character (…)"
msgstr "内容中使用三个句点 (...) 代替了省略号 (…)"

#: weblate/checks/source.py:66
msgid "Multiple failing checks"
msgstr "多项检查失败"

#: weblate/checks/source.py:68
msgid "The translations in several languages have failing checks"
msgstr "在几门语言中发生翻译检查失败"

#: weblate/checks/views.py:74 weblate/templates/language-project.html:25
#: weblate/templates/language.html:25 weblate/templates/legend.html:16
#: weblate/templates/progress.html:11 weblate/templates/project.html:51
#: weblate/templates/source-review.html:27 weblate/templates/translate.html:573
msgid "Failing checks"
msgstr "未通过检查"

#: weblate/formats/auto.py:77
msgid "Automatic detection"
msgstr "自动检测"

#: weblate/formats/exporters.py:187
#, fuzzy
#| msgid "Gettext (PO)"
msgid "gettext PO"
msgstr "Gettext (PO)"

#: weblate/formats/exporters.py:229
#, fuzzy
#| msgid "Download translation as XLIFF with gettext extensions"
msgid "XLIFF with gettext extensions"
msgstr "下载翻译为带有 gettext 扩展的 XLIFF 格式"

#: weblate/formats/exporters.py:241
msgid "XLIFF 1.1"
msgstr "XLIFF 1.1"

#: weblate/formats/exporters.py:252
msgid "TBX"
msgstr "TBX"

#: weblate/formats/exporters.py:263
msgid "TMX"
msgstr "TMX"

#: weblate/formats/exporters.py:274
#, fuzzy
#| msgid "Gettext (PO)"
msgid "gettext MO"
msgstr "Gettext (PO)"

#: weblate/formats/exporters.py:307
#, fuzzy
#| msgctxt "Per project access control group"
#| msgid "VCS"
msgid "CSV"
msgstr "版本控制系统（VCS）"

#: weblate/formats/exporters.py:331 weblate/formats/external.py:48
msgid "Excel Open XML"
msgstr ""

#: weblate/formats/ttkit.py:236
msgid "Gettext PO file"
msgstr "Gettext PO 文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:279
msgid "Gettext PO file (monolingual)"
msgstr "Gettext PO 文件（单语）"

#: weblate/formats/ttkit.py:292
msgid "Qt Linguist Translation File"
msgstr "Qt Linguist 翻译文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:308
msgid "XLIFF Translation File"
msgstr "XLIFF 翻译文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:341
msgid "XLIFF Translation File with PO extensions"
msgstr "XLIFF 翻译文件（PO 扩展名）"

#: weblate/formats/ttkit.py:361
msgid "OS X Strings"
msgstr "OS X 字符串"

#: weblate/formats/ttkit.py:374
msgid "OS X Strings (UTF-8)"
msgstr "OS X 字符串 (UTF-8)"

#: weblate/formats/ttkit.py:381
msgid "Java Properties (UTF-8)"
msgstr "Java 属性 (UTF-8)"

#: weblate/formats/ttkit.py:389
msgid "Java Properties (UTF-16)"
msgstr "Java 属性 (UTF-16)"

#: weblate/formats/ttkit.py:395
msgid "Java Properties (ISO-8859-1)"
msgstr "Java 属性 (ISO-8859-1)"

#: weblate/formats/ttkit.py:412
msgid "Joomla Language File"
msgstr "Joomla 语言文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:421
msgid "PHP strings"
msgstr "PHP 字符串"

#: weblate/formats/ttkit.py:440
msgid ".Net resource file"
msgstr ".Net 资源文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:450
msgid "Android String Resource"
msgstr "Android 字符串资源"

#: weblate/formats/ttkit.py:479
msgid "JSON file"
msgstr "JSON文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:498
msgid "JSON nested structure file"
msgstr "JSON 嵌套结构文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:504
msgid "WebExtension JSON file"
msgstr "WebExtension JSON 文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:512
msgid "i18next JSON file"
msgstr "i18next JSON 文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:518
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:584
msgid "Simple CSV file"
msgstr "简单 CSV 文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:620
msgid "Simple CSV file (ISO-8859-1)"
msgstr "简单 CSV 文件 (ISO-8859-1)"

#: weblate/formats/ttkit.py:626
msgid "YAML file"
msgstr "YAML 文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:645
msgid "Ruby YAML file"
msgstr "Ruby YAML 文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:652
msgid "DTD file"
msgstr "DTD 文件"

#: weblate/formats/ttkit.py:678
msgid "RC file"
msgstr "RC 文件"

#: weblate/lang/apps.py:28
msgid "Weblate languages"
msgstr "Weblate 语言"

#: weblate/lang/data.py:303 weblate/lang/data.py:307 weblate/lang/data.py:313
#: weblate/lang/data.py:321 weblate/lang/data.py:325 weblate/lang/data.py:330
#: weblate/lang/data.py:335 weblate/lang/data.py:341 weblate/lang/data.py:348
#: weblate/lang/data.py:353 weblate/lang/data.py:358 weblate/lang/data.py:364
#: weblate/lang/data.py:376
msgctxt "Plural form description"
msgid "One"
msgstr "单个"

#: weblate/lang/data.py:304 weblate/lang/data.py:309 weblate/lang/data.py:317
#: weblate/lang/data.py:322 weblate/lang/data.py:327 weblate/lang/data.py:331
#: weblate/lang/data.py:338 weblate/lang/data.py:344 weblate/lang/data.py:347
#: weblate/lang/data.py:354 weblate/lang/data.py:361 weblate/lang/data.py:368
#: weblate/lang/data.py:372 weblate/lang/data.py:380
msgctxt "Plural form description"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: weblate/lang/data.py:308 weblate/lang/data.py:315 weblate/lang/data.py:343
#: weblate/lang/data.py:350 weblate/lang/data.py:359 weblate/lang/data.py:366
#: weblate/lang/data.py:378
msgctxt "Plural form description"
msgid "Few"
msgstr "很少"

#: weblate/lang/data.py:312 weblate/lang/data.py:320 weblate/lang/data.py:355
#: weblate/lang/data.py:375
msgctxt "Plural form description"
msgid "Zero"
msgstr "零"

#: weblate/lang/data.py:314 weblate/lang/data.py:326 weblate/lang/data.py:332
#: weblate/lang/data.py:336 weblate/lang/data.py:342 weblate/lang/data.py:349
#: weblate/lang/data.py:365 weblate/lang/data.py:371 weblate/lang/data.py:377
msgctxt "Plural form description"
msgid "Two"
msgstr "两个"

#: weblate/lang/data.py:316 weblate/lang/data.py:360 weblate/lang/data.py:367
#: weblate/lang/data.py:379
msgctxt "Plural form description"
msgid "Many"
msgstr "很多"

#: weblate/lang/data.py:337
msgctxt "Plural form description"
msgid "Three"
msgstr "三个"

#: weblate/lang/models.py:343 weblate/templates/addons/generate_help.html:9
#: weblate/templates/language.html:60
msgid "Language code"
msgstr "语言代码"

#: weblate/lang/models.py:347 weblate/templates/addons/generate_help.html:7
msgid "Language name"
msgstr "语言名称"

#: weblate/lang/models.py:350 weblate/templates/language.html:64
msgid "Text direction"
msgstr "文字方向"

#: weblate/lang/models.py:354
msgid "Left to right"
msgstr "从左至右"

#: weblate/lang/models.py:355
msgid "Right to left"
msgstr "从右至左"

#: weblate/lang/models.py:363 weblate/templates/dictionaries.html:14
#: weblate/templates/js/detail.html:15 weblate/templates/js/translations.html:7
#: weblate/templates/languages.html:14
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/templates/project.html:167 weblate/trans/forms.py:1184
#: weblate/trans/models/whiteboard.py:95
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: weblate/lang/models.py:425
msgctxt "Plural type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: weblate/lang/models.py:429
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other (classic plural)"
msgstr "一/其他（经典复数）"

#: weblate/lang/models.py:433
msgctxt "Plural type"
msgid "One/few/other (Slavic languages)"
msgstr "一/几/其他（斯拉夫语）"

#: weblate/lang/models.py:437
msgctxt "Plural type"
msgid "Arabic languages"
msgstr "阿拉伯语"

#: weblate/lang/models.py:441
msgctxt "Plural type"
msgid "Zero/one/other"
msgstr "零/一/其他"

#: weblate/lang/models.py:445
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/other"
msgstr "单/双/其他"

#: weblate/lang/models.py:449
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other/two"
msgstr "一/其他/二"

#: weblate/lang/models.py:453
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/few/other"
msgstr "一/二/几/其他"

#: weblate/lang/models.py:457
msgctxt "Plural type"
msgid "Other/one/two/few"
msgstr "其他/一/二/几"

#: weblate/lang/models.py:461
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/three/other"
msgstr "一/二/三/其他"

#: weblate/lang/models.py:465
msgctxt "Plural type"
msgid "One/other/zero"
msgstr "一/其他/零"

#: weblate/lang/models.py:469
msgctxt "Plural type"
msgid "One/few/many/other"
msgstr "一/几/多/其他"

#: weblate/lang/models.py:473
msgctxt "Plural type"
msgid "Two/other"
msgstr "二/其他"

#: weblate/lang/models.py:477
msgctxt "Plural type"
msgid "One/two/few/many/other"
msgstr "一/二/几/多/其他"

#: weblate/lang/models.py:481
msgctxt "Plural type"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: weblate/lang/models.py:488
msgid "Plural definition source"
msgstr "复数定义源"

#: weblate/lang/models.py:490
msgid "Default plural"
msgstr "默认复数"

#: weblate/lang/models.py:491
msgid "Gettext plural formula"
msgstr "Gettext 复数形式"

#: weblate/lang/models.py:496 weblate/templates/language.html:76
msgid "Number of plurals"
msgstr "复数数量"

#: weblate/lang/models.py:503 weblate/templates/language.html:96
#: weblate/trans/forms.py:338
msgid "Plural equation"
msgstr "复数等式"

#: weblate/lang/models.py:508 weblate/templates/language.html:80
msgid "Plural type"
msgstr "复数类型"

#: weblate/lang/models.py:515
msgid "Plural form"
msgstr "复数形式"

#: weblate/lang/models.py:516
msgid "Plural forms"
msgstr "复数形式"

#. Translators: Label for plurals with example counts
#: weblate/lang/models.py:585
#, python-brace-format
msgid "For example: {0}"
msgstr "例如： {0}"

#: weblate/lang/models.py:596
msgid "Singular"
msgstr "单数形式"

#: weblate/lang/models.py:598
msgid "Plural"
msgstr "复数形式"

#: weblate/lang/models.py:599
#, python-format
msgid "Plural form %d"
msgstr "复数形式 %d"

#: weblate/legal/forms.py:29
msgid "I agree with the Terms of Service document"
msgstr "我同意本服务条款文档"

#: weblate/legal/middleware.py:59
msgid ""
"We have new version of the Terms of Service document, please read it and "
"confirm that you agree with it."
msgstr "我们更新了服务条款的文档，请阅读并确认您同意该文本。"

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:5
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:5
#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/security.html:6
#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:5 weblate/templates/base.html:162
#: weblate/templates/footer.html:7
msgid "Legal"
msgstr "法律声明"

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:13
msgid "You have to agree to the Terms of Service"
msgstr "您必须同意服务条款"

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:15
msgid "Please read following Terms of Service document:"
msgstr "请阅读下列服务条款文档："

#: weblate/legal/templates/legal/confirm.html:23
#: weblate/templates/contributor-agreement.html:31
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:73
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:6 weblate/legal/views.py:47
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:16
msgid "Cookies Policy"
msgstr "Cookies 方针"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:20
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:21
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This page is based on the Terms of Service, you should still read the "
#| "original document to fully understand them."
msgid ""
"This page is based on the Terms of Service and the Privacy Policy, you "
"should still read the original documents to fully understand them:"
msgstr "本页面基于 服务条款，您仍需阅读原始文本以完全了解其内容。"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:24
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:25
#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:16 weblate/legal/views.py:42
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:25
#: weblate/legal/templates/legal/index.html:26
#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:17
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:29
#, fuzzy
#| msgid "We use cookies for following:"
msgid "Cookies are used on this site for the following:"
msgstr "我们在以下情况下使用 cookies："

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:33
msgid ""
"Authentication cookies which are required for recognizing authenticated "
"users."
msgstr "验证 cookie 用于识别已验证的用户。"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:34
msgid "Preferences cookie to store user preferences in certain situations."
msgstr "设定 cookie 用于存储用户在特定情况下的设定信息。"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:36
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We use Matomo to analyze traffic on our website. Matomo honours Do Not "
#| "Track settings in your browser."
msgid ""
"This site uses Matomo to analyze website traffic. It honours &quot;Do Not "
"Track&quot; settings in your browser."
msgstr ""
"我们使用 Matomo 来分析本网站的流量。Matomo 遵循您浏览器的“禁止跟踪” 设定。"

#: weblate/legal/templates/legal/cookies.html:39
msgid "This site uses Google Analytics to analyze website traffic."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/index.html:15
msgid "Legal Terms Overview"
msgstr "法律条款概述"

#: weblate/legal/templates/legal/privacy.html:7 weblate/legal/views.py:57
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:7 weblate/legal/views.py:52
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:19
msgid "Security Policy"
msgstr "安全政策"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:23
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "At Weblate, we take security seriously and strive to maintain an "
#| "environment that values the security and privacy of our users."
msgid ""
"At Weblate, security is seriously to maintain an environment that values the "
"privacy of our users."
msgstr "在 Weblate，我们注重安全，并努力给用户提供一个注重安全与隐私的环境。"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:28
msgid ""
"Weblate development follows The Linux Foundation Core Infrastructure "
"Initiative Best Practices."
msgstr "Weblate 的开发遵循 Linux 基金会核心基础架构联盟最佳实践标准。"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Security"
msgid "Security FAQ"
msgstr "安全"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Forgot your password?"
msgid "How do you store user passwords?"
msgstr "忘记了密码？"

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:43
msgid ""
"Weblate stores all user passwords hashed, currently using PBKDF2, HMAC and "
"SHA-256 with 150000 iterations."
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:45
msgid "How are security issues reported?"
msgstr ""

#: weblate/legal/templates/legal/security.html:48
msgid ""
"Please see our documentation for instructions how to report security "
"weaknesses in our platform."
msgstr "请参阅我们的 文档 一节以获得如何报告平台安全漏洞的说明。"

#: weblate/legal/templates/legal/terms.html:6
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: weblate/legal/views.py:37 weblate/templates/translation.html:31
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: weblate/memory/forms.py:31 weblate/trans/forms.py:579
#: weblate/trans/forms.py:1041
msgid "File"
msgstr "文件"

#: weblate/memory/forms.py:35
msgid "You can upload a TMX or JSON file."
msgstr ""

#: weblate/memory/forms.py:41
msgid "Confirm deleting all translation memory entries"
msgstr ""

#: weblate/memory/storage.py:65
#, fuzzy
#| msgid "Project"
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Project: {}"
msgstr "项目"

#: weblate/memory/storage.py:67
#, fuzzy
#| msgid "Personal info"
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Personal: {}"
msgstr "个人信息"

#: weblate/memory/storage.py:69
#, fuzzy
#| msgid "Share"
msgctxt "Translation memory category"
msgid "Shared: {}"
msgstr "分享"

#: weblate/memory/storage.py:71
#, fuzzy
#| msgid "File"
msgctxt "Translation memory category"
msgid "File: {}"
msgstr "文件"

#: weblate/memory/storage.py:151
#, fuzzy
#| msgid "Unsupported file format."
msgid "Unsupported file!"
msgstr "不支持的文件格式。"

#: weblate/memory/storage.py:154
#, fuzzy
#| msgid "No related strings found in the glossary."
msgid "No valid entries found in the uploaded file!"
msgstr "在词汇表中未找到相关的字符串。"

#: weblate/memory/storage.py:166
#, fuzzy
#| msgid "Failed to parse %d matched files!"
msgid "Failed to parse JSON file!"
msgstr "解析 %d 匹配文件失败！"

#: weblate/memory/storage.py:200
#, fuzzy
#| msgid "Failed to parse %d matched files!"
msgid "Failed to parse TMX file!"
msgstr "解析 %d 匹配文件失败！"

#: weblate/memory/views.py:77
msgid "Entries deleted."
msgstr ""

#: weblate/memory/views.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Import as string needing edit"
msgid "Import of strings scheduled."
msgstr "导入为需要编辑的字符串"

#: weblate/memory/views.py:109
msgid "File processed, the entries will appear shortly."
msgstr ""

#: weblate/screenshots/models.py:37
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:35
msgid "Screenshot name"
msgstr "截图名称"

#: weblate/screenshots/models.py:41
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:86
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:36
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: weblate/screenshots/models.py:42
msgid "Upload JPEG or PNG images up to 2000x2000 pixels."
msgstr "上传 JPEG 或 PNG 图像，最高 2000x2000 像素。"

#: weblate/screenshots/views.py:99
msgid "Screenshot has been uploaded, you can now assign it to source strings."
msgstr "截图已上传，您现在可以将它指定于源字符串。"

#: weblate/screenshots/views.py:106
msgid "Failed to upload screenshot, please fix errors below."
msgstr "上传截图失败，请修正如下错误。"

#: weblate/screenshots/views.py:162
#, python-format
msgid "Screenshot %s has been deleted."
msgstr "截图 %s 已删除。"

#: weblate/screenshots/views.py:182
msgid "Source has been removed."
msgstr "源已被删除。"

#: weblate/templates/403.html:5 weblate/templates/403_csrf.html:5
#: weblate/trans/views/basic.py:311
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: weblate/templates/403.html:11
msgid "Insufficient privileges to display this page."
msgstr "没有足够的权限以显示此页。"

#: weblate/templates/403.html:14 weblate/templates/404.html:14
#: weblate/templates/accounts/login.html:8
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: weblate/templates/403.html:20 weblate/templates/404.html:23
msgid ""
"However, the following translation projects are available on this server:"
msgstr "此服务器上还有以下翻译项目："

#: weblate/templates/404.html:5 weblate/trans/views/basic.py:298
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: weblate/templates/404.html:11
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "找不到您要访问的页面。"

#: weblate/templates/404.html:19
msgid ""
"The project you are looking for does not exist or is not publicly available."
msgstr "你正在寻找的项目不存在，或者不是公开可用的。"

#: weblate/templates/500.html:5 weblate/trans/views/basic.py:330
msgid "Internal Server Error"
msgstr "服务器内部错误"

#: weblate/templates/500.html:9
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: weblate/templates/500.html:12
msgid ""
"The server had serious problems serving your request. Trained monkeys are en-"
"route fixing the issue."
msgstr "服务器在处理您的请求时遇到严重问题。我们的程序猿将会修复该问题。"

#: weblate/templates/500.html:16
#, python-format
msgid "If you need assistance, you may reference this error as %(error_id)s."
msgstr ""

#: weblate/templates/about/index.html:5 weblate/templates/about/index.html:15
#: weblate/templates/about/keys.html:6 weblate/templates/about/stats.html:5
#: weblate/templates/base.html:160 weblate/templates/footer.html:6
#: weblate/trans/views/about.py:60
msgid "About Weblate"
msgstr "关于 Weblate"

#: weblate/templates/about/index.html:18
msgid ""
"Weblate is a web based translation tool with tight version control "
"integration. It features a simple and clean user interface, propagation of "
"translations across components, quality checks and automatic linking to "
"source files."
msgstr ""
"Weblate 是一个以 Web 为基础的、紧密集成代码控制软件的翻译工具。它具有简洁清爽"
"的用户界面，子项目间翻译同步、质量检查以及自动链接到源文件等功能。"

#: weblate/templates/about/index.html:20
#, python-format
msgid "More information about Weblate can be found on %(weblate_link)s."
msgstr "关于 Weblate 的更多信息可以在 %(weblate_link)s 找到。"

#: weblate/templates/about/index.html:22
msgid "Weblate is libre software created by volunteers, and accepts donations."
msgstr "Weblate 是由志愿者创建的自由软件，它同时接受捐赠。"

#: weblate/templates/about/index.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Support Weblate on Liberapay"
msgid "Fund Weblate on Liberapay"
msgstr "在 Liberapay 上支持 Weblate"

#: weblate/templates/about/index.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Support Weblate on Bountysource"
msgid "Fund Weblate on Bountysource"
msgstr "在 Bountysource 上支持 Weblate"

#: weblate/templates/about/index.html:28 weblate/templates/footer.html:11
#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:42
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "捐助 Weblate"

#: weblate/templates/about/index.html:35
msgid "Hosting translations"
msgstr "托管翻译项目"

#: weblate/templates/about/index.html:38
msgid ""
"This Weblate instance hosts translations for various libre software projects."
msgstr "此 Weblate 网站托管了许多自由软件项目的翻译。"

#: weblate/templates/about/index.html:39
msgid "Weblate can host your project as well, please get in touch."
msgstr "Weblate 也能为您的项目提供托管，若您有兴趣，请与我们取得联系。"

#: weblate/templates/about/index.html:42
msgid ""
"Commercial hosting is also available, pricing starts at 19 EUR per month, "
"please get in touch for more details."
msgstr "我们也能提供收费托管，起价每月19欧元，更多细节请联系我们。"

#: weblate/templates/about/index.html:46
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:42
#: weblate/templates/projects.html:13
msgid "Ask for project hosting"
msgstr "请求项目托管"

#: weblate/templates/about/index.html:47
#: weblate/templates/billing/overview.html:19
msgid "View hosting plans"
msgstr "查看托管套餐"

#: weblate/templates/about/index.html:48
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:34
msgid "Contact us for commercial hosting"
msgstr "关于收费托管，请联系我们"

#: weblate/templates/about/index.html:55
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: weblate/templates/about/index.html:71
msgid "Weblate owes its existence to these projects."
msgstr "Weblate 的诞生与这些项目分不开。"

#: weblate/templates/about/keys.html:7 weblate/templates/base.html:161
#: weblate/trans/views/about.py:115
#, fuzzy
#| msgid "Weblate languages"
msgid "Weblate keys"
msgstr "Weblate 语言"

#: weblate/templates/about/keys.html:20
#, fuzzy
#| msgid "SSH keys"
msgid "SSH key"
msgstr "SSH 密钥"

#: weblate/templates/about/keys.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Rebase local changes onto the remote repository"
msgid "Weblate uses following SSH key to access remote repositories."
msgstr "将本地变更衍合至远程代码库"

#: weblate/templates/about/keys.html:31
#, fuzzy
#| msgid "Not available"
msgid "SSH key not available."
msgstr "不可用"

#: weblate/templates/about/keys.html:40
#, fuzzy
#| msgid "Bad format string (%s)"
msgid "Commit signing"
msgstr "格式串（%s）无效"

#: weblate/templates/about/keys.html:46
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Weblate signs all commits by GPG key %(gpg_key_id)s, you can view the "
#| "public key below."
msgid ""
"All commits made with Weblate are signed with the GPG key %(gpg_key_id)s, "
"for which the corresponding public key is found below."
msgstr ""
"Weblate 使用 GPG 密钥 %(gpg_key_id)s 对所有提交进行签名，您可以在下面查看其公"
"钥。"

#: weblate/templates/about/keys.html:51
#, fuzzy
#| msgid "C format string does not match source"
msgid "Commit signing is not configured."
msgstr "C 格式的字符串与源文不匹配"

#: weblate/templates/about/stats.html:6 weblate/templates/about/stats.html:82
#: weblate/templates/dashboard/user.html:30 weblate/templates/data.html:51
#: weblate/templates/translation.html:41 weblate/templates/translation.html:376
#: weblate/trans/views/about.py:45
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: weblate/templates/about/stats.html:18
msgid "Most active translators"
msgstr "最活跃的翻译者"

#: weblate/templates/about/stats.html:22 weblate/templates/about/stats.html:44
#: weblate/templates/about/stats.html:65
#: weblate/templates/last-changes-content.html:9
msgid "User"
msgstr "用户"

#: weblate/templates/about/stats.html:23 weblate/templates/language.html:38
#: weblate/templates/languages.html:15 weblate/templates/list-projects.html:9
#: weblate/templates/list-translations.html:8
#: weblate/templates/project.html:109 weblate/templates/project.html:168
#: weblate/templates/translation.html:394
#: weblate/trans/templatetags/translations.py:542 weblate/utils/state.py:33
msgid "Translated"
msgstr "已翻译"

#: weblate/templates/about/stats.html:40
msgid "Most active suggesters"
msgstr "最活跃的建议者"

#: weblate/templates/about/stats.html:45
msgid "Suggested"
msgstr "已建议"

#: weblate/templates/about/stats.html:61
#, fuzzy
#| msgid "Most active suggesters"
msgid "Most active screenshot uploaders"
msgstr "最活跃的建议者"

#: weblate/templates/about/stats.html:66
#: weblate/templates/user-activity.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Screenshot name"
msgid "Screenshots uploaded"
msgstr "截图名称"

#: weblate/templates/about/stats.html:90
msgid "Translatable strings"
msgstr "可翻译的字符串"

#: weblate/templates/about/stats.html:94
msgid "Translatable words"
msgstr "可翻译的词语"

#: weblate/templates/about/stats.html:98
msgid "Used languages"
msgstr "涉及语言"

#: weblate/templates/about/stats.html:102
msgid "Registered users"
msgstr "注册用户"

#: weblate/templates/about/stats.html:106
#: weblate/templates/user-activity.html:7
msgid "Suggestions made"
msgstr "作出建议"

#: weblate/templates/about/stats.html:110
#: weblate/templates/user-activity.html:3
msgid "Translations made"
msgstr "完成翻译"

#: weblate/templates/about/stats.html:114
msgid "Failing checks found"
msgstr "未通过检查"

#: weblate/templates/about/stats.html:118
#: weblate/templates/language-project.html:26
#: weblate/templates/language.html:26 weblate/templates/project.html:52
msgid "Ignored checks"
msgstr "已忽略检查"

#: weblate/templates/access_control_description.html:4
#: weblate/trans/models/project.py:49
msgid "Public"
msgstr "公开的"

#: weblate/templates/access_control_description.html:5
msgid "Publicly visible and translatable"
msgstr "公开可见、可翻译"

#: weblate/templates/access_control_description.html:6
#: weblate/trans/models/project.py:50
msgid "Protected"
msgstr "受保护的"

#: weblate/templates/access_control_description.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Publicly visible, only translatable for selected users"
msgid "Publicly visible, only translatable for chosen users"
msgstr "公开可见，仅可被选定的用户翻译"

#: weblate/templates/access_control_description.html:8
#: weblate/trans/models/project.py:51
msgid "Private"
msgstr "私有的"

#: weblate/templates/access_control_description.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Visible and translatable only for selected users"
msgid "Visible and translatable only for chosen users"
msgstr "仅对选定的用户可见和可翻译"

#: weblate/templates/access_control_description.html:10
#: weblate/trans/models/project.py:52
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: weblate/templates/access_control_description.html:11
msgid ""
"Only use this if you know what you are doing, enabling it might revoke your "
"access to this project."
msgstr "仅在您明确了解的情况下启用，启用它可能导致您丢失对此项目的访问权。"

#: weblate/templates/access_control_description.html:11
msgid "Permissions are not managed in Weblate."
msgstr "权限不由 Weblate 管理。"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:7
#: weblate/templates/accounts/password.html:6
#: weblate/templates/accounts/profile.html:8
#: weblate/templates/accounts/removal.html:7 weblate/templates/base.html:171
#: weblate/templates/billing/overview.html:6
msgid "Your profile"
msgstr "您的个人资料"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:14
#: weblate/templates/accounts/confirm.html:23
msgid "Confirm new association"
msgstr "确认新的关联"

#: weblate/templates/accounts/confirm.html:17
#, python-format
msgid ""
"After confirming this, you will be able to authenticate to Weblate using "
"%(backend_verbose)s (%(uid)s)."
msgstr "确认完后，您将可以使用%(backend_verbose)s （%(uid)s）认证到 Weblate。"

#: weblate/templates/accounts/contact.html:12
msgid "You can contact maintainers of this server here."
msgstr "您可以通过这里联系此服务器的维护人员。"

#: weblate/templates/accounts/contact.html:13
#, python-format
msgid ""
"If you are looking for support for Weblate or want to file bug reports check "
"its website at %(weblate_link)s."
msgstr ""
"如果您要获得有关 Weblate 的帮助或者报告缺陷，请到 %(weblate_link)s 网站了解。"

#: weblate/templates/accounts/contact.html:30
#: weblate/templates/accounts/hosting.html:47
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:5
#: weblate/templates/accounts/login.html:92
#: weblate/templates/accounts/register.html:8
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:14
msgid "Password reset almost complete"
msgstr "密码重设即将完成"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:16
msgid "Account removal almost complete"
msgstr "账户删除即将完成"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:18
msgid "Registration almost complete"
msgstr "注册即将完成"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:24
msgid ""
"Shortly you should receive an email containing a confirmation link. Click it "
"to reset your password."
msgstr "您将很快收到一封含有确认链接的邮件。点击链接重设密码。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:26
msgid ""
"Shortly you should receive an email containing a confirmation link. Click it "
"to remove your account."
msgstr "您将很快收到一封含有确认链接的邮件。点击链接删除账户。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:28
msgid ""
"Thank you for registering. Click the confirmation link you receive by email "
"to complete the registration."
msgstr "感谢您的注册。请点击邮件中的链接完成注册。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:31
msgid ""
"If the confirmation link expires before you get to use it, register again."
msgstr "如果确认链接使用时已过期，请重新注册。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:35
msgid ""
"If you don't receive it shortly, please check your spam folder or retry the "
"registration. Should the problem persist, please contact us."
msgstr ""
"如果您没有收到邮件，请检查垃圾邮件文件夹或重新注册。如果问题仍未解决，请联系"
"我们。"

#: weblate/templates/accounts/email-sent.html:38
msgid "Report an issue with registration"
msgstr "注册用户以报告问题"

#: weblate/templates/accounts/email.html:10
#: weblate/templates/accounts/register.html:26
#: weblate/templates/accounts/reset.html:21
msgid "Please fix errors in the registration form."
msgstr "请更正注册表单中的错误。"

#: weblate/templates/accounts/email.html:26
#: weblate/templates/accounts/profile.html:316
msgid ""
"By registering you agree to use your name and email in the commits and "
"provide your contribution under license defined by each translated project."
msgstr ""
"注册意味着您同意将您的姓名和邮箱用于 Git 提交，并且您的翻译成果将依据该项目的"
"许可协议授权。"

#: weblate/templates/accounts/email.html:30
#: weblate/templates/accounts/register.html:47 weblate/templates/base.html:139
#: weblate/templates/engage.html:42
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:12
msgid ""
"Please check in advance whether your project is eligible for project hosting "
"on this site."
msgstr "请先检查你的项目是否适合在此网站上托管。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:16
msgid "Conditions for free hosting"
msgstr "免费托管要求"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:18
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please check in advance whether your project is eligible for project "
#| "hosting on this site."
msgid ""
"Please fill in this form if your project fits into free hosting conditions:"
msgstr "请先检查你的项目是否适合在此网站上托管。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:22
msgid "Translated content has to be released under free software license."
msgstr "翻译的内容必须按照自由软件许可证发布。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:23
msgid ""
"Source code has to be publicly available in supported version control system."
msgstr "源代码必须在受支持的版本控制系统中公开发布。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:24
msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
msgstr "我们不担保服务的可用性和质量。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:25
msgid ""
"The hosting requests are usually processed once in a month, so please be "
"patient after submitting it."
msgstr "托管请求通常会在一个月内处理，所以在提交之后请耐心等待。"

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:30
#, python-format
msgid ""
"Looking for commercial hosting? Our price starts at %(price)s EUR per month."
msgstr ""

#: weblate/templates/accounts/hosting.html:32
#: weblate/templates/billing/overview.html:23
#, fuzzy
#| msgid "View hosting plans"
msgid "Purchase new hosting plan"
msgstr "查看托管套餐"

#: weblate/templates/accounts/login.html:14
msgid "This username/password combination was not found. Please try again."
msgstr "未找到相应的用户名/密码组合。请重试。"

#: weblate/templates/accounts/login.html:21
msgid ""
"To test Weblate on this demo server, you can log in as the following users:"
msgstr "要在此 demo 服务器上测试 Weblate，您可以使用下列用户登录:"

#: weblate/templates/accounts/login.html:28
#: weblate/templates/accounts/profile.html:205
#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:10
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: weblate/templates/accounts/login.html:50
msgid "Password login"
msgstr "登录密码"

#: weblate/templates/accounts/login.html:58
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记了密码？"

#: weblate/templates/accounts/login.html:59
msgid "You can reset it."
msgstr "您可以重设密码。"

#: weblate/templates/accounts/login.html:79
msgid "Third party login"
msgstr "第三方登录"

#: weblate/templates/accounts/login.html:97
msgid "Do not have an account yet?"
msgstr "还没有账号？"

#: weblate/templates/accounts/login.html:98
msgid "You can register."
msgstr "您可以注册账号。"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:3
#, fuzzy
msgid "Please enable the password authentication to secure your account."
msgstr "请启用密码验证来保护你的账号。"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:8
msgid "You will be still able to authenticate using third party services."
msgstr "您仍能使用第三方服务验证。"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:9
msgid "The password is used to verify important changes on your account."
msgstr "密码用于确认您账号相关的重要变更。"

#: weblate/templates/accounts/password-warning.html:14
msgid "Configure the password"
msgstr "配置密码"

#: weblate/templates/accounts/password.html:16
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "请输入两次新密码，让我们确认您已正确输入了想要设置的密码。"

#: weblate/templates/accounts/password.html:23
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:14 weblate/trans/views/basic.py:380
#: weblate/trans/views/files.py:77
msgid "Please fix errors in the form."
msgstr "请更正表单中的错误。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:24
#: weblate/templates/accounts/profile.html:53
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:25
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:26
#: weblate/templates/accounts/profile.html:104
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:28
msgid "Profile"
msgstr "用户资料"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:29
#: weblate/templates/accounts/profile.html:312
msgid "Licenses"
msgstr "许可协议"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:30
#: weblate/templates/accounts/profile.html:212
msgid "Audit log"
msgstr "审计日志"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:31
#: weblate/templates/accounts/profile.html:249
msgid "API access"
msgstr "API 访问"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:42
msgid ""
"Only languages which are currently being translated are listed. If you want "
"to translate to another language, please request it first on the project you "
"want to translate."
msgstr ""
"仅已列出目前正被翻译的语言。如果您想翻译到其他语言，请先在您想翻译的项目上提"
"交请求。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:46
#: weblate/templates/accounts/profile.html:59
#: weblate/templates/accounts/profile.html:86
#: weblate/templates/accounts/profile.html:97
#: weblate/templates/accounts/profile.html:110
#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:34
#: weblate/templates/component-settings.html:17
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:26
#: weblate/templates/js/detail.html:58 weblate/templates/js/detail.html:68
#: weblate/templates/js/detail.html:78
#: weblate/templates/project-settings.html:25
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:105
#: weblate/templates/trans/component_form.html:33
#: weblate/templates/trans/project_form.html:33
#: weblate/templates/translate.html:104 weblate/templates/translate.html:214
#: weblate/templates/translate.html:411
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:67
msgid "Managed projects"
msgstr "已管理项目"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:74
msgid ""
"You will automatically receive important notifications on managed projects."
msgstr "您将自动收到此主机上各项目的重要通知。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:83
msgid ""
"Watched projects are also shown on dashboard, so choose all projects you "
"want to translate."
msgstr "已关注项目也会显示在控制面板，便于您选择想要翻译的所有项目。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:91
msgid "Subscription settings"
msgstr "订阅设置"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:94
msgid "You will receive chosen notifications via email for all your languages."
msgstr "您将通过邮件收到您的语言下您所选择的所有通知。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:107
msgid "Your name and email will appear as author on the commits."
msgstr "您的姓名和邮箱将作为作者出现在 Git 提交信息中。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:117
msgid "Current user identities"
msgstr "当前用户身份"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:121
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:122
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:123
#: weblate/templates/last-changes-content.html:10
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:130
msgid "Set password"
msgstr "设置密码"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:139
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:151
msgid "Add new association"
msgstr "添加新关联"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:161
#: weblate/templates/component.html:86 weblate/templates/project.html:77
#: weblate/templates/translation.html:83
msgid "Removal"
msgstr "删除"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:164
#: weblate/templates/accounts/removal.html:12
msgid "Removal of the account deletes all your private data."
msgstr "删除该账户会清除您的所有个人数据。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:167
msgid "Remove my account"
msgstr "删除我的账户"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:175
msgid "Your summary"
msgstr "您的摘要"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:182
msgid "Your public profile"
msgstr "您的公开资料"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:187
msgid "Your public appearance on this site."
msgstr "您在此网站上呈现的公开资料。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:193
msgid "Your avatar"
msgstr "您的头像"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:196
#, fuzzy
#| msgid "Avatars are provided using libravatar."
msgid "Avatars are provided using Gravatar."
msgstr "头像由 libravatar 提供。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:207
msgid ""
"Audit log shows important changes on your account. In case you see something "
"suspicious don't hesitate to contact us."
msgstr ""
"审计日志会显示您账号的重要变更事项。 如果您看到可疑事项，请毫不犹豫地联系我"
"们。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:216
#: weblate/templates/last-changes-content.html:8
#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:16
msgid "When"
msgstr "时间"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:218
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:219
msgid "User agent"
msgstr "用户代理"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:231
#: weblate/templates/accounts/profile.html:232
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:236
msgid "No recent activity found!"
msgstr "没有最近活动的记录！"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:241
msgid "Report suspicious activity"
msgstr "报告可疑行为"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:252
msgid ""
"You can control Weblate using HTTP REST API and API key is used to "
"authenticate to it."
msgstr "您可以使用用于身份验证的 HTTP REST API 或者 API key 来控制 Weblate。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:255
msgid "Your personal API key:"
msgstr "您的个人 API 密钥："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:262
msgid "Regenerate API key"
msgstr "重新生成 API 键值"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:266
msgid "API root URL:"
msgstr "API 根网址："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:270
msgid "API usage example:"
msgstr "API 用法示例："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:282
msgid "CLI usage example:"
msgstr "CLI 用法示例："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:299
#, fuzzy
#| msgid "Reset repository"
msgid "Accessing Git repositories"
msgstr "重置代码库"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:301
msgid ""
"The API key is also used to authenticate to automatically exported Git "
"repositories."
msgstr "API key 也用于自动导出 Git 代码库身份验证。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:314
msgid ""
"Please pay attention to the licensing information as these specify how "
"others are allowed to use your translations."
msgstr "请注意许可协议信息，这些信息明确了允许他人如何使用您的译文。"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:320
#, fuzzy
#| msgid "Please read following Terms of Service document:"
msgid "You have agreed to the following as a contributor:"
msgstr "请阅读下列服务条款文档："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:329
msgid ""
"Following translations have explicitly specified their licensing and "
"copyright conditions:"
msgstr "下列翻译特别指定了他们的许可协议和版权条件："

#: weblate/templates/accounts/profile.html:332 weblate/templates/data.html:28
#: weblate/templates/data.html:62 weblate/templates/data.html:103
#: weblate/templates/language.html:37 weblate/templates/list-projects.html:8
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/trans/models/component.py:125 weblate/trans/models/component.py:148
#: weblate/trans/models/project.py:138 weblate/trans/models/whiteboard.py:81
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: weblate/templates/accounts/profile.html:332 weblate/trans/forms.py:1417
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: weblate/templates/accounts/redirect.html:13
msgid "Redirecting you to the authentication provider."
msgstr "正将您重定向至认证提供方。"

#: weblate/templates/accounts/register.html:18
msgid "Please read our Terms of Service prior to registration."
msgstr "请在注册之前先阅读我们的服务条款。"

#: weblate/templates/accounts/register.html:21
msgid ""
"By registering you agree to use your name and email in version control "
"system commits and provide your contribution under license defined by each "
"translated project."
msgstr ""
"注册意味着您同意将您的姓名和邮箱用于 Git 提交，并且您的翻译成果将依照该项目的"
"许可协议授权。"

#: weblate/templates/accounts/register.html:37
msgid "Register using email"
msgstr "使用电子邮箱注册"

#: weblate/templates/accounts/register.html:59
msgid "Third party registration"
msgstr "使用第三方身份注册"

#: weblate/templates/accounts/register.html:75
msgid "Sorry, but registrations on this site are disabled."
msgstr "很抱歉，但本网站已禁止新用户注册。"

#: weblate/templates/accounts/register.html:76
msgid "You can contact us for more details."
msgstr "您可以联系我们以了解更多信息。"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:17
msgid "Account removal"
msgstr "删除账号"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:21
msgid ""
"By pressing following button, your will no longer be able to use this "
"account."
msgstr "按下下方的按钮后，您将不能再使用这一账号。"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:23
msgid ""
"You will have to confirm account removal by clicking link in email you will "
"receive."
msgstr "您将收到电子邮件并需要点击链接以确认删除帐户 。"

#: weblate/templates/accounts/removal.html:28
msgid "Delete this account"
msgstr "删除此账号"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:13
msgid "Forgotten your password? You can now set new one."
msgstr "忘记了您的密码？您可以重设新密码。"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:16
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll email "
"instructions for setting a new one."
msgstr "忘记了您的密码？输入您的电子邮箱地址，我们将向您发送设置新密码的说明。"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:36
msgid "Set my password"
msgstr "设置我的密码"

#: weblate/templates/accounts/reset.html:36
msgid "Reset my password"
msgstr "重设我的密码"

#: weblate/templates/accounts/user.html:51
msgid "Recent changes"
msgstr "最近的变更"

#: weblate/templates/accounts/user.html:55
msgid "Browse all changes for user"
msgstr "浏览该用户的所有变更"

#: weblate/templates/activity-tab.html:5
msgid "Activity in last 30 days"
msgstr "最近 30 天的活动"

#: weblate/templates/activity-tab.html:8
msgid "Activity in last year"
msgstr "最近一年的活动"

#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:10
#: weblate/templates/addons/addon_list.html:10
#: weblate/templates/component.html:81
msgid "Addons"
msgstr "附加组件"

#: weblate/templates/addons/addon_detail.html:26
msgid "Configure addon"
msgstr "配置附加组件"

#: weblate/templates/addons/addon_head.html:5
msgid ""
"This addon operates on whole project, it is enough to install it on one "
"component."
msgstr "这一插件工作在整个项目中，在一个组件中安装它就足够了。"

#: weblate/templates/addons/addon_head.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Project website"
msgid "project wide"
msgstr "项目网站"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:18
msgid "Installed addons"
msgstr "已安装的附加组件"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:28
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:32
#: weblate/templates/memory/index.html:32
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:41
msgid "There are no addons currently installed."
msgstr "目前没有安装附加组件。"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:43
#, python-format
msgid "There is currently %(count)s addon installed."
msgid_plural "There are currently %(count)s addons installed."
msgstr[0] "目前已安装 %(count)s 个附加组件。"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:51
msgid "Available addons"
msgstr "可用的附加组件"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:61
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:69
msgid "Could not find any additional addons compatible with this translation."
msgstr "找不到任何与此翻译兼容的额外附加组件。"

#: weblate/templates/addons/addon_list.html:71
msgid "Some addons will ask for additional configuration during installation."
msgstr "部分附加组件会在安装时要求额外配置。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:3
#, fuzzy
msgid ""
"The regular expression to match translation files has to contain two named "
"groups to match component and language, some examples:"
msgstr "要匹配组件与语言的翻译文件，正则表达式必须包含两个命名组，例如:"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:8 weblate/trans/forms.py:740
msgid "Regular expression"
msgstr "正则表达式"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Failed to parse %d matched files!"
msgid "Example matched files"
msgstr "匹配文件例子"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:22
msgid "One folder per language containing translation files for components."
msgstr "每种语言使用一个文件夹并在其中包含相应组件的翻译文件。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:32
#, fuzzy
msgid "Usual structure for storing gettext PO files."
msgstr "存储 gettext PO 文件时使用常用结构。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:42
msgid "Using both component and language name within filename."
msgstr "同时在文件名处使用组件名和语言名。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:52
#, fuzzy
msgid "Using language in both path and filename."
msgstr "在路径和文件名处使用的语言。"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:62
msgid "Android resource strings, split into several files."
msgstr ""

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:67
#, fuzzy
msgid ""
"You can use Django template markup in both component name and the "
"monolingual base filename, for example:"
msgstr "您可以在组件名和单语言译文模版文件中使用 Django 模版标记，例如:"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:71
msgid "Component filename match"
msgstr "组件名称匹配"

#: weblate/templates/addons/discovery_help.html:73
msgid "Component filename with upper case first letter"
msgstr "带有首字母大写的组件文件名"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:5
#: weblate/templates/list-translations.html:7
#: weblate/templates/project.html:108 weblate/templates/translate.html:324
#: weblate/trans/models/component.py:433 weblate/trans/models/whiteboard.py:88
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:5
msgid "Matched files"
msgstr "匹配文件"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:9
msgid "Following components would be deleted"
msgstr "以下组件将被删除"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:15
msgid "Following components would be created"
msgstr "以下组件将被创建"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:28
msgid "Following components matched existing ones"
msgstr "以下组件与现有组件匹配"

#: weblate/templates/addons/discovery_preview.html:41
#, fuzzy
msgid "No components were matched!"
msgstr "没有匹配的组件!"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:3
#, fuzzy
msgid ""
"You can use Django templates markup in both filename and content, for "
"example:"
msgstr "您可以在文件名和内容中使用 Django 模板标记, 例如:"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:11
msgid "Percents translated"
msgstr "已翻译百分比"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:15
msgid "Number of translated strings"
msgstr "已翻译字符串数量"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:17
#: weblate/trans/models/component.py:114
msgid "Component name"
msgstr "组件名称"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:19
msgid "Component URL slug"
msgstr "组件 URL 标识符"

#: weblate/templates/addons/generate_help.html:23
msgid "Project URL slug"
msgstr "项目 URL 标识符"

#: weblate/templates/base.html:99
msgid "Toggle navigation"
msgstr "导航栏开关"

#: weblate/templates/base.html:110 weblate/templates/base.html:200
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: weblate/templates/base.html:119 weblate/templates/dashboard/user.html:62
msgid "Manage watched projects"
msgstr "管理已关注项目"

#: weblate/templates/base.html:130
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: weblate/templates/base.html:132
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:22
msgid "Configuration errors"
msgstr "配置错误"

#: weblate/templates/base.html:147 weblate/templates/dictionary.html:99
#: weblate/templates/js/detail.html:41 weblate/templates/manage-access.html:71
#: weblate/templates/translate.html:476
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: weblate/templates/base.html:149 weblate/templates/billing/status.html:39
#: weblate/templates/trans/project_form.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Add new translation string"
msgid "Add new translation project"
msgstr "添加新翻译字符串"

#: weblate/templates/base.html:150 weblate/templates/project.html:134
#: weblate/templates/trans/component_form.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Other translation components"
msgid "Add new translation component"
msgstr "其他翻译组件"

#: weblate/templates/base.html:157
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: weblate/templates/base.html:163 weblate/templates/check.html:43
#: weblate/templates/check_component.html:45
#: weblate/templates/check_project.html:44 weblate/templates/checks.html:34
#: weblate/templates/documentation-icon.html:2 weblate/templates/footer.html:10
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:18
#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:68
#: weblate/wladmin/templates/admin/permissions/change_form.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:17
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:19
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:24
#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:28
#: weblate/wladmin/templatetags/check_links.py:58
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: weblate/templates/base.html:164 weblate/templates/footer.html:8
msgid "Service status"
msgstr "服务状态"

#: weblate/templates/base.html:180
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Logged in as %(name)s"
msgid "Logged in as %(user)s"
msgstr "作为 %(name)s 登录"

#: weblate/templates/base.html:183
#, fuzzy
#| msgid "Waiting for review"
msgid "Billing overview"
msgstr "等待复查"

#: weblate/templates/base.html:185 weblate/templates/component.html:76
#: weblate/templates/memory/index.html:10
#: weblate/templates/memory/index.html:12 weblate/templates/project.html:68
#, fuzzy
#| msgid "Translation key"
msgid "Translation memory"
msgstr "翻译键值"

#: weblate/templates/base.html:186 weblate/templates/component-settings.html:9
#: weblate/templates/component.html:82
#: weblate/templates/project-settings.html:8
#: weblate/templates/project-settings.html:18 weblate/templates/project.html:73
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: weblate/templates/base.html:188 weblate/wladmin/sites.py:168
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: weblate/templates/base.html:209
msgid ""
"Weblate does not support Microsoft Internet Explorer 8 and older, please use "
"some more recent browser like Firefox, Chrome or Edge."
msgstr ""
"Weblate 不支持 Microsoft Internet Explorer 8 以及更早版本，请使用较新的浏览"
"器，例如 Firefox, Chrome 或者 Edge。"

#: weblate/templates/base.html:233 weblate/templates/base.html:240
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: weblate/templates/billing-failure.html:7
msgid "Check your billing status"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing-failure.html:8
msgid ""
"This might be caused by missing subscription or some of your billings are "
"past due date or over limits."
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:10
msgid "Recurring payment"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Start date"
msgid "Past due date"
msgstr "开始日期"

#: weblate/templates/billing/detail.html:17
#, fuzzy
#| msgid "In limits"
msgid "Exceeds limits"
msgstr "限制"

#: weblate/templates/billing/detail.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Change"
msgid "Change plan"
msgstr "修改"

#: weblate/templates/billing/detail.html:31
#, fuzzy
#| msgid "Performance"
msgid "Perform payment"
msgstr "性能"

#: weblate/templates/billing/detail.html:36
msgid "Terminate recurring payment"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:40
msgid "To terminate billing you have to remove all projects first."
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/detail.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Billing plan"
msgid "Terminate billing plan"
msgstr "付费套餐"

#: weblate/templates/billing/detail.html:51
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#: weblate/templates/billing/detail.html:55
msgid "Invoice period"
msgstr "发票时间"

#: weblate/templates/billing/detail.html:56
msgid "Invoice amount"
msgstr "发票金额"

#: weblate/templates/billing/detail.html:57
msgid "Download invoice"
msgstr "下载发票"

#: weblate/templates/billing/detail.html:69
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: weblate/templates/billing/detail.html:74
msgid "No invoices found!"
msgstr "未找到发票！"

#: weblate/templates/billing/overview.html:7 weblate/trans/forms.py:1529
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: weblate/templates/billing/overview.html:15
msgid "You currently do not have any billings active."
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/status.html:6
msgid "Current plan"
msgstr "当前方案"

#: weblate/templates/billing/status.html:6
#, python-format
msgid ", expires %(expires)s"
msgstr ""

#: weblate/templates/billing/status.html:6
msgid "See other plans"
msgstr "浏览其他套餐"

#: weblate/templates/billing/status.html:7
msgid "Monthly price"
msgstr "每月价格"

#: weblate/templates/billing/status.html:8
msgid "Yearly price"
msgstr "每年价格"

#: weblate/templates/billing/status.html:9
msgid "Strings limit"
msgstr "字符串限制"

#: weblate/templates/billing/status.html:14
msgid "Languages limit"
msgstr "语言限制"

#: weblate/templates/billing/status.html:19
msgid "Repositories limit"
msgstr "代码库限制"

#: weblate/templates/billing/status.html:26
msgid "Projects limit"
msgstr "项目限制"

#: weblate/templates/billing/status.html:36
#, fuzzy
#| msgid "No screenshot currently associated!"
msgid "No projects currently assigned!"
msgstr "无相关的截图！"

#. Translators: Number of projects/repositories/strings used in billing when there is no limit
#: weblate/templates/billing/used.html:6
#, python-format
msgid "Used %(used)s"
msgstr "已用 %(used)s"

#. Translators: Number of projects/repositories/strings used in billing from given limit
#: weblate/templates/billing/used.html:9
#, python-format
msgid "Used %(used)s of %(total)s"
msgstr "已使用 %(used)s / %(total)s"

#: weblate/templates/check.html:6 weblate/templates/check_component.html:6
#: weblate/templates/check_project.html:6 weblate/templates/checks.html:6
#: weblate/templates/js/detail.html:17
msgid "Checks"
msgstr "检查"

#: weblate/templates/check.html:16 weblate/templates/check_component.html:18
#: weblate/templates/check_project.html:17 weblate/templates/checks.html:15
msgid "Checks listing"
msgstr "检查清单"

#: weblate/templates/check.html:26 weblate/templates/check_component.html:28
#: weblate/templates/check_project.html:27
msgid "No matching checks found!"
msgstr "未找到匹配的检查！"

#: weblate/templates/check.html:36 weblate/templates/check_component.html:38
#: weblate/templates/check_project.html:37
msgid "Check details"
msgstr "检查的详细信息"

#: weblate/templates/checks.html:28 weblate/templates/component-list.html:14
#: weblate/templates/component.html:31 weblate/templates/language.html:16
#: weblate/templates/project.html:28 weblate/templates/translation.html:32
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: weblate/templates/checks.html:30
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Customizable quality checks will help you in improving quality of "
#| "translations."
msgid ""
"Customizable quality checks will help you improve the quality of "
"translations."
msgstr "可定制的质量检查将帮助您改善翻译质量。"

#: weblate/templates/checks.html:31
msgid ""
"The checks can help you identify problematic translations or source strings "
"which are hard to translate."
msgstr "检查可以帮助你找出有问题的翻译与未翻译的字符串。"

#: weblate/templates/component-list.html:13
#: weblate/templates/language-project.html:16 weblate/templates/project.html:26
#: weblate/trans/forms.py:933 weblate/trans/models/component.py:434
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: weblate/templates/component-list.html:28
msgid "Number of components"
msgstr "组件数"

#: weblate/templates/component-list.html:34
#: weblate/trans/models/componentlist.py:116
msgid "Automatic component list assignment"
msgstr "自动分配组件列表"

#: weblate/templates/component.html:30
#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:17
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: weblate/templates/component.html:32 weblate/templates/component.html:143
#: weblate/templates/dashboard/user.html:38
#: weblate/templates/dashboard/user.html:112
#: weblate/templates/dictionary.html:89
#: weblate/templates/language-project.html:17
#: weblate/templates/language-project.html:52 weblate/templates/project.html:29
#: weblate/templates/project.html:214
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:79
#: weblate/templates/search-form.html:6 weblate/templates/search-form.html:11
#: weblate/templates/search.html:15 weblate/templates/translate.html:54
#: weblate/templates/translation.html:33 weblate/templates/translation.html:337
#: weblate/templates/translation.html:342 weblate/templates/zen.html:37
#: weblate/trans/forms.py:1016
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: weblate/templates/component.html:35 weblate/templates/dashboard/user.html:25
#: weblate/templates/project.html:33 weblate/templates/translation.html:36
msgid "Insights"
msgstr "洞察"

#: weblate/templates/component.html:38 weblate/templates/dashboard/user.html:28
#: weblate/templates/dictionary.html:39
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:35
#: weblate/templates/language-project.html:18
#: weblate/templates/language.html:17 weblate/templates/project.html:36
#: weblate/templates/translate.html:246 weblate/templates/translation.html:39
msgid "History"
msgstr "历史"

#: weblate/templates/component.html:39 weblate/templates/dashboard/user.html:29
#: weblate/templates/language-project.html:19
#: weblate/templates/language.html:18 weblate/templates/project.html:37
#: weblate/templates/translation.html:40
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: weblate/templates/component.html:40 weblate/templates/project.html:38
msgid "Download statistics (CSV)"
msgstr "下载统计信息 (CSV)"

#: weblate/templates/component.html:41 weblate/templates/project.html:39
msgid "Download statistics (JSON)"
msgstr "下载统计信息 (JSON)"

#: weblate/templates/component.html:43
msgid "Translation reports"
msgstr "翻译报告"

#: weblate/templates/component.html:49 weblate/templates/dashboard/user.html:35
#: weblate/templates/language-project.html:22
#: weblate/templates/language.html:22 weblate/templates/project.html:44
#: weblate/templates/translation.html:54
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: weblate/templates/component.html:53 weblate/templates/component.html:152
#: weblate/templates/project.html:48 weblate/templates/project.html:223
#: weblate/templates/replace.html:13 weblate/templates/translation.html:62
#: weblate/templates/translation.html:233 weblate/trans/models/change.py:220
msgid "Search and replace"
msgstr "搜索并替换"

#: weblate/templates/component.html:55 weblate/templates/project.html:50
#: weblate/templates/translation.html:57
msgid "Data exports"
msgstr "数据导出"

#: weblate/templates/component.html:56
msgid "Matrix view"
msgstr "矩阵界面"

#: weblate/templates/component.html:57
msgid "Source strings review"
msgstr "复查源字符串"

#: weblate/templates/component.html:65 weblate/templates/project.html:58
#: weblate/templates/translation.html:72
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: weblate/templates/component.html:69 weblate/templates/js/git-status.html:112
#: weblate/templates/project.html:62 weblate/templates/translation.html:76
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: weblate/templates/component.html:72 weblate/templates/project.html:65
#: weblate/templates/translation.html:79
msgid "Repository maintenance"
msgstr "代码库维护"

#: weblate/templates/component.html:75
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:10
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:9
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#: weblate/templates/component.html:78 weblate/templates/manage-access.html:18
#: weblate/templates/manage-access.html:79 weblate/templates/project.html:70
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: weblate/templates/component.html:93 weblate/templates/project.html:85
#: weblate/templates/translation.html:91
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: weblate/templates/component.html:97
msgid "Share on Facebook!"
msgstr "分享到 Facebook!"

#: weblate/templates/component.html:98 weblate/templates/project.html:90
#: weblate/templates/translation.html:96
#, python-format
msgid "Translate %(object)s using %%23Weblate at %(share_url)s!"
msgstr "在 %(share_url)s 使用 %%23Weblate 翻译 %(object)s !"

#: weblate/templates/component.html:98 weblate/templates/translation.html:96
msgid "Tweet this translation!"
msgstr "将此翻译发到推特！"

#: weblate/templates/component.html:99 weblate/templates/project.html:91
#: weblate/templates/translation.html:97
msgid "Engage page"
msgstr "入门页面"

#: weblate/templates/component.html:100 weblate/templates/project.html:92
#: weblate/templates/translation.html:98
msgid "Status widgets"
msgstr "状态小工具"

#: weblate/templates/component.html:122
#, fuzzy
#| msgid "You don't have privileges to save translations!"
msgid "You don't have permission to start a new translation"
msgstr "您没有保存译文的权限！"

#: weblate/templates/component.html:122
#, fuzzy
#| msgid "Please log in to save translations."
msgid "Please log in to start new translation"
msgstr "请登录以保存翻译。"

#: weblate/templates/component.html:154 weblate/templates/project.html:225
#: weblate/templates/translation.html:235
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can replace string in all units at once. The search is simple "
#| "substring case sensitive search."
msgid ""
"You can replace a string in all strings at once. The search is a simple "
"substring case sensitive search."
msgstr ""
"您可以一次替换所有字符串中的特定字符串。搜索功能是简单的子字符串、大小写敏感"
"搜索。"

#: weblate/templates/component.html:159 weblate/templates/component.html:174
#: weblate/templates/project.html:230 weblate/templates/project.html:245
#: weblate/templates/replace.html:46 weblate/templates/translation.html:221
#: weblate/templates/translation.html:240
#: weblate/templates/translation.html:255
#: weblate/templates/translation.html:275
msgid "Process"
msgstr "开始"

#: weblate/templates/component.html:167 weblate/templates/project.html:238
#: weblate/templates/translation.html:248 weblate/trans/models/change.py:227
#, fuzzy
#| msgid "Last change"
msgid "Mass state change"
msgstr "大量状态变化"

#: weblate/templates/component.html:169 weblate/templates/project.html:240
#: weblate/templates/translation.html:250
#, fuzzy
msgid "You can change state of all strings matching given type at once."
msgstr "您可以一次性更改所有匹配给定类型的字符串的状态。"

#: weblate/templates/component.html:185 weblate/templates/js/changes.html:5
msgid "Browse all component changes"
msgstr "查看所有组件变更"

#: weblate/templates/component.html:196 weblate/templates/project.html:260
#: weblate/templates/translate.html:362 weblate/templates/translate.html:366
#: weblate/templates/translation.html:326 weblate/trans/forms.py:232
msgid "Loading…"
msgstr "正在加载…"

#: weblate/templates/component.html:209
msgid "Credits"
msgstr "鸣谢表"

#: weblate/templates/component.html:213
msgid ""
"Credits list all translators who have contributed to this component in a "
"given time period. It can be useful for including in your documentation or "
"application to thank translators."
msgstr ""
"鸣谢表是在指定时间段内为此组件的翻译作出贡献的译者名单。它很适合放在您的文档"
"或应用程序中，以此感谢翻译者的努力。"

#: weblate/templates/component.html:217 weblate/templates/component.html:236
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:36
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: weblate/templates/component.html:228
msgid "Contributor stats"
msgstr "贡献者统计"

#: weblate/templates/component.html:232
msgid "Reports number of strings and words translated by each translator."
msgstr "按每个译者报告已翻译字符串和单词数量。"

#: weblate/templates/component_info.html:11
msgid "Translation process"
msgstr "翻译进度"

#: weblate/templates/component_info.html:15
msgid "Translations can be made only through suggesting."
msgstr "只能通过建议来翻译。"

#: weblate/templates/component_info.html:16
#, python-format
msgid ""
"Suggestions are automatically accepted as translations once they have "
"%(count)s vote."
msgid_plural ""
"Suggestions are automatically accepted as translations once they have "
"%(count)s votes."
msgstr[0] "若建议得票%(count)s，会自动接受为翻译。"

#: weblate/templates/component_info.html:18
msgid "Translations can be made directly."
msgstr "可以直接翻译。"

#: weblate/templates/component_info.html:20
msgid "Suggestions to improve translation can be made."
msgstr "可以给出提升翻译质量的建议。"

#: weblate/templates/component_info.html:22
msgid "Suggestions to improve translation are disabled."
msgstr "已禁止提交改进翻译的建议。"

#: weblate/templates/component_info.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Only selected users can contribute."
msgid "Only chosen users can contribute."
msgstr "仅允许选定用户贡献。"

#: weblate/templates/component_info.html:28
msgid "Any authenticated user can contribute."
msgstr "任何已验证用户均可参与贡献。"

#: weblate/templates/component_info.html:31
#, fuzzy
#| msgid "The translation is not valid XML"
msgid "The translation is using monolingual files."
msgstr "该翻译不是有效的 XML"

#: weblate/templates/component_info.html:33
#, fuzzy
#| msgid "The translation has come to an end."
msgid "The translation base language can be edited."
msgstr "翻译工作已告一段落。"

#: weblate/templates/component_info.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Format of translation base file could not be recognized."
msgid "The translation base language can not be edited."
msgstr "无法识别译文模板文件的格式。"

#: weblate/templates/component_info.html:38
#, fuzzy
#| msgid "The translation is not valid XML"
msgid "The translation is using bilingual files."
msgstr "该翻译不是有效的 XML"

#: weblate/templates/component_info.html:46 weblate/templates/project.html:154
#: weblate/trans/models/component.py:301
msgid "Translation license"
msgstr "翻译许可证"

#: weblate/templates/component_info.html:59
#: weblate/templates/contributor-agreement.html:9
#: weblate/trans/models/component.py:316
msgid "Contributor agreement"
msgstr "提供者协议"

#: weblate/templates/component_info.html:60 weblate/templates/data.html:71
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:13
msgid "View"
msgstr "查看"

#: weblate/templates/component_info.html:66
msgid "Repository"
msgstr "代码库"

#: weblate/templates/component_info.html:73
#: weblate/trans/models/component.py:188
msgid "Repository branch"
msgstr "代码库分支"

#: weblate/templates/component_info.html:85
msgid "Repository with Weblate translations"
msgstr "Weblate 翻译所在的代码库"

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Contributor agreement"
msgid "Please review the contributor agreement"
msgstr "提供者协议"

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Please read following Terms of Service document:"
msgid "Please read following contributor agreement:"
msgstr "请阅读下列服务条款文档："

#: weblate/templates/contributor-agreement.html:29
#, fuzzy
#| msgid "You have reached end of translating."
msgid "You have already agreed to this agreement."
msgstr "您的翻译已到末尾。"

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:10
#, python-format
msgid "This site runs %(weblate_name_link)s demo server."
msgstr "本站运行着 %(weblate_name_link)s 演示服务器。"

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:12
#, python-format
msgid ""
"This site runs %(weblate_name_link)s for translating the software projects "
"listed below."
msgstr "本站运行着 %(weblate_name_link)s 用于翻译下列软件项目。"

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:14
msgid ""
"You need to be logged in to translate, otherwise you can only make "
"suggestions."
msgstr "您需要登录才能翻译，否则您只能提出翻译建议。"

#: weblate/templates/dashboard/anonymous.html:21
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(count)s vote"
#| msgid_plural "%(count)s votes"
msgid "Browse %(count)s project"
msgid_plural "Browse all %(count)s projects"
msgstr[0] "%(count)s 票"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:41
msgid "Checks overview"
msgstr "检查小结"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:58
msgid ""
"Choose what languages you want in the preferences, to see overview of "
"available translations for those languages in your watched projects."
msgstr ""
"在首选项中选择您的语言偏好，您将看到您的已关注项目中这些语言的可用翻译概览。"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:61
#: weblate/templates/dashboard/user.html:74
#: weblate/templates/dashboard/user.html:94
#: weblate/templates/dashboard/user.html:105
msgid "Manage your languages"
msgstr "管理您的语言"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:72
msgid ""
"Choose languages you speak in the preferences, to see an overview of all "
"projects that feature those languages here."
msgstr "选择您的语言偏好，您将在此看到拥有这些语言的所有项目的概览。"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:91
msgid ""
"Could not find any suggestions for you, please choose your languages in the "
"preferences to get some."
msgstr "无法为您提供任何建议，请在首选项中选择您的语言以获取更多建议。"

#: weblate/templates/dashboard/user.html:96
msgid "Register to manage your languages"
msgstr "注册以管理您的语言"

#: weblate/templates/data.html:7
msgid "data exports"
msgstr "数据导出"

#: weblate/templates/data.html:13
msgid "You can retrieve various data from Weblate in machine readable format."
msgstr "您可以从 Weblate 获取多种能被其他应用程序所读取的格式。"

#: weblate/templates/data.html:17
msgid "RSS feeds"
msgstr "RSS 订阅"

#: weblate/templates/data.html:22
msgid ""
"To follow translation progress you can use RSS feeds, detailing all "
"important translation changes."
msgstr "您可以订阅 RSS 频道来跟进翻译进展，其中包含详细的重要翻译变更。"

#: weblate/templates/data.html:29 weblate/templates/data.html:63
#: weblate/templates/data.html:104 weblate/templates/data.html:138
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: weblate/templates/data.html:30 weblate/templates/data.html:64
#: weblate/templates/data.html:105
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: weblate/templates/data.html:36 weblate/templates/data.html:42
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: weblate/templates/data.html:48
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "There are also per language RSS feeds available, you can construct them "
#| "by appending a language code to the above URLs."
msgid ""
"Per language RSS feeds are also available, you can construct them by "
"appending a language code to the above URLs."
msgstr ""
"每种语言都有独立的 RSS 频道，您可以在上述 URL 中追加语言代码来构造取得。"

#: weblate/templates/data.html:56
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Translation statistics for every component in the JSON format allow you "
#| "to use these data in other websites or tools. Format of the data is "
#| "described in <a href=\"%(api_docs)s\">the documentation</a>."
msgid ""
"Translation statistics for every component in the JSON format allows you to "
"use the data in other websites or tools."
msgstr ""
"JSON 格式的各组件的翻译统计信息使您可以在其他网站或工具中便捷地使用这些数据。"

#: weblate/templates/data.html:79
msgid ""
"As an example, fetching stats for all translations in one component can be "
"done thusly:"
msgstr "例如，获取一个组件中所有翻译的统计信息可以使用："

#: weblate/templates/data.html:91
msgid "Notification hooks"
msgstr "通知钩子"

#: weblate/templates/data.html:96
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "With notification hooks, Weblate will automatically import changes done "
#| "by your developers and will allow continuous translation. More "
#| "information is available in <a href=\"%(hooks_docs)s\">the documentation</"
#| "a>."
msgid ""
"With notification hooks, Weblate will automatically import changes made by "
"your developers, and allows continuous translation."
msgstr ""
"使用通知钩子时，Weblate 会自动导入开发者所做的更改，使之成为不间断的持续翻译"
"流程。"

#: weblate/templates/data.html:111 weblate/templates/data.html:117
msgid "Hook"
msgstr "钩子"

#: weblate/templates/data.html:123
msgid ""
"As an example, telling Weblate to pull from a remote repository can be done "
"thusly:"
msgstr "例如，让 Weblate 拉取远程代码库可以使用："

#: weblate/templates/data.html:132
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Weblate also supports direct notification from several code hosting sites:"
msgid ""
"Weblate also supports direct notifications from several code hosting sites:"
msgstr "Weblate 也支持来自代码托管网站的直接通知："

#: weblate/templates/data.html:137
msgid "Hosting site"
msgstr "托管网站"

#: weblate/templates/data.html:139
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: weblate/templates/data.html:146 weblate/templates/data.html:151
#: weblate/templates/data.html:156 weblate/templates/data.html:161
msgid "Browse the documentation for detailed instructions"
msgstr "查阅文档了解详细说明"

#: weblate/templates/dictionaries.html:7 weblate/templates/dictionary.html:9
#: weblate/templates/edit_dictionary.html:8
msgid "glossaries"
msgstr "词汇表"

#: weblate/templates/dictionaries.html:15 weblate/templates/language.html:39
#: weblate/templates/languages.html:16 weblate/templates/list-projects.html:10
#: weblate/templates/project.html:110 weblate/templates/project.html:169
#: weblate/templates/translation.html:133
#: weblate/templates/translation.html:383
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: weblate/templates/dictionary.html:21
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: weblate/templates/dictionary.html:23
msgid "Add new word"
msgstr "添加新单词"

#: weblate/templates/dictionary.html:26
msgid "Import glossary"
msgstr "导入词汇表"

#: weblate/templates/dictionary.html:30
msgid "Export glossary"
msgstr "导出词汇表"

#: weblate/templates/dictionary.html:33
msgid "Comma separated values (CSV)"
msgstr "逗号分隔值 (CSV)"

#: weblate/templates/dictionary.html:34
msgid "Gettext (PO)"
msgstr "Gettext (PO)"

#: weblate/templates/dictionary.html:35
msgid "XML Localization Interchange File Format (XLIFF)"
msgstr "XML 本地化交换文件格式 (XLIFF)"

#: weblate/templates/dictionary.html:36
msgid "TermBase eXchange (TBX)"
msgstr "TermBase eXchange (TBX)"

#: weblate/templates/dictionary.html:54 weblate/templates/matrix.html:17
#: weblate/templates/search.html:30 weblate/templates/source-review.html:25
#: weblate/templates/translate.html:181 weblate/templates/translate.html:254
#: weblate/templates/translate.html:375 weblate/templates/translate.html:462
#: weblate/trans/forms.py:310 weblate/trans/forms.py:1021
msgid "Source"
msgstr "源字符串"

#: weblate/templates/dictionary.html:55
#: weblate/templates/js/translations.html:9
#: weblate/templates/translate.html:254 weblate/templates/translate.html:324
#: weblate/templates/translate.html:374 weblate/templates/translate.html:463
#: weblate/trans/forms.py:312 weblate/trans/forms.py:1022
#: weblate/trans/forms.py:1429
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: weblate/templates/dictionary.html:67 weblate/templates/js/detail.html:18
#: weblate/templates/js/detail.html:27
#: weblate/templates/js/translations.html:10
#: weblate/templates/js/translations.html:19 weblate/templates/replace.html:34
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:51
#: weblate/templates/zen-units.html:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: weblate/templates/dictionary.html:76 weblate/templates/list-comments.html:23
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:130
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:58
#: weblate/templates/translate.html:311
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: weblate/templates/dictionary.html:85
msgid "No words found!"
msgstr "没有词语！"

#: weblate/templates/dictionary.html:111 weblate/templates/memory/index.html:76
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: weblate/templates/dictionary.html:119
msgid "Browse all glossary changes"
msgstr "查看所有词汇表变更"

#: weblate/templates/edit_dictionary.html:20
msgid "Change word"
msgstr "更改单词"

#: weblate/templates/engage.html:18
#, python-format
msgid "Get involved in %(project)s."
msgstr "参与 %(project)s。"

#: weblate/templates/engage.html:21
msgid "Hi, and thank you for your interest."
msgstr "您好，感谢您的关注。"

#: weblate/templates/engage.html:24
#, python-format
msgid ""
"%(project)s is being translated using %(weblate_name_link)s, a web tool "
"designed to ease translating for both developers and translators."
msgstr ""
"%(project)s 通过 %(weblate_name_link)s 进行翻译，一个为了程序员和翻译员能够轻"
"松翻译而设计的在线翻译工具。"

#: weblate/templates/engage.html:30
#, python-format
msgid ""
"If you would like to contribute to translation of %(project)s, you need to "
"register on this server."
msgstr "如果您要为 %(project)s 贡献翻译，您需要在此服务器注册。"

#: weblate/templates/engage.html:34
msgid ""
"This translation is open only to a limited group of translators, if you want "
"to contribute please get in touch with the project maintainers."
msgstr "此翻译只对限定群组的翻译者开放，如果您要贡献，请联系项目维护者。"

#: weblate/templates/engage.html:38
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Once you have activated your account just proceed to the <a href=\"%(url)s"
#| "\">translation section</a>."
msgid ""
"Once you have activated your account, proceed to the translation section."
msgstr "当您激活您的账户以后，请转到“翻译”部分。"

#: weblate/templates/engage.html:43 weblate/templates/list-translations.html:81
#: weblate/templates/translate.html:117 weblate/templates/translation.html:128
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: weblate/templates/footer.html:5
#, python-format
msgid "Powered by %(weblate_version_link)s"
msgstr "技术提供：%(weblate_version_link)s"

#: weblate/templates/git-commit-info.html:3
#, python-format
msgid "Commit %(hash)s"
msgstr "提交 %(hash)s"

#: weblate/templates/git-commit-info.html:4
#, python-format
msgid "Authored by %(author)s on %(date)s"
msgstr "由 %(author)s 著于 %(date)s"

#: weblate/templates/glossary-embed.html:9
msgid "Copy word into translation"
msgstr "复制单词到翻译"

#: weblate/templates/glossary-embed.html:16
msgid "No related strings found in the glossary."
msgstr "在词汇表中未找到相关的字符串。"

#: weblate/templates/i18n.html:19
msgid "Your password must be stronger."
msgstr "您的密码必须更复杂。"

#: weblate/templates/i18n.html:20
msgid "Use a few words, avoid common phrases."
msgstr "使用一些单词，避免用常见的短语。"

#: weblate/templates/i18n.html:21
msgid "No need for symbols, digits, or uppercase letters."
msgstr "没有使用符号、数字或大写字母的必要。"

#: weblate/templates/i18n.html:22
msgid "Add another word or two. Uncommon words are better."
msgstr "再加一两个单词。不常见的词更好。"

#: weblate/templates/i18n.html:23
msgid "Straight rows of keys are easy to guess."
msgstr "直行的按键很容易被猜到。"

#: weblate/templates/i18n.html:24
msgid "Short keyboard patterns are easy to guess."
msgstr "短键盘的规律很容易被猜到。"

#: weblate/templates/i18n.html:25
msgid "Use a longer keyboard pattern with more turns."
msgstr "使用更复杂的键盘规律并附上更多的拐弯。"

#: weblate/templates/i18n.html:26
msgid "Repeats like \"aaa\" are easy to guess."
msgstr "像\"aaa\"这样的重复很容易被猜到。"

#: weblate/templates/i18n.html:27
msgid ""
"Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\"."
msgstr "像\"abcabcabc\"这样的重复只是比\"abc\"稍微难猜一点点。"

#: weblate/templates/i18n.html:28
msgid "Avoid repeated words and characters."
msgstr "避免重复的单词和字符。"

#: weblate/templates/i18n.html:29
msgid "Sequences like \"abc\" or \"6543\" are easy to guess."
msgstr "像 \"abc\" 或 \"6543\" 这样的序列很容易被猜到。"

#: weblate/templates/i18n.html:30
msgid "Avoid sequences."
msgstr "避免连续的字母或数字。"

#: weblate/templates/i18n.html:31
msgid "Recent years are easy to guess."
msgstr "含有的最近年份很容易被猜到。"

#: weblate/templates/i18n.html:32
msgid "Avoid recent years."
msgstr "避免使用最近的年份。"

#: weblate/templates/i18n.html:33
msgid "Avoid years that are associated with you."
msgstr "避免使用与你相关的年份。"

#: weblate/templates/i18n.html:34
msgid "Dates are often easy to guess."
msgstr "日期很容易被猜到。"

#: weblate/templates/i18n.html:35
msgid "Avoid dates and years that are associated with you."
msgstr "避免使用与你相关的日期和年份。"

#: weblate/templates/i18n.html:36
msgid "This is a top-10 common password."
msgstr "这是最常见的10个密码之一。"

#: weblate/templates/i18n.html:37
msgid "This is a top-100 common password."
msgstr "这是最常见的100个密码之一。"

#: weblate/templates/i18n.html:38
msgid "This is a very common password."
msgstr "这是一个非常常见的密码。"

#: weblate/templates/i18n.html:39
msgid "This is similar to a commonly used password."
msgstr "这与常见的密码很类似。"

#: weblate/templates/i18n.html:40
msgid "A word by itself is easy to guess."
msgstr "这个词本身就很容易被猜到。"

#: weblate/templates/i18n.html:41
msgid "Names and surnames by themselves are easy to guess."
msgstr "姓氏和名字是很容易被猜测到的。"

#: weblate/templates/i18n.html:42
msgid "Common names and surnames are easy to guess."
msgstr "常见的名字和姓氏是很容易被猜到的。"

#: weblate/templates/i18n.html:43
msgid "Capitalization doesn't help very much."
msgstr "大写字母作用不大。"

#: weblate/templates/i18n.html:44
msgid "All-uppercase is almost as easy to guess as all-lowercase."
msgstr "全大写字母几乎与全小写字母一样容易被猜测到。"

#: weblate/templates/i18n.html:45
msgid "Reversed words aren't much harder to guess."
msgstr "反写的单词并不难被猜测到。"

#: weblate/templates/i18n.html:46
msgid "Predictable substitutions like '@' instead of 'a' don't help very much."
msgstr "像使用\"@\"而不是\"a\"这样可被预测的字符替代并没有多大作用。"

#: weblate/templates/js/detail.html:16 weblate/templates/js/translations.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:8
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: weblate/templates/js/detail.html:49 weblate/templates/list-checks.html:9
#, python-format
msgid "Ignore: %(check)s"
msgstr "忽略：%(check)s"

#: weblate/templates/js/detail.html:84 weblate/templates/translate.html:504
msgid "Screenshot context"
msgstr "截图上下文"

#: weblate/templates/js/detail.html:91 weblate/templates/translate.html:512
msgid "No screenshot currently associated!"
msgstr "无相关的截图！"

#: weblate/templates/js/detail.html:94
msgid "Manage screenshots"
msgstr "管理截图"

#: weblate/templates/js/detail.html:104
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:21
msgid "Add new screenshot"
msgstr "添加新截图"

#: weblate/templates/js/detail.html:110 weblate/templates/memory/index.html:60
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:26
#: weblate/templates/translation.html:301
#: weblate/templates/translation.html:312
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: weblate/templates/js/detail.html:122
msgid "User comments"
msgstr "用户注释"

#: weblate/templates/js/git-status.html:18
#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:21
msgid "Repository status"
msgstr "代码库状态"

#: weblate/templates/js/git-status.html:21
msgid "There are some uncommitted changes!"
msgstr "有尚未提交的修改！"

#: weblate/templates/js/git-status.html:25
msgid "There has been a merge failure in the repository:"
msgstr "该代码库已发生一次合并失败："

#: weblate/templates/js/git-status.html:27
msgid "Check the FAQ for information on how to resolve this."
msgstr "查阅我们的常见问题以获取如何解决该问题的信息。"

#: weblate/templates/js/git-status.html:31
msgid "The remote repository needs to be merged!"
msgstr "远程代码库需要合并！"

#: weblate/templates/js/git-status.html:34
msgid "There are some new commits in the local repository."
msgstr "本地代码库中有一些新的提交。"

#: weblate/templates/js/git-status.html:37
msgid "The local repository is up to date."
msgstr "本地代码库已更新至最新。"

#: weblate/templates/js/git-status.html:45
msgid "Last remote commit:"
msgstr "上次远程提交："

#: weblate/templates/js/git-status.html:52
msgid "Repository containing Weblate translations:"
msgstr "带有 Weblate 翻译的代码库："

#: weblate/templates/js/git-status.html:62
msgid "Repository details"
msgstr "代码库详细信息"

#: weblate/templates/js/git-status.html:74
msgid "Repository changes"
msgstr "代码库变更"

#: weblate/templates/js/git-status.html:102
msgid "Repository tools"
msgstr "代码库工具"

#: weblate/templates/js/git-status.html:116
msgid "Commit pending changes to the local repository"
msgstr "提交待定更改到本地代码库"

#: weblate/templates/js/git-status.html:126
msgid "Pull"
msgstr "拉取"

#: weblate/templates/js/git-status.html:130
msgid "Pull changes from the remote repository"
msgstr "从远程代码库拉取变更"

#: weblate/templates/js/git-status.html:140
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: weblate/templates/js/git-status.html:144
msgid "Push changes to the remote repository"
msgstr "推送变更到远程代码库"

#: weblate/templates/js/git-status.html:154
#: weblate/trans/models/component.py:79
msgid "Rebase"
msgstr "衍合"

#: weblate/templates/js/git-status.html:158
msgid "Rebase local changes onto the remote repository"
msgstr "将本地变更衍合至远程代码库"

#: weblate/templates/js/git-status.html:168
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: weblate/templates/js/git-status.html:172
msgid "Reset all changes in the local repository"
msgstr "重置本地代码库中的所有变更"

#: weblate/templates/js/git-status.html:180
msgid "Cleanup"
msgstr ""

#: weblate/templates/js/git-status.html:184
#, fuzzy
#| msgid "Reset all changes in the local repository"
msgid "Cleanup all untracked files in the local repository"
msgstr "重置本地代码库中的所有变更"

#: weblate/templates/js/git-status.html:196
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: weblate/templates/js/git-status.html:200
msgid "Allow changes to the local repository"
msgstr "允许本地代码库中的变更"

#: weblate/templates/js/git-status.html:208
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: weblate/templates/js/git-status.html:212
msgid "Prevent any changes in the local repository"
msgstr "阻止本地代码库中的任何变更"

#: weblate/templates/language-project.html:43
#: weblate/templates/language.html:106
msgid "Browse all language changes"
msgstr "查看所有语言的变更"

#: weblate/templates/language.html:19 weblate/templates/project.html:30
msgid "Glossaries"
msgstr "词汇表"

#: weblate/templates/language.html:72
#, python-format
msgid "Plural: %(source_description)s"
msgstr "复数形式：%(source_description)s"

#: weblate/templates/language.html:84
msgid "Plurals"
msgstr "复数形式"

#: weblate/templates/language.html:119
msgid "There are no glossaries defined for this language."
msgstr "此语言为定义任何概览。"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Details"
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Subject"
msgid "Object"
msgstr "主题"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:35
msgid "Revert to this translation"
msgstr "恢复为此翻译"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:35
msgid "Revert"
msgstr "恢复"

#: weblate/templates/last-changes-content.html:57
msgid "No matching activity found."
msgstr "未找到匹配的活动。"

#: weblate/templates/legend.html:6 weblate/templates/progress.html:5
#: weblate/trans/forms.py:454 weblate/trans/templatetags/translations.py:537
#: weblate/utils/state.py:34
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: weblate/templates/legend.html:11 weblate/templates/progress.html:8
msgid "Good"
msgstr "良好"

#: weblate/templates/legend.html:21 weblate/templates/progress.html:14
#: weblate/trans/forms.py:434 weblate/trans/forms.py:452
#: weblate/trans/templatetags/translations.py:527 weblate/utils/state.py:32
msgid "Needs editing"
msgstr "需要编辑"

#: weblate/templates/list-comments.html:12
msgid "Translation comment"
msgstr "翻译注释"

#: weblate/templates/list-comments.html:14 weblate/templates/translate.html:159
#: weblate/templates/zen-units.html:27
msgid "Source string comment"
msgstr "源字符串注释"

#: weblate/templates/list-translations.html:9
#: weblate/templates/list-translations.html:21
msgctxt "Number of untranslated strings"
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻译"

#: weblate/templates/list-translations.html:10
#: weblate/templates/list-translations.html:22
msgctxt "Number of translated words"
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: weblate/templates/list-translations.html:11
#: weblate/templates/list-translations.html:23
msgctxt "Number of strings needing review"
msgid "Review"
msgstr "复查"

#: weblate/templates/list-translations.html:12
#: weblate/templates/list-translations.html:24
msgctxt "Number of failing checks"
msgid "Checks"
msgstr "检查"

#: weblate/templates/list-translations.html:13
#: weblate/templates/list-translations.html:25
msgctxt "Number of suggestions"
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: weblate/templates/list-translations.html:14
#: weblate/templates/list-translations.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Comments"
msgctxt "Number of comments"
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: weblate/templates/list-translations.html:17
msgid "Configure columns"
msgstr "配置栏"

#: weblate/templates/list-translations.html:36
#: weblate/templates/translation.html:117
msgid "This translation is being used as source strings within this component."
msgstr "此翻译正被用作此组件内的一个源字符串。"

#: weblate/templates/list-translations.html:36
msgid "source"
msgstr "源字符串"

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:7
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:1
#: weblate/templates/mail/activation.html:7
#: weblate/templates/mail/activation.txt:1
#: weblate/templates/mail/billing_check.html:7
#: weblate/templates/mail/billing_check.txt:1
#: weblate/templates/mail/billing_expired.html:7
#: weblate/templates/mail/billing_expired.txt:1
#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:7
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:1
#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:7
#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:7
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_language.html:7
#: weblate/templates/mail/new_language.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_string.html:7
#: weblate/templates/mail/new_string.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:7
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:1
#: weblate/templates/mail/new_translation.html:7
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:1
#: weblate/templates/mail/parse_error.html:7
#: weblate/templates/mail/parse_error.txt:1
#: weblate/templates/mail/remove.html:7 weblate/templates/mail/remove.txt:1
#: weblate/templates/mail/reset.html:7 weblate/templates/mail/reset.txt:1
msgid "Hi,"
msgstr "您好"

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:11
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:3
#, python-format
msgid "There has been a change in your account at %(site_title)s:"
msgstr "您在 %(site_title)s 网站上的账户有一个变更："

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:24
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:9
msgid "IP address:"
msgstr "IP 地址："

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:25
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:10
msgid "User agent:"
msgstr "用户代理："

#: weblate/templates/mail/account_activity.html:28
#: weblate/templates/mail/account_activity.txt:12
msgid ""
"If you did not request this change, please notify us as soon as possible "
"using following form:"
msgstr "如果您不需要本变更，请立即通知我们，使用如下形式："

#: weblate/templates/mail/account_activity_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Activity on your account at %(site_title)s"
msgstr "您的账号在 %(site_title)s 上的活动"

#: weblate/templates/mail/activation.html:11
#: weblate/templates/mail/activation.txt:3
#, python-format
msgid ""
"This is an automatic email to help you complete your registration with "
"%(site_title)s."
msgstr "这是一封帮助您完成注册 %(site_title)s 的自动发送的邮件。"

#: weblate/templates/mail/activation.html:15
#: weblate/templates/mail/activation.txt:5
#: weblate/templates/mail/remove.html:15 weblate/templates/mail/remove.txt:5
#: weblate/templates/mail/reset.html:15 weblate/templates/mail/reset.txt:5
msgid ""
"Please open the following link in your web browser. If the link is split "
"over several lines, you may need to copy it in the address bar."
msgstr ""
"请在您的浏览器中打开下面的链接。如果链接被分成几行，您可能需要将它复制到地址"
"栏中。"

#: weblate/templates/mail/activation.html:23
#: weblate/templates/mail/activation.txt:9
#: weblate/templates/mail/remove.html:23 weblate/templates/mail/remove.txt:9
#: weblate/templates/mail/reset.html:23 weblate/templates/mail/reset.txt:9
msgid "If there is a problem with your registration, please contact us:"
msgstr "如果您对注册还有问题，请联系我们："

#: weblate/templates/mail/activation_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Your registration on %(site_title)s"
msgstr "您在 %(site_title)s 上的注册"

#: weblate/templates/mail/base.html:34 weblate/templates/mail/signature.txt:2
msgid "Sent by Weblate translation system"
msgstr "由 Weblate 翻译系统发送"

#: weblate/templates/mail/base.html:36
msgid "Change subscription settings"
msgstr "订阅设置"

#: weblate/templates/mail/billing_expired.html:10
#: weblate/templates/mail/billing_expired.txt:3
msgid ""
"Your billing plan has expired, if you want to continue using the service, "
"please renew it using the following link:"
msgstr ""

#: weblate/templates/mail/billing_expired.html:16
#, fuzzy
#| msgid "This site is built using following projects:"
msgid "This billing plan covers following projects:"
msgstr "此网站基于以下项目："

#: weblate/templates/mail/billing_expired_subject.txt:2
msgid "Your billing plan has expired"
msgstr ""

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:11
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:3
#, python-format
msgid ""
"There has been a change in translation on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 网站上的 %(translation)s 翻译有一个变更。"

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:18
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:5
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:17
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:5
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:18
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:5
#: weblate/templates/mail/new_translation.html:18
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:5
msgid "Source string:"
msgstr "源字符串："

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:28
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:9
#: weblate/templates/mail/new_translation.html:28
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:9
msgid "Translation:"
msgstr "翻译："

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:38
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:39
msgid "Translation change:"
msgstr "翻译修改："

#: weblate/templates/mail/changed_translation.html:48
#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:17
#: weblate/templates/mail/new_comment.html:38
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:13
#: weblate/templates/mail/new_translation.html:38
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:15
msgid "You can edit this string at:"
msgstr "您可以到这里编辑此字符串："

#: weblate/templates/mail/changed_translation.txt:13
msgid "Previous translation:"
msgstr "原有翻译:"

#: weblate/templates/mail/changed_translation_subject.txt:3
#, python-format
msgid "Changed translation in %(translation)s"
msgstr "已修改的翻译 %(translation)s"

#: weblate/templates/mail/footer.html:3 weblate/templates/mail/footer.txt:1
msgid "Translation summary:"
msgstr "翻译概要:"

#: weblate/templates/mail/footer.html:23 weblate/templates/mail/footer.txt:9
#, python-format
msgid "You can translate at %(translation_url)s"
msgstr "您可以到 %(translation_url)s 翻译"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:11
#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:3
#, python-format
msgid "There has been a merge failure on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(component)s 发生了合并失败。"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:15
#: weblate/templates/mail/parse_error.html:15
msgid "Error message"
msgstr "错误消息"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:30
#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:13
msgid "Repository with Weblate translations:"
msgstr "带有 Weblate 翻译的代码库："

#: weblate/templates/mail/merge_failure.html:36
#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:17
msgid "Check our FAQ for information how to resolve this."
msgstr "查阅我们的常见问题获取如何解决该问题的信息。"

#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:5
#: weblate/templates/mail/parse_error.txt:5
msgid "Error message:"
msgstr "错误消息："

#: weblate/templates/mail/merge_failure.txt:9
msgid "Repository status:"
msgstr "代码库状态："

#: weblate/templates/mail/merge_failure_subject.txt:3
#, python-format
msgid "Merge failure in %(component)s"
msgstr "%(component)s 合并失败"

#: weblate/templates/mail/new_comment.html:11
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:3
#, python-format
msgid "There has been a new comment on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(component)s 有新的评论。"

#: weblate/templates/mail/new_comment.html:28
#: weblate/templates/mail/new_comment.txt:9
msgid "Comment:"
msgstr "注释："

#: weblate/templates/mail/new_comment_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New comment in %(component)s"
msgstr "%(component)s 中有新注释"

#: weblate/templates/mail/new_contributor.html:7
#: weblate/templates/mail/new_contributor.txt:1
msgid "Good news,"
msgstr "好消息，"

#: weblate/templates/mail/new_contributor.html:11
#: weblate/templates/mail/new_contributor.txt:3
#, python-format
msgid ""
"The user %(username)s has just made a first contribution to %(translation)s "
"at %(site_title)s."
msgstr ""
"用户 %(username)s 刚刚在 %(site_title)s 的 %(translation)s 中作出首次贡献。"

#: weblate/templates/mail/new_contributor_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New contributor in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 的新翻译"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:11
#: weblate/templates/mail/new_language.txt:3
#, python-format
msgid ""
"There has been a request for new language on %(translation)s at "
"%(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(translation)s 有新语言申请。"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:15
msgid ""
"Please add the language file to VCS, Weblate will automatically discover it "
"upon next update."
msgstr "请添加语言文件到版本控制系统（VCS），网站在下次更新时将自动发现它。"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:20
msgid ""
"More information on adding new language files is to be found in the "
"documentation."
msgstr "查看文档了解更多有关添加新语言文件的信息。"

#: weblate/templates/mail/new_language.html:28
#: weblate/templates/mail/new_language.txt:9
msgid "Requested language:"
msgstr "申请语言："

#: weblate/templates/mail/new_language.html:39
msgid "Requested by:"
msgstr "申请者："

#: weblate/templates/mail/new_language.txt:5
msgid ""
"Please add the language file to VCS, Weblate will automatically discover it "
"on next update."
msgstr "请添加语言文件到版本控制系统（VCS），网站在下次更新时将自动发现它。"

#: weblate/templates/mail/new_language.txt:7
msgid ""
"More information on adding new language files is available in the "
"documentation:"
msgstr "添加新语言文件的更多信息请看文档："

#: weblate/templates/mail/new_language.txt:13
msgid "Requesting user:"
msgstr "申请的用户："

#: weblate/templates/mail/new_language_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New language request in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 中有新的语言申请"

#: weblate/templates/mail/new_string.html:11
#: weblate/templates/mail/new_string.txt:3
#, python-format
msgid ""
"There are new strings to translate on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(translation)s 项目有新字符串需要翻译。"

#: weblate/templates/mail/new_string_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New string to translate in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 中有新字符串需要翻译"

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:11
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:3
#, python-format
msgid ""
"There is a new suggestion to evaluate on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(translation)s 项目有新的建议需要评估。"

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:28
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:9
msgid "Suggestion:"
msgstr "建议："

#: weblate/templates/mail/new_suggestion.html:50
#: weblate/templates/mail/new_suggestion.txt:13
msgid "You can review it at:"
msgstr "您可以到这里复查:"

#: weblate/templates/mail/new_suggestion_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New suggestion in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 中有新的建议"

#: weblate/templates/mail/new_translation.html:11
#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:3
#, python-format
msgid "There has been a new translation on %(translation)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 上的 %(translation)s 有新译文。"

#: weblate/templates/mail/new_translation.txt:13
msgid "Previously not translated"
msgstr "未曾翻译"

#: weblate/templates/mail/new_translation_subject.txt:3
#, python-format
msgid "New translation in %(translation)s"
msgstr "%(translation)s 的新翻译"

#: weblate/templates/mail/parse_error.html:11
#: weblate/templates/mail/parse_error.txt:3
#, python-format
msgid "There has been a parse error on %(component)s at %(site_title)s."
msgstr "%(site_title)s 的 %(component)s 发生解析错误。"

#: weblate/templates/mail/parse_error.html:21
msgid "Failing file"
msgstr "失败的文件"

#: weblate/templates/mail/parse_error.txt:9
msgid "Failing file:"
msgstr "失败的文件："

#: weblate/templates/mail/parse_error_subject.txt:3
#, python-format
msgid "Parse error in %(component)s"
msgstr "%(component)s 发生解析错误"

#: weblate/templates/mail/remove.html:11 weblate/templates/mail/remove.txt:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "There was a request to reset your Weblate password at %(site_title)s."
msgid "There was a request to remove your Weblate account at %(site_title)s."
msgstr "有一个删除您在 %(site_title)s 上的 Weblate 账户的请求。"

#: weblate/templates/mail/remove_subject.txt:4
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Your registration on %(site_title)s"
msgid "Account removal on %(site_title)s"
msgstr "%(site_title)s 账户删除"

#: weblate/templates/mail/reset.html:11 weblate/templates/mail/reset.txt:3
#, python-format
msgid "There was a request to reset your Weblate password at %(site_title)s."
msgstr "已有请求要求重置您在 %(site_title)s 上的 Weblate 密码。"

#: weblate/templates/mail/reset_subject.txt:4
#, python-format
msgid "Password reset on %(site_title)s"
msgstr "重置 %(site_title)s 上的密码"

#: weblate/templates/mail/signature.txt:4
msgid "Change subscription settings:"
msgstr "更改订阅设置："

#: weblate/templates/manage-access.html:9
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: weblate/templates/manage-access.html:44
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:20
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: weblate/templates/manage-access.html:53
msgid ""
"The user will be removed from the project once all user permissions are "
"removed."
msgstr "所有用户权限被删除后, 用户将从项目中删除。"

#: weblate/templates/manage-access.html:65
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

#: weblate/templates/manage-access.html:82
msgid ""
"The user management in Weblate is disabled, you can change permissions in "
"the Django admin interface."
msgstr "Weblate 中的用户管理已停用，您可以在 Django 管理界面中更改权限。"

#: weblate/templates/manage-access.html:94
msgid "Project access control"
msgstr "项目访问控制"

#: weblate/templates/manage-access.html:101
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: weblate/templates/manage-access.html:103
msgid "You do not have permission to change project access control."
msgstr "您没有更改项目访问控制的权限。"

#: weblate/templates/matrix.html:8
msgid "matrix"
msgstr "矩阵"

#: weblate/templates/matrix.html:34
#, fuzzy
#| msgid "Used languages"
msgid "Displayed languages"
msgstr "涉及语言"

#: weblate/templates/matrix.html:39
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: weblate/templates/memory/index.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Translation status"
msgid "Translation memory status"
msgstr "翻译状态"

#: weblate/templates/memory/index.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Use this translation"
msgid "Shared translation memory"
msgstr "使用此翻译"

#: weblate/templates/memory/index.html:30
msgid "enabled"
msgstr ""

#: weblate/templates/memory/index.html:30
msgid "disabled"
msgstr ""

#: weblate/templates/memory/index.html:37
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(language)s dictionary for %(project)s"
msgid "Number of entries for %(project)s"
msgstr "%(language)s 词典，%(project)s"

#: weblate/templates/memory/index.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Number of source strings"
msgid "Number of your entries"
msgstr "源字符串数量"

#: weblate/templates/memory/index.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Number of strings"
msgid "Total number of entries"
msgstr "字符串数量"

#: weblate/templates/memory/index.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Download statistics (JSON)"
msgid "Download as JSON"
msgstr "下载统计信息 (JSON)"

#: weblate/templates/memory/index.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Download translation as TMX"
msgid "Download as TMX"
msgstr "下载译文为 TMX"

#: weblate/templates/memory/index.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Import as translated"
msgid "Import translation memory"
msgstr "导入为已翻译"

#: weblate/templates/memory/index.html:70
#, fuzzy
#| msgid "Overwrite existing translations"
msgid "Import existing translations"
msgstr "改写现有译文"

#: weblate/templates/memory/index.html:72
msgid ""
"Schedules import of all existing translations within this project into "
"translation memory. This can be useful after wiping memory or after initial "
"setup."
msgstr ""

#: weblate/templates/memory/index.html:86
#, fuzzy
#| msgid "Save translation history"
msgid "Wipe translation memory"
msgstr "保存翻译历史"

#: weblate/templates/memory/index.html:91
msgid "Wipe"
msgstr ""

#: weblate/templates/new-language.html:25
msgid ""
"Information on how to start translating into another language is to be found "
"in the translator instructions."
msgstr "请查看翻译指南了解如何开始翻译其他语言。"

#: weblate/templates/new-language.html:27
msgid "Please choose the language you want to translate to."
msgstr "请选择您想要翻译的语言。"

#: weblate/templates/new-language.html:29
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Project maintainers will get notified about this request and will add the "
#| "language manually."
msgid ""
"Project maintainers are notified of this request, which prompts them to add "
"the language manually."
msgstr "项目维护者将收到此请求通知，提醒他们手动增加语言。"

#: weblate/templates/new-language.html:32
msgid "Can't find your language in the list above?"
msgstr "列表中找不到你的语言？"

#: weblate/templates/new-language.html:36
msgid "Request new translation"
msgstr "请求新翻译"

#: weblate/templates/paginator.html:6
#, python-format
msgid "%(position)s / %(total)s"
msgstr "%(position)s / %(total)s"

#: weblate/templates/project.html:89 weblate/templates/translation.html:95
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到 Facebook"

#: weblate/templates/project.html:90
msgid "Tweet this translation"
msgstr "将此翻译发到推特"

#: weblate/templates/project.html:117
#, python-format
msgid "Repository for this component is linked to %(target)s"
msgstr "这一组件的代码库已链接到%(target)s"

#: weblate/templates/project.html:117
msgid "link"
msgstr "链接"

#: weblate/templates/project.html:126
#, fuzzy
#| msgid "Other translation components"
msgid "There are currently no translation components!"
msgstr "其他翻译组件"

#: weblate/templates/project.html:196
msgid "There are currently no glossaries defined for this project."
msgstr "此项目目前没有词汇表。"

#: weblate/templates/project.html:199
msgid "Manage all glossaries"
msgstr "管理所有词汇表"

#: weblate/templates/project.html:205
msgid "Browse all project changes"
msgstr "浏览所有项目变更"

#: weblate/templates/project_info.html:9
msgid "Mailing list for translators"
msgstr "给译者的邮件列表"

#: weblate/templates/project_info.html:16
msgid "Instructions for translators"
msgstr "给译者的说明"

#: weblate/templates/project_stats.html:9
msgid "Number of words"
msgstr "字词数量"

#: weblate/templates/project_stats.html:15
msgid "Number of languages"
msgstr "语言数量"

#: weblate/templates/project_stats.html:21
msgid "Number of source strings"
msgstr "源字符串数量"

#: weblate/templates/project_stats.html:26
msgid "Number of source words"
msgstr "源字词数量"

#: weblate/templates/replace.html:18
msgid "Please review and confirm the search and replace results."
msgstr "请复查并确认本次搜索与替换的结果。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:21
msgid "Assigned source strings"
msgstr "分配的源字符串"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:26
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:53
msgid "Source string"
msgstr "源字符串"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:27
#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:56
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:37
msgid ""
"Screenshot is shown to add visual context for all listed source strings."
msgstr "截图用于为所有列出的源字符串添加可视化内容。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:48
msgid "Assign source strings"
msgstr "分配源字符串"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:54
#: weblate/templates/translate.html:151 weblate/templates/translate.html:254
#: weblate/templates/translate.html:522
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Locations"
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:60
msgid "Loading results…"
msgstr "正在加载结果…"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:63
msgid "Please search below to find matching source strings."
msgstr "请在下方搜索源字符串。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:72
msgid "Automatically recognize"
msgstr "自动识别"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:78
msgid "Source string search"
msgstr "源字符串搜索"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:112
#, fuzzy
#| msgid "Screenshots"
msgid "Screenshot details"
msgstr "截图"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:115
#, fuzzy
#| msgid "Created new SSH key."
msgid "Created on"
msgstr "已创建 SSH 密钥。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:116
#, fuzzy
#| msgid "Upload"
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_detail.html:126
msgid "Deleting screenshot will remove it from all associated source strings."
msgstr "删除截图将从关联的源字符串处移除它。"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_list.html:37
#: weblate/templates/translation.html:124
#: weblate/templates/translation.html:382
msgid "Strings"
msgstr "字符串"

#: weblate/templates/screenshots/screenshot_sources_body.html:29
msgid "No source strings are currently assigned!"
msgstr "目前未关联任何源字符串！"

#: weblate/templates/search.html:43
msgid "No matching strings found."
msgstr "未找到匹配的字符串。"

#: weblate/templates/show-component-state.html:4
msgid "This translation is currently locked for updates."
msgstr "此翻译正在更新中而被锁定。"

#: weblate/templates/show-component-state.html:11
#, fuzzy
#| msgid "This translation is currently locked for updates."
msgid "This project is currently locked due to unpaid billing."
msgstr "此翻译正在更新中而被锁定。"

#: weblate/templates/show-contributor-agreement.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Contributor agreement"
msgid "View contributor agreement"
msgstr "提供者协议"

#: weblate/templates/show-contributor-agreement.html:8
msgid ""
"Contribution to this translation requires you to agree with a contributor "
"agreement."
msgstr "贡献翻译需要你同意贡献者协议。"

#: weblate/templates/source-review.html:10 weblate/templates/source.html:7
msgid "source strings"
msgstr "源字符串"

#: weblate/templates/source-review.html:11
msgid "review"
msgstr "复查"

#: weblate/templates/source-review.html:26 weblate/trans/forms.py:1210
#: weblate/trans/models/component.py:415
msgid "Priority"
msgstr "优先权"

#: weblate/templates/source-review.html:46
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: weblate/templates/source-review.html:65
msgid "No matching source strings found."
msgstr "未找到匹配的源字符串。"

#: weblate/templates/source.html:19 weblate/templates/translation.html:149
msgid "Strings to check"
msgstr "要检查的字符串"

#: weblate/templates/source.html:34 weblate/templates/translation.html:173
msgid "Project Information"
msgstr "项目信息"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:21
msgid "Changes"
msgstr "修改"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:32
msgid "Download latest changes as CSV"
msgstr "以CSV格式下载最新改动"

#: weblate/templates/trans/change_list.html:37
msgid "Follow using RSS"
msgstr "订阅RSS"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Other components"
msgid "Create component"
msgstr "其他组件"

#: weblate/templates/trans/component_form.html:12
#, fuzzy
#| msgid "You do not have permission to change project access control."
msgid "You do not have permission to create components in any projects."
msgstr "您没有更改项目访问控制的权限。"

#: weblate/templates/trans/delete-form.html:7
msgid "Are you absolutely sure?"
msgstr ""

#: weblate/templates/trans/delete-form.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Following components would be deleted"
msgid "Following translation components will be also removed:"
msgstr "以下组件将被删除"

#: weblate/templates/trans/delete-form.html:22
msgid "I understand the consequences, delete this translation"
msgstr ""

#: weblate/templates/trans/other-row.html:7
msgid "This translation"
msgstr "此翻译"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:17
msgid "Use this translation for all components"
msgstr "所有组件均使用此翻译"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:17
msgid "Use this translation"
msgstr "使用此翻译"

#: weblate/templates/trans/other-row.html:24
msgid "Change compared to this translation:"
msgstr "与此翻译相比："

#: weblate/templates/trans/project_form.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Watched projects"
msgid "Create project"
msgstr "已关注项目"

#: weblate/templates/trans/project_form.html:12
#, fuzzy
#| msgid "You do not have permission to change project access control."
msgid "You currently do not have permission to create projects."
msgstr "您没有更改项目访问控制的权限。"

#: weblate/templates/trans/repo_help.html:2
msgid ""
"When changing the repository URL, the existing content will be merged with "
"new repository. This will work just fine if the repository has been moved to "
"a different location. If the repository content is different, it might be "
"better to create new translation component."
msgstr ""

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:7
#: weblate/templates/translate.html:234 weblate/templates/translate.html:433
#: weblate/trans/forms.py:1431
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:15
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: weblate/templates/trans/suggestion_list.html:30
msgid "No matching translations found!"
msgstr "未找到匹配的翻译！"

#: weblate/templates/translate.html:16
msgid "translate"
msgstr "翻译"

#: weblate/templates/translate.html:32
msgid "Edit in Zen mode"
msgstr "在禅模式下编辑"

#: weblate/templates/translate.html:32
msgid "Zen"
msgstr "禅模式"

#: weblate/templates/translate.html:41
msgid "First"
msgstr "第一条"

#: weblate/templates/translate.html:42
msgid "Previous"
msgstr "上一条"

#: weblate/templates/translate.html:44 weblate/templates/zen.html:27
msgid "Edit search parameters"
msgstr "编辑搜索参数"

#: weblate/templates/translate.html:61
#, fuzzy
#| msgid "Good configuration"
msgid "Go to position"
msgstr "好的设定"

#: weblate/templates/translate.html:62
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(filter_name)s (%(filter_count)s)"
msgid "%(filter_pos)s / %(filter_count)s"
msgstr "%(filter_name)s (%(filter_count)s)"

#: weblate/templates/translate.html:74
msgid "Jump to position"
msgstr "跳转到位置"

#: weblate/templates/translate.html:79
msgid "Jump"
msgstr "跳转"

#: weblate/templates/translate.html:85
msgid "Next"
msgstr "下一条"

#: weblate/templates/translate.html:86
msgid "Last"
msgstr "最后一条"

#: weblate/templates/translate.html:99
msgid "Copy permalink"
msgstr "复制永久链接"

#: weblate/templates/translate.html:102
msgid "Keyboard shortcuts available:"
msgstr "可用快捷键："

#: weblate/templates/translate.html:105
msgid "Unmark review needed flag and save"
msgstr "取消复查标记并保存"

#: weblate/templates/translate.html:106
msgid "Strings navigation"
msgstr "需要处理的字符串"

#: weblate/templates/translate.html:107
msgid "Focus translation editor"
msgstr "聚焦到翻译编辑器"

#: weblate/templates/translate.html:108
msgid "Focus comment editor"
msgstr "聚焦到注释编辑器"

#: weblate/templates/translate.html:109
msgid "Shows machine translation tab"
msgstr "显示机器翻译选项卡"

#: weblate/templates/translate.html:110
msgid "Shows nearby strings tab"
msgstr "显示附近字符串选项卡"

#: weblate/templates/translate.html:111
msgid "Shows search tab"
msgstr "显示搜索选项卡"

#: weblate/templates/translate.html:112
msgid "Copies source string"
msgstr "复制源字符串"

#: weblate/templates/translate.html:113
msgid "Toggle edit needed flag"
msgstr "切换需要编辑标记"

#: weblate/templates/translate.html:117
msgid "Editing source string"
msgstr "编辑源字符串"

#: weblate/templates/translate.html:129
msgid "Edit string"
msgstr "编辑字符串"

#: weblate/templates/translate.html:143 weblate/templates/zen-units.html:38
msgid "Source change"
msgstr "源变化"

#: weblate/templates/translate.html:167 weblate/trans/forms.py:1220
#, fuzzy
#| msgid "Additional commit files"
msgid "Additional context"
msgstr "额外提交的文件"

#: weblate/templates/translate.html:177 weblate/templates/zen-units.html:13
msgid "Context:"
msgstr "上下文："

#: weblate/templates/translate.html:186
msgid "Edit source string"
msgstr "编辑源字符串"

#: weblate/templates/translate.html:203
msgid "Please log in to save translations."
msgstr "请登录以保存翻译。"

#: weblate/templates/translate.html:205
msgid ""
"Only reviewers can change approved strings, please add a suggestion if you "
"think the string should be changed."
msgstr ""
"仅审阅者可以更改已批准字符串，如果您认为该字符串应该修改的话请添加建议。"

#: weblate/templates/translate.html:207
msgid ""
"This translation only accepts suggestions and these are approved by voting."
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:209 weblate/trans/views/edit.py:290
#: weblate/trans/views/edit.py:314 weblate/trans/views/edit.py:340
#: weblate/trans/views/edit.py:771
msgid "Insufficient privileges for saving translations."
msgstr "保存翻译的权限不足。"

#: weblate/templates/translate.html:212 weblate/templates/translate.html:222
msgid "This translation is currently locked."
msgstr "该翻译当前被锁定。"

#: weblate/templates/translate.html:220
msgid "Insufficient privileges for adding suggestions."
msgstr "添加新建议的权限不足。"

#: weblate/templates/translate.html:224
msgid "Suggest"
msgstr "建议"

#: weblate/templates/translate.html:226
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: weblate/templates/translate.html:232
msgid "Messages placed around this one"
msgstr "此项附近的字符串"

#: weblate/templates/translate.html:232
msgid "Nearby strings"
msgstr "附近字符串"

#: weblate/templates/translate.html:237 weblate/templates/translate.html:436
msgid "Other translations"
msgstr "其他翻译"

#: weblate/templates/translate.html:240 weblate/templates/translate.html:440
#: weblate/templates/unit-details.html:13
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: weblate/templates/translate.html:243
msgid "Machine translation suggestions"
msgstr "机器翻译建议"

#: weblate/templates/translate.html:243 weblate/trans/forms.py:928
msgid "Machine translation"
msgstr "机器翻译"

#: weblate/templates/translate.html:245
msgid "Translations of this string in the other languages"
msgstr "此字符串的其他语言翻译"

#: weblate/templates/translate.html:245
msgid "Other languages"
msgstr "其它语言"

#: weblate/templates/translate.html:246
msgid "List of recent changes done in Weblate"
msgstr "在 Weblate 中最近所做的修改"

#: weblate/templates/translate.html:254
msgid "State"
msgstr "状态"

#: weblate/templates/translate.html:284
#, python-format
msgid "%(user)s has suggested"
msgstr "%(user)s 提出建议"

#: weblate/templates/translate.html:286
msgid "Anonymous user has suggested"
msgstr "匿名用户提出建议"

#: weblate/templates/translate.html:290
msgid "Suggested change:"
msgstr "建议更改："

#: weblate/templates/translate.html:294
#, python-format
msgid "%(count)s vote"
msgid_plural "%(count)s votes"
msgstr[0] "%(count)s 票"

#: weblate/templates/translate.html:299
msgid "Vote for"
msgstr "同意"

#: weblate/templates/translate.html:300
msgid "Vote against"
msgstr "拒绝"

#: weblate/templates/translate.html:303
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: weblate/templates/translate.html:304
msgid "Accept and edit"
msgstr "接受并修改"

#: weblate/templates/translate.html:309
msgid "Mark as spam"
msgstr ""

#: weblate/templates/translate.html:334
msgid "Following string has same context and same source."
msgid_plural "Following strings have same context and same source."
msgstr[0] "下列字符串有相同的上下文和相同的来源。"

#: weblate/templates/translate.html:342
msgid "Following string has different context but same source."
msgid_plural "Following strings have different contexts but same source."
msgstr[0] "下列字符串有相同的源字符串但上下文不同。"

#: weblate/templates/translate.html:350
msgid "Following string has different source but same context."
msgid_plural "Following strings have different sources but same context."
msgstr[0] "下列字符串有不同的来源，但具有相同的上下文。"

#: weblate/templates/translate.html:376
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: weblate/templates/translate.html:377
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: weblate/templates/translate.html:405 weblate/trans/forms.py:1119
msgid "New comment"
msgstr "新注释"

#: weblate/templates/translate.html:407
msgid "Comment on this string for fellow translators and developers to read."
msgstr "您可以针对该字符串做出注释以供其他译者和开发者阅读。"

#: weblate/templates/translate.html:430
msgid "Things to check"
msgstr "要检查的事项"

#: weblate/templates/translate.html:454
msgid "Manage glossary"
msgstr "管理词汇表"

#: weblate/templates/translate.html:456
msgid "Glossary"
msgstr "词汇表"

#: weblate/templates/translate.html:474
msgid "Add word to glossary"
msgstr "添加单词到词汇表"

#: weblate/templates/translate.html:495
msgid "Source information"
msgstr "源字符串信息"

#: weblate/templates/translate.html:527
msgid "No context currently associated!"
msgstr "目前没有关联任何内容！"

#: weblate/templates/translate.html:545
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#: weblate/templates/translate.html:553
msgid "No flags currently set!"
msgstr "目前未设置旗标！"

#: weblate/templates/translate.html:562
msgid "String priority"
msgstr "字符串优先级"

#: weblate/templates/translation-download.html:6
#: weblate/templates/translation-download.html:9
#: weblate/templates/translation-download.html:14
msgid "Download for an offline translation."
msgstr "下载以离线翻译。"

#: weblate/templates/translation-download.html:6
#, python-format
msgid "Download original translation file (%(format)s)"
msgstr "下载原始译文文件 (%(format)s)"

#: weblate/templates/translation-download.html:9
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Download original translation file (%(format)s)"
msgid "Download translation file as %(format)s"
msgstr "下载原始译文文件 (%(format)s)"

#: weblate/templates/translation-download.html:14
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Download strings needing action as CSV"
msgid "Download strings needing action as %(format)s"
msgstr "以 CSV 格式下载需要处理的字符串"

#: weblate/templates/translation-download.html:18
#: weblate/templates/translation.html:285
msgid "Customize download"
msgstr "自定义下载"

#: weblate/templates/translation-download.html:21
msgid "Upload translation"
msgstr "上传翻译"

#: weblate/templates/translation.html:46 weblate/trans/forms.py:1469
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: weblate/templates/translation.html:59 weblate/templates/translation.html:212
#: weblate/trans/models/change.py:198
msgid "Automatic translation"
msgstr "自动翻译"

#: weblate/templates/translation.html:65 weblate/templates/translation.html:268
msgid "Add new translation string"
msgstr "添加新翻译字符串"

#: weblate/templates/translation.html:113 weblate/templates/widgets.html:56
#: weblate/templates/widgets.html:64 weblate/templates/widgets.html:71
#: weblate/templates/widgets.html:79
msgid "Translation status"
msgstr "翻译状态"

#: weblate/templates/translation.html:154
#, python-format
msgid "%(count)s word"
msgid_plural "%(count)s words"
msgstr[0] "%(count)s 词"

#: weblate/templates/translation.html:161
msgid "Other components"
msgstr "其他组件"

#: weblate/templates/translation.html:180
#: weblate/templates/unit-details.html:26
msgid "Translation file"
msgstr "翻译文件"

#: weblate/templates/translation.html:184
#: weblate/templates/translation.html:291
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: weblate/templates/translation.html:201
msgid "Browse all translation changes"
msgstr "浏览所有译文变更"

#: weblate/templates/translation.html:216
msgid ""
"Automatic translation takes existing translations in this project and "
"applies them to the current component. It can be used to push translations "
"to a different branch, to fix inconsistent translations or to translate a "
"new component using translation memory."
msgstr ""
"自动翻译会将此项目中现有的译文应用到当前的组件中。它可以用来将译文推送至不同"
"的分支，修复不一致的翻译或使用翻译记忆翻译新组件。"

#: weblate/templates/translation.html:217
#, fuzzy
msgid ""
"Automatic translation via machine translation uses active machine "
"translation engines to get the best possible translations and applies them "
"in this project."
msgstr "自动翻译使用主动机器翻译引擎来获得最佳的翻译结果，并应用于此项目中。"

#: weblate/templates/translation.html:270
msgid ""
"You can add new translation string here, it will automatically appear in all "
"translations."
msgstr "您可以在这里添加新的翻译字符串，它会自动出现在所有翻译。"

#: weblate/templates/translation.html:304
msgid ""
"The uploaded file will be merged with the current translation. In case you "
"want to overwrite already translated strings, don't forget to enable it."
msgstr ""
"已上传的文件将与当前的译文合并。若您想要覆盖已翻译的字符串，不要忘记勾选 “覆"
"盖现有译文” 复选框。"

#: weblate/templates/translation.html:306
msgid "The uploaded file will be merged with the current translation."
msgstr "已上传的文件将与当前译文合并。"

#: weblate/templates/translation.html:353
#: weblate/templates/translation.html:400
msgid "Review"
msgstr "复查"

#: weblate/templates/translation.html:355
msgid "Review translations touched by other users."
msgstr "复查被其他用户改动的译文。"

#: weblate/templates/translation.html:359
msgid "Start review"
msgstr "开始复查"

#: weblate/templates/translation.html:381
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: weblate/templates/translation.html:388
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: weblate/templates/translation.html:406
msgid "Failing check"
msgstr "未通过检查"

#: weblate/templates/translation.html:421
msgid "Last activity"
msgstr "最后活动"

#: weblate/templates/translation.html:425
msgid "Last change"
msgstr "最后更改"

#: weblate/templates/translation.html:429
msgid "Last author"
msgstr "最后作者"

#: weblate/templates/unit-details.html:5
msgid "Source string location"
msgstr "源字符串位置"

#: weblate/templates/unit-details.html:20
msgid "Source string age"
msgstr "源字符串添加时间"

#: weblate/templates/unit-details.html:30
#, python-format
msgid "%(filename)s, string %(position)s"
msgstr "%(filename)s，字符串 %(position)s"

#: weblate/templates/user-activity.html:13
msgid "Pending suggestions"
msgstr "待处理的建议"

#: weblate/templates/user-activity.html:15
msgid "Browse pending"
msgstr "浏览待定"

#: weblate/templates/user-activity.html:26
msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

#: weblate/templates/user-activity.html:30
msgid "Registration date"
msgstr "注册日期"

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:5
#: weblate/templates/watch-dropdown.html:9
msgid ""
"You can receive notifications for watched projects and they are shown on "
"dashboard by default."
msgstr "您可以接收已关注项目的通知，并且它们将默认显示在控制面板中。"

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:6
msgid "Unwatch"
msgstr "取消关注"

#: weblate/templates/watch-dropdown.html:10
msgid "Watch"
msgstr "关注"

#: weblate/templates/widgets.html:6
msgid "Widgets"
msgstr "小部件"

#: weblate/templates/widgets.html:11
msgid "Promoting translation projects"
msgstr "宣传翻译项目"

#: weblate/templates/widgets.html:14
#, python-format
msgid "You can point newcomers to the introduction page at %(engage_link)s."
msgstr "您可以给新人看介绍页面 %(engage_link)s 。"

#: weblate/templates/widgets.html:17
msgid "Promoting specific translations"
msgstr "宣传特定翻译"

#: weblate/templates/widgets.html:20
msgid ""
"Besides promoting the whole translation project, you can also choose a "
"specific language or component to promote:"
msgstr "除了宣传整个翻译项目之外，您也可以选择宣传特定的语言或组件："

#: weblate/templates/widgets.html:24
msgid "Image widgets"
msgstr "图片小部件"

#: weblate/templates/widgets.html:27
msgid ""
"You can use the following widgets to promote translation of your project. "
"They can increase the visibility of your translation projects and bring in "
"new contributors."
msgstr ""
"您可以使用下列小部件来宣传您所翻译的项目。这可以使更多的人知道您的翻译项目并"
"吸引新的贡献者。"

#: weblate/templates/widgets.html:31
#, python-format
msgid "Image %(widget)s"
msgstr "图片 %(widget)s"

#: weblate/templates/widgets.html:33
msgid "Color variants:"
msgstr "配色区别:"

#: weblate/templates/widgets.html:43
msgid "HTML code"
msgstr "HTML 代码"

#: weblate/templates/widgets.html:44
msgid "BB code"
msgstr "BB 代码"

#: weblate/templates/widgets.html:45
msgid "Markdown code"
msgstr "Markdown 代码"

#: weblate/templates/widgets.html:46
msgid "RST code"
msgstr "RST 代码"

#: weblate/templates/widgets.html:47
msgid "Textile code"
msgstr "Textile 代码"

#: weblate/templates/widgets.html:48
msgid "Image URL"
msgstr "图片地址"

#: weblate/templates/zen-units.html:20
msgid "Open in full editor"
msgstr "在完全编辑器内打开"

#: weblate/templates/zen-units.html:73 weblate/trans/views/edit.py:459
msgid "The translation has come to an end."
msgstr "翻译工作已告一段落。"

#: weblate/templates/zen.html:15
msgid "zen"
msgstr "禅模式"

#: weblate/templates/zen.html:22
msgid "Edit in single string mode"
msgstr "在单字符串模式下编辑"

#: weblate/templates/zen.html:22
msgid "Exit Zen"
msgstr "退出禅模式"

#: weblate/templates/zen.html:29
#, python-format
msgid "%(filter_name)s (%(filter_count)s)"
msgstr "%(filter_name)s (%(filter_count)s)"

#: weblate/trans/admin.py:49
msgid "Commit pending changes"
msgstr "提交待定更改"

#: weblate/trans/admin.py:58
msgid "Update VCS repository"
msgstr "更新版本控制系统（VCS）代码库"

#: weblate/trans/admin.py:78
msgid "Update quality checks"
msgstr "更新品质检查"

#: weblate/trans/admin.py:94
msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

#: weblate/trans/apps.py:28
msgid "Weblate translations"
msgstr "Weblate 翻译"

#: weblate/trans/autofixes/chars.py:66
msgid "Control chars"
msgstr "控制字符"

#: weblate/trans/autofixes/custom.py:49
msgid "Apostrophes in Java MessageFormat"
msgstr ""

#: weblate/trans/autofixes/whitespace.py:35
msgid "Trailing and leading whitespace"
msgstr "首尾空白"

#: weblate/trans/context_processors.py:98
msgid "Hosted Weblate, the place to translate your software project."
msgstr "托管在 Weblate，翻译您的软件项目的最佳之处。"

#: weblate/trans/context_processors.py:102
msgid "This site runs Weblate for translating various software projects."
msgstr "此网站运行 Weblate 以翻译多个软件项目。"

#: weblate/trans/feeds.py:40 weblate/trans/feeds.py:76
#, python-format
msgid "Recent changes in %s"
msgstr "%s 的最近变化"

#: weblate/trans/feeds.py:43 weblate/trans/feeds.py:79
#, python-format
msgid "All recent changes made using Weblate in %s."
msgstr "所有最近通过 Weblate 对 %s 作出的修改。"

#: weblate/trans/filter.py:31
msgid "All strings"
msgstr "所有字符串"

#: weblate/trans/filter.py:32
msgid "Not translated strings"
msgstr "未翻译字符串"

#: weblate/trans/filter.py:33
msgid "Strings needing action"
msgstr "需要处理的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:34
msgid "Translated strings"
msgstr "已翻译字符串"

#: weblate/trans/filter.py:35
msgid "Strings marked for edit"
msgstr "标记为需要编辑的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:36
msgid "Strings with suggestions"
msgstr "有建议的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:37
msgid "Strings needing action without suggestions"
msgstr "没有建议的需处理字符串"

#: weblate/trans/filter.py:38
msgid "Strings with comments"
msgstr "带有注释的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:39
msgid "Strings with any failing checks"
msgstr "任何未通过检查的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:40
msgid "Approved strings"
msgstr "复核批准的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:43
msgid "Approved strings with suggestions"
msgstr "带建议，已复核批准的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:45
msgid "Strings waiting for review"
msgstr "等待复查的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:53
msgid "Strings with any failing source checks"
msgstr "任何未通过源文件检查的字符串"

#: weblate/trans/filter.py:54
msgid "Strings with source comments"
msgstr "带有源文件注释的字符串"

#: weblate/trans/forms.py:149
msgid "Invalid checksum specified!"
msgstr "指定的校验和无效！"

#: weblate/trans/forms.py:159
msgid "No matching user found."
msgstr "未找到匹配的用户。"

#: weblate/trans/forms.py:161
msgid "More users matched."
msgstr "已匹配更多用户。"

#: weblate/trans/forms.py:198 weblate/trans/forms.py:206
msgid "Toggle text direction"
msgstr "切换文字方向"

#: weblate/trans/forms.py:241
msgid "Fill in with source string"
msgstr "以源字符串填充"

#: weblate/trans/forms.py:243
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: weblate/trans/forms.py:332
msgid "Documentation for plurals."
msgstr "复数说明文档。"

#: weblate/trans/forms.py:335
msgid ""
"This equation identifies which plural form will be used based on given count "
"(n)."
msgstr "该等式确定了在数量 (n) 时所要使用的复数形式。"

#: weblate/trans/forms.py:380
msgid "Missing translated string!"
msgstr "缺少已翻译字符串！"

#: weblate/trans/forms.py:387
msgid "Search filter"
msgstr "搜索筛选器"

#: weblate/trans/forms.py:392
#, fuzzy
#| msgid "Please select a valid filter type."
msgid "Please choose a valid filter type."
msgstr "请选择有效的筛选类型。"

#: weblate/trans/forms.py:426
msgid "The string you wanted to translate is no longer available!"
msgstr "您想要翻译的字符串已不可用了！"

#: weblate/trans/forms.py:436
msgid ""
"Strings are usually marked as \"Needs editing\" after the source string is "
"updated, or when marked as such manually."
msgstr "当源文件更新或者被手动标记时，相应的字符串会被标记为 \"需要编辑\" 。"

#: weblate/trans/forms.py:450
msgid "Review state"
msgstr "复查状态"

#: weblate/trans/forms.py:453
msgid "Waiting for review"
msgstr "等待复查"

#: weblate/trans/forms.py:512
msgid "Source string has been changed meanwhile. Please check your changes."
msgstr "源字符串已变更。请复核您的更改。"

#: weblate/trans/forms.py:520
msgid ""
"Translation of the string has been changed meanwhile. Please check your "
"changes."
msgstr "此字符串的翻译已改变了。请检查您的更改。"

#: weblate/trans/forms.py:529
msgid "Translation text too long!"
msgstr "翻译文本太长！"

#: weblate/trans/forms.py:583 weblate/trans/forms.py:1049
msgid "Merge method"
msgstr "合并方式"

#: weblate/trans/forms.py:585
#, fuzzy
#| msgid "Add as translation needing edit"
msgid "Add as translation needing review"
msgstr "添加为需要编辑的翻译"

#: weblate/trans/forms.py:586
#, fuzzy
#| msgid "Add as other translation"
msgid "Add as approved translation"
msgstr "添加为其他翻译"

#: weblate/trans/forms.py:587
msgid "Add as a suggestion"
msgstr "添加为建议"

#: weblate/trans/forms.py:588
msgid "Add as translation needing edit"
msgstr "添加为需要编辑的翻译"

#: weblate/trans/forms.py:592
msgid "Processing of strings needing edit"
msgstr "处理需要编辑的字符串"

#: weblate/trans/forms.py:594
msgid "Do not import"
msgstr "请勿输入"

#: weblate/trans/forms.py:595
msgid "Import as string needing edit"
msgstr "导入为需要编辑的字符串"

#: weblate/trans/forms.py:596
msgid "Import as translated"
msgstr "导入为已翻译"

#: weblate/trans/forms.py:612
msgid "Overwrite existing translations"
msgstr "改写现有译文"

#: weblate/trans/forms.py:614
msgid ""
"Whether to overwrite existing translations if the string is already "
"translated."
msgstr "是否覆盖现有翻译，如果字符串已被翻译。"

#: weblate/trans/forms.py:625
msgid "Author name"
msgstr "作者姓名"

#: weblate/trans/forms.py:627 weblate/trans/forms.py:632
msgid "Keep empty for using currently logged in user."
msgstr "留空表示使用当前登录的用户。"

#: weblate/trans/forms.py:630
msgid "Author email"
msgstr "作者邮箱"

#: weblate/trans/forms.py:728
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: weblate/trans/forms.py:734
msgid "Search type"
msgstr "搜索方式"

#: weblate/trans/forms.py:737
msgid "Fulltext"
msgstr "全文匹配"

#: weblate/trans/forms.py:738
msgid "Substring"
msgstr "部分匹配"

#: weblate/trans/forms.py:739
msgid "Exact match"
msgstr "精确匹配"

#: weblate/trans/forms.py:744
#, fuzzy
#| msgid "Please select a valid search type."
msgid "Please choose a valid search type."
msgstr "请选择有效的搜索类型。"

#: weblate/trans/forms.py:753
#, fuzzy
#| msgid "Source strings"
msgid "Target strings"
msgstr "源字符串"

#: weblate/trans/forms.py:758
#, fuzzy
#| msgid "Search in context strings"
msgid "Context strings"
msgstr "搜索字符串的上下文"

#: weblate/trans/forms.py:763
#, fuzzy
#| msgid "Locations"
msgid "Location strings"
msgstr "地点"

#: weblate/trans/forms.py:768
#, fuzzy
#| msgid "Bad format string (%s)"
msgid "Comment strings"
msgstr "格式串（%s）无效"

#: weblate/trans/forms.py:775
msgid "Show ignored checks as well"
msgstr "显示已忽略的检查"

#: weblate/trans/forms.py:780
msgid "Changed since"
msgstr "被修改，自从"

#: weblate/trans/forms.py:784
msgid "Changed by user"
msgstr "由用户修改"

#: weblate/trans/forms.py:788
msgid "Exclude changes by user"
msgstr "排除用户做出的改动"

#: weblate/trans/forms.py:806
#, fuzzy
#| msgid "Email regular expression"
msgid "Invalid regular expression: {}"
msgstr "电子邮件正则表达式"

#: weblate/trans/forms.py:829
#, python-format
msgid "Fulltext search for \"%s\""
msgstr "全字匹配搜索“%s”"

#: weblate/trans/forms.py:831
#, python-format
msgid "Search for exact string \"%s\""
msgstr "精确匹配搜索“%s”"

#: weblate/trans/forms.py:833
#, python-format
msgid "Substring search for \"%s\""
msgstr "部分匹配搜索“%s”"

#: weblate/trans/forms.py:844
#, python-brace-format
msgctxt "String to concatenate search and filter names"
msgid "{filter_name}, {search_name}"
msgstr "{filter_name}, {search_name}"

#: weblate/trans/forms.py:893 weblate/trans/forms.py:895
#, fuzzy
msgid "Could not find merged string."
msgstr "找不到已合并字符串。"

#: weblate/trans/forms.py:914
#, fuzzy
msgid "Could not find reverted change."
msgstr "找不到已还原更改。"

#: weblate/trans/forms.py:925
msgid "Automatic translation source"
msgstr "自动翻译来源"

#: weblate/trans/forms.py:927
msgid "Other translation components"
msgstr "其他翻译组件"

#: weblate/trans/forms.py:938
#, fuzzy
#| msgid "Machine translation engines to use"
msgid "Machine translation engines"
msgstr "要使用的机器翻译引擎"

#: weblate/trans/forms.py:943
msgid "Score threshold"
msgstr "分数阈值"

#: weblate/trans/forms.py:970
msgid "All components in current project"
msgstr "当前项目的所有组件"

#: weblate/trans/forms.py:1011
msgid "Invalid integer list!"
msgstr "无效的整数列表！"

#: weblate/trans/forms.py:1044
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can upload any format which is understood by Translate Toolkit "
#| "(including TBX, CSV or Gettext PO files)."
msgid ""
"You can upload any format understood by Translate Toolkit (including TBX, "
"CSV or gettext PO files)."
msgstr ""
"您可以上传翻译工具能够识别的任意格式 (包括 TBX、CSV 以及 Gettext PO 文件) 。"

#: weblate/trans/forms.py:1051
msgid "Keep current"
msgstr "保留当前"

#: weblate/trans/forms.py:1052
msgid "Overwrite existing"
msgstr "覆盖现有"

#: weblate/trans/forms.py:1053
msgid "Add as other translation"
msgstr "添加为其他翻译"

#: weblate/trans/forms.py:1062 weblate/trans/forms.py:1280
msgid "Starting date"
msgstr "开始日期"

#: weblate/trans/forms.py:1079
#, fuzzy
#| msgctxt "Select starting letter in glossary"
#| msgid "Any"
msgctxt "Choose starting letter in glossary"
msgid "Any"
msgstr "全部"

#: weblate/trans/forms.py:1081
msgid "Starting letter"
msgstr "开头字母"

#: weblate/trans/forms.py:1097
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: weblate/trans/forms.py:1099
msgid ""
"Is your comment specific to this translation or generic for all of them?"
msgstr "是本翻译还是全部内容？"

#: weblate/trans/forms.py:1106
msgid "Source string comment, suggestions for changes to this string"
msgstr "源字符串的注释，更改此字符串的建议"

#: weblate/trans/forms.py:1112
msgid "Translation comment, discussions with other translators"
msgstr "翻译注释，与其他翻译者交流"

#: weblate/trans/forms.py:1132
msgid "All components"
msgstr "全部组件"

#: weblate/trans/forms.py:1172
#, python-brace-format
msgid "Similar translation already exists in the project ({0})!"
msgstr "类似的翻译已经在 {0} 项目中存在！"

#: weblate/trans/forms.py:1191
#, fuzzy
#| msgid "Please select"
msgid "Please choose"
msgstr "请选择"

#: weblate/trans/forms.py:1213
#, fuzzy
#| msgid "Strings with higher priority are offered first to translators."
msgid "Higher priority strings are presented to translators earlier."
msgstr "高优先级的字符串将最先提供给翻译者。"

#: weblate/trans/forms.py:1227 weblate/trans/models/component.py:289
#, fuzzy
#| msgid "Translation file"
msgid "Translation flags"
msgstr "翻译文件"

#: weblate/trans/forms.py:1234
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "Please enter a comma separated list of check flags, see <a href="
#| "\"{url}\">documentation</a> for more details."
msgid ""
"Please enter a comma separated list of translation flags, see <a href="
"\"{url}\">documentation</a> for more details."
msgstr "请用逗号分隔开检查标记, 详情见<a href=\"{url}\">文档</a>."

#: weblate/trans/forms.py:1252
msgid "User to add"
msgstr "添加者"

#: weblate/trans/forms.py:1254
msgid ""
"Please provide username or email. User needs to already have an active "
"account in Weblate."
msgstr "请提供用户名或邮箱。用户需在 Weblate 上拥有活动账户。"

#: weblate/trans/forms.py:1262
msgid "Report format"
msgstr "报告格式"

#: weblate/trans/forms.py:1263
msgid "Choose file format for the report"
msgstr "选择报告的文件格式"

#: weblate/trans/forms.py:1265
msgid "reStructuredText"
msgstr "reStructuredText"

#: weblate/trans/forms.py:1266
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: weblate/trans/forms.py:1267
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: weblate/trans/forms.py:1271
msgid "Report period"
msgstr "报告周期"

#: weblate/trans/forms.py:1273
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: weblate/trans/forms.py:1274
msgid "Last year"
msgstr "上一年"

#: weblate/trans/forms.py:1275
msgid "As specified"
msgstr "指定"

#: weblate/trans/forms.py:1285
msgid "Ending date"
msgstr "结束日期"

#: weblate/trans/forms.py:1323 weblate/trans/forms.py:1325
#, fuzzy
#| msgid "Ending date"
msgid "Missing date!"
msgstr "结束日期"

#: weblate/trans/forms.py:1337
msgid "Starting date has to be before ending date!"
msgstr "开始日期必须在结束日期之前！"

#: weblate/trans/forms.py:1362
#, fuzzy
#| msgid "You do not have permission to change project access control."
msgid "You do not have permission to access this component!"
msgstr "您没有更改项目访问控制的权限。"

#: weblate/trans/forms.py:1411
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: weblate/trans/forms.py:1423
msgid "Upstream links"
msgstr "上游链接"

#: weblate/trans/forms.py:1437
msgid "Translation settings"
msgstr "翻译设置"

#: weblate/trans/forms.py:1445
msgid "Version control"
msgstr "版本控制"

#: weblate/trans/forms.py:1447
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: weblate/trans/forms.py:1455
msgid "Version control settings"
msgstr "版本控制设置"

#: weblate/trans/forms.py:1461
msgid "Commit messages"
msgstr "提交信息"

#: weblate/trans/forms.py:1471
msgid "Languages processing"
msgstr "语言处理"

#: weblate/trans/forms.py:1572
msgid "Search string"
msgstr "搜索字符串"

#: weblate/trans/forms.py:1578
msgid "Replacement string"
msgstr "替换字符串"

#: weblate/trans/forms.py:1623
msgid "Translation key"
msgstr "翻译键值"

#: weblate/trans/forms.py:1625
msgid ""
"Key used to identify string in translation file. File format specific rules "
"might apply."
msgstr "用于标识翻译文件中的字符串的键。可能会应用特定的文件格式规则。"

#: weblate/trans/forms.py:1631
msgid "Source language text"
msgstr "来源语言文本"

#: weblate/trans/forms.py:1633
msgid ""
"You can edit this later, as with any other string in the source language."
msgstr "您可以稍后对此进行编辑，与源语言中的任何其他字符串一样。"

#: weblate/trans/forms.py:1654
msgid "State to set"
msgstr "要设置的状态"

#: weblate/trans/forms.py:1687
#, fuzzy
#| msgid "Contributor agreement"
msgid "I agree with the contributor agreement"
msgstr "提供者协议"

#: weblate/trans/forms.py:1698
#, fuzzy
#| msgid "Add as other translation"
msgid "Name of the translation"
msgstr "添加为其他翻译"

#: weblate/trans/forms.py:1699
#, fuzzy
#| msgid "Please log in to save translations."
msgid "Please type in the name of the translation to confirm."
msgstr "请登录以保存翻译。"

#: weblate/trans/forms.py:1708
msgid ""
"This action cannot be undone. This will permanently delete the {} "
"translation and all related content."
msgstr ""

#: weblate/trans/forms.py:1725
#, fuzzy
#| msgid "BBcode in translation does not match source"
msgid "The translation name does not match the one to delete!"
msgstr "译文中的 BBcode 和原文不一致"

#: weblate/trans/models/change.py:192
msgid "Resource update"
msgstr "资源更新"

#: weblate/trans/models/change.py:193
msgid "Translation completed"
msgstr "已完成翻译"

#: weblate/trans/models/change.py:194
msgid "Translation changed"
msgstr "已修改翻译"

#: weblate/trans/models/change.py:195 weblate/trans/models/component.py:327
msgid "New translation"
msgstr "新翻译"

#: weblate/trans/models/change.py:196
msgid "Comment added"
msgstr "已添加注释"

#: weblate/trans/models/change.py:197
msgid "Suggestion added"
msgstr "已提出建议"

#: weblate/trans/models/change.py:199
msgid "Suggestion accepted"
msgstr "已接受建议"

#: weblate/trans/models/change.py:200
msgid "Translation reverted"
msgstr "已撤销翻译"

#: weblate/trans/models/change.py:201
msgid "Translation uploaded"
msgstr "已上传翻译"

#: weblate/trans/models/change.py:202
msgid "Glossary added"
msgstr "词汇表已增加"

#: weblate/trans/models/change.py:203
msgid "Glossary updated"
msgstr "词汇表已更新"

#: weblate/trans/models/change.py:204
msgid "Glossary uploaded"
msgstr "词汇表已上传"

#: weblate/trans/models/change.py:205
msgid "New source string"
msgstr "新的源字符串"

#: weblate/trans/models/change.py:206
msgid "Component locked"
msgstr "组件已锁定"

#: weblate/trans/models/change.py:207
msgid "Component unlocked"
msgstr "组件已解锁"

#: weblate/trans/models/change.py:208
msgid "Detected duplicate string"
msgstr "发现重复字符串"

#: weblate/trans/models/change.py:209
msgid "Committed changes"
msgstr "已提交变更"

#: weblate/trans/models/change.py:210
msgid "Pushed changes"
msgstr "已推送变更"

#: weblate/trans/models/change.py:211
msgid "Reset repository"
msgstr "重置代码库"

#: weblate/trans/models/change.py:212
msgid "Merged repository"
msgstr "已合并代码库"

#: weblate/trans/models/change.py:213
msgid "Rebased repository"
msgstr "已衍合代码库"

#: weblate/trans/models/change.py:214
msgid "Failed merge on repository"
msgstr "代码库合并失败"

#: weblate/trans/models/change.py:215
msgid "Failed rebase on repository"
msgstr "衍合代码库失败"

#: weblate/trans/models/change.py:216
msgid "Failed push on repository"
msgstr "推送至代码库失败"

#: weblate/trans/models/change.py:217
msgid "Parse error"
msgstr "解析错误"

#: weblate/trans/models/change.py:218
msgid "Removed translation"
msgstr "已移除的翻译"

#: weblate/trans/models/change.py:219
msgid "Suggestion removed"
msgstr "建议已移除"

#: weblate/trans/models/change.py:223
msgid "Suggestion removed during cleanup"
msgstr "建议已在清理中移除"

#: weblate/trans/models/change.py:225
msgid "Source string changed"
msgstr "源字符串已改变"

#: weblate/trans/models/change.py:226
msgid "New string added"
msgstr "已添加新字符串"

#: weblate/trans/models/change.py:228
#, fuzzy
#| msgid "Changed since"
msgid "Changed visibility"
msgstr "被修改，自从"

#: weblate/trans/models/change.py:229
#, fuzzy
#| msgid "Add new user"
msgid "Added user"
msgstr "添加新用户"

#: weblate/trans/models/change.py:230
#, fuzzy
#| msgid "Remove"
msgid "Removed user"
msgstr "删除"

#: weblate/trans/models/change.py:231
#, fuzzy
#| msgid "Translation process"
msgid "Translation approved"
msgstr "翻译进度"

#: weblate/trans/models/change.py:232
#, fuzzy
#| msgid "Strings marked for edit"
msgid "Marked for edit"
msgstr "标记为需要编辑的字符串"

#: weblate/trans/models/change.py:327
#, python-format
msgid "%(action)s at %(time)s on %(translation)s by %(user)s"
msgstr "%(user)s 于 %(time)s 对 %(translation)s %(action)s"

#: weblate/trans/models/component.py:72
msgid "Use contact form"
msgstr "使用联系表单"

#: weblate/trans/models/component.py:73
msgid "Point to translation instructions URL"
msgstr "显示翻译介绍"

#: weblate/trans/models/component.py:74
msgid "Automatically add language file"
msgstr "自动添加语言文件"

#: weblate/trans/models/component.py:75
msgid "No adding of language"
msgstr "不允许添加语言"

#: weblate/trans/models/component.py:78
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: weblate/trans/models/component.py:116
#: weblate/trans/models/componentlist.py:41 weblate/trans/models/project.py:59
msgid "Name to display"
msgstr "要显示的名称"

#: weblate/trans/models/component.py:119
#: weblate/trans/models/componentlist.py:45 weblate/trans/models/project.py:62
msgid "URL slug"
msgstr "URL代号"

#: weblate/trans/models/component.py:121
#: weblate/trans/models/componentlist.py:48
msgid "Name used in URLs and file names."
msgstr "用在网址和文件名中的名字。"

#: weblate/trans/models/component.py:129
msgid "Version control system"
msgstr "版本控制系统"

#: weblate/trans/models/component.py:132
msgid ""
"Version control system to use to access your repository with translations."
msgstr "版本控制系统用于读取代码库并输入翻译。"

#: weblate/trans/models/component.py:142
msgid ""
"URL of a repository, use weblate://project/component for sharing with other "
"component."
msgstr "代码库的网址，使用 weblate://项目/组件 与其他组件共享。"

#: weblate/trans/models/component.py:154
msgid "Repository push URL"
msgstr "代码库推送 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:157
msgid "URL of a push repository, pushing is disabled if empty."
msgstr "代码库推送网址，留空则停用推送。"

#: weblate/trans/models/component.py:162
msgid "Repository browser"
msgstr "代码库浏览器"

#: weblate/trans/models/component.py:164
#, python-format
msgid ""
"Link to repository browser, use %(branch)s for branch, %(file)s and %(line)s "
"as filename and line placeholders."
msgstr ""
"代码库浏览器的链接，用 %(branch)s 表示分支、%(file)s 和 %(line)s 表示文件名和"
"行号。"

#: weblate/trans/models/component.py:171
msgid "Exported repository URL"
msgstr "已导出代码库 URL"

#: weblate/trans/models/component.py:174
msgid "URL of a repository where users can fetch changes from Weblate"
msgstr "代码库网址，用户可以从这里获取变更内容"

#: weblate/trans/models/component.py:179
msgid "Source string bug report address"
msgstr "源字符串缺陷报告地址"

#: weblate/trans/models/component.py:181
msgid ""
"Email address where errors in source string will be reported, keep empty for "
"no emails."
msgstr "报告源字符串缺陷的电子邮箱地址，留空则不会有邮件。"

#: weblate/trans/models/component.py:190
msgid "Repository branch to translate"
msgstr "要翻译的代码库分支"

#: weblate/trans/models/component.py:199
msgid ""
"Path of files to translate relative to repository root, use * instead of "
"language code, for example: po/*.po or locale/*/LC_MESSAGES/django.po."
msgstr ""
"要翻译的文件与仓库根的相对路径，使用 * 代替语言代码，例如：po/*.po 或 locale/"
"*/LC_MESSAGES/django.po。"

#: weblate/trans/models/component.py:205
#, fuzzy
msgid "Monolingual base language file"
msgstr "单语译文模版语言文件"

#: weblate/trans/models/component.py:209
#, fuzzy
msgid ""
"Filename of translations base file, which contains all strings and their "
"source; this is recommended to use for monolingual translation formats."
msgstr ""
"翻译所用的译文模版文件的文件名, 其中包含所有字符串及其来源；推荐用于单语言翻"
"译格式。"

#: weblate/trans/models/component.py:215
#, fuzzy
msgid "Edit base file"
msgstr "编辑译文模版文件"

#: weblate/trans/models/component.py:218
#, fuzzy
msgid ""
"Whether users will be able to edit base file for monolingual translations."
msgstr "用户是否可以编辑译文模版文件以进行单语言翻译。"

#: weblate/trans/models/component.py:223
msgid "Base file for new translations"
msgstr "新翻译的译文模版文件"

#: weblate/trans/models/component.py:243
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: weblate/trans/models/component.py:246
msgid "Whether component is locked for translation updates."
msgstr "翻译更新时是否锁定组件。"

#: weblate/trans/models/component.py:250
msgid "Allow translation propagation"
msgstr "允许同步翻译"

#: weblate/trans/models/component.py:254
msgid ""
"Whether translation updates in other components will cause automatic "
"translation in this one"
msgstr "其他组件中的翻译更新时，是否自动翻译"

#: weblate/trans/models/component.py:259
msgid "Save translation history"
msgstr "保存翻译历史"

#: weblate/trans/models/component.py:262
msgid "Whether Weblate should keep history of translations"
msgstr "是否让 Weblate 保留翻译的历史记录"

#: weblate/trans/models/component.py:266
msgid "Enable suggestions"
msgstr "启用建议"

#: weblate/trans/models/component.py:269
msgid "Whether to allow translation suggestions at all."
msgstr "是否允许所有翻译建议。"

#: weblate/trans/models/component.py:273
msgid "Suggestion voting"
msgstr "建议投票"

#: weblate/trans/models/component.py:276
msgid "Whether users can vote for suggestions."
msgstr "用户能否对建议投票。"

#: weblate/trans/models/component.py:280
msgid "Autoaccept suggestions"
msgstr "自动接受建议"

#: weblate/trans/models/component.py:283
msgid ""
"Automatically accept suggestions with this number of votes, use 0 to disable."
msgstr "用这一数量的投票来自动接受建议，用0来关闭。"

#: weblate/trans/models/component.py:292
msgid ""
"Additional comma-separated flags to influence quality checks, check "
"documentation for possible values."
msgstr "用逗号分割的标记会影响品质检查，请参阅文档以观其详。"

#: weblate/trans/models/component.py:306
msgid "Optional short summary of license used for translations."
msgstr "翻译许可证的简介 可选。"

#: weblate/trans/models/component.py:310
msgid "License URL"
msgstr "许可证地址"

#: weblate/trans/models/component.py:313
msgid "Optional URL with license details."
msgstr "含有许可证详细内容的地址 可选。"

#: weblate/trans/models/component.py:320
msgid ""
"Agreement which needs to be approved before user can translate this "
"component."
msgstr "翻译此内容前需同意的协议。"

#: weblate/trans/models/component.py:332
msgid ""
"How to handle requests for creating new translations. Please note that "
"availability of choices depends on the file format."
msgstr "如何处理创建新翻译的请求。请注意，可用选项可能因文件格式而不同。"

#: weblate/trans/models/component.py:340
msgid "Merge style"
msgstr "合并方式"

#: weblate/trans/models/component.py:345
msgid ""
"Define whether Weblate should merge upstream repository or rebase changes "
"onto it."
msgstr "决定 Weblate 是否应该合并上游代码库或衍合更改。"

#: weblate/trans/models/component.py:350
msgid "Commit message when translating"
msgstr "翻译时的注释消息"

#: weblate/trans/models/component.py:352 weblate/trans/models/component.py:361
#: weblate/trans/models/component.py:370
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You can use format strings for various information, please check "
#| "documentation for more details."
msgid ""
"You can use template language for various information, please check "
"documentation for more details."
msgstr "你可以为各种信息定义格式字符串，请查看文档以观其详。"

#: weblate/trans/models/component.py:359
msgid "Commit message when adding translation"
msgstr "添加翻译时的注释消息"

#: weblate/trans/models/component.py:368
msgid "Commit message when removing translation"
msgstr "移除翻译时的注释消息"

#: weblate/trans/models/component.py:377
msgid "Committer name"
msgstr "提交者姓名"

#: weblate/trans/models/component.py:382
msgid "Committer email"
msgstr "提交者邮箱"

#: weblate/trans/models/component.py:387
msgid "Push on commit"
msgstr "提交时推送"

#: weblate/trans/models/component.py:390
msgid "Whether the repository should be pushed upstream on every commit."
msgstr "是否在每次提交时都要向上游代码库推送。"

#: weblate/trans/models/component.py:394
msgid "Age of changes to commit"
msgstr "对变更进行提交的延时时间"

#: weblate/trans/models/component.py:397
msgid ""
"Time in hours after which any pending changes will be committed to the VCS."
msgstr "任何待提交修改提交至版本控制系统（VCS）的延时（以小时计算）。"

#: weblate/trans/models/component.py:417
msgid "Components with higher priority are offered first to translators."
msgstr "高优先级的组件将最先提供给翻译者。"

#: weblate/trans/models/component.py:580
msgid ""
"Failed to verify SSH host key, please add them in SSH page in the admin "
"interface."
msgstr "验证SSH主机密钥失败，请在管理员界面的SSH页增加。"

#: weblate/trans/models/component.py:585
#, python-format
msgid "Failed to fetch repository: %s"
msgstr "获取代码库失败：%s"

#: weblate/trans/models/component.py:675
#, python-format
msgid "Push is disabled for %s."
msgstr "%s 已停用推送。"

#: weblate/trans/models/component.py:727
#, python-format
msgid "Failed to push to remote branch on %s."
msgstr "推送至远程分支 %s 失败。"

#: weblate/trans/models/component.py:757
#, python-format
msgid "Failed to reset to remote branch on %s."
msgstr "重设至远程分支 %s 失败。"

#: weblate/trans/models/component.py:783
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Failed to fetch repository: %s"
msgid "Failed to clean the repository on %s."
msgstr "获取代码库失败：%s"

#: weblate/trans/models/component.py:850
#, python-format
msgid "Failed to rebase our branch onto remote branch %s."
msgstr "重设分支至远程分支 %s 失败。"

#: weblate/trans/models/component.py:855
#, python-format
msgid "Failed to merge remote branch into %s."
msgstr "合并入远程分支 %s 上失败。"

#: weblate/trans/models/component.py:1081
msgid "Invalid link to a Weblate project, can not link to linked repository!"
msgstr "无效的 Weblate 项目链接，无法链接到已链接的代码库！"

#: weblate/trans/models/component.py:1088
msgid "Invalid link to a Weblate project, can not link to self!"
msgstr "无效的 Weblate 项目链接，不能链接自身！"

#: weblate/trans/models/component.py:1095
msgid "Invalid link to a Weblate project, use weblate://project/component."
msgstr "无效的 Weblate 项目链接，使用 weblate://project/component。"

#: weblate/trans/models/component.py:1101
msgid "Push URL is not used when repository is linked!"
msgstr "在连接仓库时未使用推送URL！"

#: weblate/trans/models/component.py:1107
msgid "Export URL is not used when repository is linked!"
msgstr "在连接仓库时未使用导出URL！"

#: weblate/trans/models/component.py:1116
msgid "The mask did not match any files!"
msgstr "此掩码不和任何文件匹配！"

#: weblate/trans/models/component.py:1124
#, python-format
msgid "Got empty language code for %s, please check filemask!"
msgstr "%s语言代码为空, 请检查文件掩码!"

#: weblate/trans/models/component.py:1129
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Language code %s is too long, please check filemask!"
msgid "Language code \"%s\" is too long, please check filemask!"
msgstr "%s 语言代码过长，请检查文件掩码！"

#: weblate/trans/models/component.py:1133
#, python-format
msgid ""
"There are more files for single language (%s), please adjust the mask and "
"use components for translating different resources."
msgstr "单个语言还有更多文件（%s），请调整掩码并使用组件翻译不同的资源。"

#: weblate/trans/models/component.py:1139
#, python-format
msgid ""
"Multiple translations were mapped to a single language code (%s). You should "
"disable SIMPLIFY_LANGUAGES to prevent Weblate mapping similar languages to "
"one."
msgstr ""
"单一语言代码(%s)映射了多个翻译. 您应该 禁用 SIMPLIFY_LANGUAGES 防止Weblate映"
"射相似语言到同一个。."

#: weblate/trans/models/component.py:1158
msgid "File does not seem to be valid!"
msgstr "文件看起来无效！"

#: weblate/trans/models/component.py:1166
#, python-format
msgid "Format of %d matched files could not be recognized."
msgstr "无法识别匹配 %d 格式的文件。"

#: weblate/trans/models/component.py:1175
#, python-format
msgid "Failed to parse %d matched files!"
msgstr "解析 %d 匹配文件失败！"

#: weblate/trans/models/component.py:1191
msgid "Format of base file for new translations was not recognized!"
msgstr "无法识别新译文模板的格式！"

#: weblate/trans/models/component.py:1196
#, fuzzy
msgid ""
"You have configured Weblate to add new translation files, but did not "
"provide base file to do that!"
msgstr "您已配置 Weblate 添加新的翻译文件，但未提供译文模版文件！"

#: weblate/trans/models/component.py:1202
msgid ""
"Base file for new translations is not used because of component settings. "
"You probably want to enable automatic adding of new translations."
msgstr ""
"因为组件的设置，新翻译不使用译文模版文件。您可能希望启用自动添加新翻译的功"
"能。"

#: weblate/trans/models/component.py:1213
#, fuzzy
msgid "You can not use base file with bilingual translation!"
msgstr "您不能使用带有双语翻译的译文模版文件！"

#: weblate/trans/models/component.py:1218
#, fuzzy
msgid "Using .pot file as base file is not supported!"
msgstr "不支持使用 .pot 文件作为译文模版！"

#: weblate/trans/models/component.py:1225
msgid "Template file not found!"
msgstr "未发现模板文件！"

#: weblate/trans/models/component.py:1231
#, python-format
msgid "Failed to parse translation base file: %s"
msgstr "无法解析翻译译文模版文件: %s"

#: weblate/trans/models/component.py:1241
#, python-brace-format
msgid "Template language ({0}) does not match project source language ({1})!"
msgstr "模板语言 ({0}) 与项目源语言不匹配 ({1})！"

#: weblate/trans/models/component.py:1248
#, fuzzy
msgid "You can not use monolingual translation without base file!"
msgstr "您不能在没有译文模版文件的情况下进行单语翻译！"

#: weblate/trans/models/component.py:1259
msgid ""
"Please either fill in instructions URL or use different option for adding "
"new language."
msgstr "请填写流程说明的网址或使用其他选项添加新语言。"

#: weblate/trans/models/component.py:1266
msgid "License URL can not be used without license summary."
msgstr "要设置许可证地址请同时填写许可证简介。"

#: weblate/trans/models/component.py:1286
msgid "Changing version control system is not supported!"
msgstr "不支持更改版本控制系统！"

#: weblate/trans/models/component.py:1291
#, python-brace-format
msgid "Unsupported file format: {0}"
msgstr "不支持的文件格式： {0}"

#: weblate/trans/models/component.py:1302
#, python-format
msgid "Failed to update repository: %s"
msgstr "更新代码库失败：%s"

#: weblate/trans/models/component.py:1322
msgid "Can not validate file matches due to invalid regular expression."
msgstr "无法验证文件匹配，因为无效的正则表达式。"

#: weblate/trans/models/component.py:1334
msgid "Automatically accepting suggestions can work only with voting enabled!"
msgstr "只有在投票启用的情况下才可以自动接受建议！"

#: weblate/trans/models/component.py:1483
msgid "Failed to add new translation file!"
msgstr "添加新翻译文件失败！"

#: weblate/trans/models/component.py:1495
msgid "Given language is filtered by the language filter!"
msgstr "给定的语言被语言筛选器过滤!"

#: weblate/trans/models/component.py:1513
msgid "Translation file already exists!"
msgstr "翻译文件已经存在！"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:38
msgid "Component list name"
msgstr "组件列表名称"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:51
msgid "Show on dashboard"
msgstr "在控制面板中显示"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:55
#, fuzzy
msgid ""
"When enabled this component list will be shown as a tab on the dashboard"
msgstr "启用时, 组件列表将显示为控制面板上的选项卡"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:84
msgid "Project regular expression"
msgstr "项目正则表达式"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:88
msgid "Regular expression which is used to match project slug."
msgstr "用于匹配项目 slug 的正则表达式。"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:92
msgid "Component regular expression"
msgstr "组件正则表达式"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:96
msgid "Regular expression which is used to match component slug."
msgstr "用于匹配组件 slug 的正则表达式。"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:101
msgid "Component list to assign"
msgstr "要分配的组件列表"

#: weblate/trans/models/componentlist.py:117
msgid "Automatic component list assignments"
msgstr "自动分配组件列表"

#: weblate/trans/models/project.py:65
msgid "Name used in URLs and filenames."
msgstr "用在网址和文件名中的名字。"

#: weblate/trans/models/project.py:69
msgid "Main website of translated project."
msgstr "翻译项目的主站。"

#: weblate/trans/models/project.py:72
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"

#: weblate/trans/models/project.py:75
msgid "Mailing list for translators."
msgstr "译者邮件列表。"

#: weblate/trans/models/project.py:78
msgid "Translation instructions"
msgstr "翻译说明"

#: weblate/trans/models/project.py:80
msgid "URL with instructions for translators."
msgstr "给译者的翻译说明地址。"

#: weblate/trans/models/project.py:84
#, fuzzy
#| msgid "Set Translation-Team header"
msgid "Set \"Translation-Team\" header"
msgstr "设定翻译团队的负责人"

#: weblate/trans/models/project.py:87
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Whether the Translation-Team in file headers should be updated by Weblate."
msgid ""
"Lets Weblate update the \"Translation-Team\" file header of your project."
msgstr "Weblate 是否应该更新文件头中的 Translation-Team 。"

#: weblate/trans/models/project.py:92
#, fuzzy
#| msgid "Use this translation"
msgid "Use shared translation memory"
msgstr "使用此翻译"

#: weblate/trans/models/project.py:95
msgid ""
"Uses and contributes to the pool of shared translations between projects."
msgstr ""

#: weblate/trans/models/project.py:102
msgid "Access control"
msgstr "访问控制"

#: weblate/trans/models/project.py:104
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "How to restrict access to this project, please check the documentation "
#| "for more details."
msgid ""
"How to restrict access to this project is detailed in the documentation."
msgstr "至于如何限制该项目的访问权限，请查阅文档了解更多细节。"

#: weblate/trans/models/project.py:109
msgid "Enable reviews"
msgstr "启用审核"

#: weblate/trans/models/project.py:112
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Enable this if you intend for dedicated reviewers to approve translations."
msgid "Requires dedicated reviewers to approve translations."
msgstr "启用以使专门的审核者批准翻译。"

#: weblate/trans/models/project.py:116
msgid "Enable hooks"
msgstr "启用钩子"

#: weblate/trans/models/project.py:119
msgid "Whether to allow updating this repository by remote hooks."
msgstr "是否允许使用远程钩子更新。"

#: weblate/trans/models/project.py:124
msgid "Source language"
msgstr "源语言"

#: weblate/trans/models/project.py:126
msgid "Language used for source strings in all components"
msgstr "所有组件中源字符串的语言"

#: weblate/trans/models/project.py:173
#, python-format
msgid "Could not create project directory: %s"
msgstr "无法创建项目目录: %s"

#: weblate/trans/models/suggestion.py:168
msgid "Failed to accept suggestion!"
msgstr "接受建议时出错！"

#: weblate/trans/models/translation.py:139
#, python-format
msgid ""
"Filename %s not found in repository! To add new translation, add language "
"file into repository."
msgstr "代码库中找不到 %s 文件！要添加新翻译，请在代码库中添加语言文件。"

#: weblate/trans/models/translation.py:148
#, python-format
msgid "Failed to parse file %(file)s: %(error)s"
msgstr "解析文件 %(file)s 失败: %(error)s"

#: weblate/trans/models/unit.py:384
#, python-brace-format
msgid "{translation}, string {position}"
msgstr "{translation}，字符串 {position}"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:70
msgid "Render as HTML"
msgstr "渲染为 HTML"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:72
msgid ""
"When disabled, URLs will be converted to links and any markup will be "
"escaped."
msgstr "当禁用时，URLs 会被转换为链接，任何标记将被转义。"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:102
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:104
msgid "Category defines color used for the message."
msgstr "定义用于此分类消息的颜色。"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:107
msgid "Info (light blue)"
msgstr "信息 (浅蓝色)"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:108
msgid "Warning (yellow)"
msgstr "警告 (黄色)"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:109
msgid "Danger (red)"
msgstr "危险 (红色)"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:110
msgid "Success (green)"
msgstr "成功 (绿色)"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:111
msgid "Primary (dark blue)"
msgstr "主要 (深蓝色)"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:120
msgid "Whiteboard message"
msgstr "白板消息"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:121
msgid "Whiteboard messages"
msgstr "白板消息"

#: weblate/trans/models/whiteboard.py:130
msgid "Do not specify both component and project!"
msgstr "不要同时指定组件和项目！"

#: weblate/trans/specialchars.py:34
msgid "Insert tab character"
msgstr "插入制表符"

#: weblate/trans/specialchars.py:35
msgid "Insert new line"
msgstr "插入换行符"

#: weblate/trans/specialchars.py:36
msgid "Insert horizontal ellipsis"
msgstr "插入省略号"

#: weblate/trans/specialchars.py:455
#, python-brace-format
msgid "Insert {0}"
msgstr "插入 {0}"

#: weblate/trans/specialchars.py:460 weblate/trans/specialchars.py:462
#, python-brace-format
msgid "Insert character {0}"
msgstr "插入字符 {0}"

#: weblate/trans/specialchars.py:476
msgid "Opening double quote"
msgstr "前双引号"

#: weblate/trans/specialchars.py:477
msgid "Closing double quote"
msgstr "后双引号"

#: weblate/trans/specialchars.py:478
msgid "Opening single quote"
msgstr "前单引号"

#: weblate/trans/specialchars.py:479
msgid "Closing single quote"
msgstr "后单引号"

#: weblate/trans/specialchars.py:482
msgid "Hyphen"
msgstr "连字符"

#: weblate/trans/specialchars.py:485
msgid "En dash"
msgstr "短破折号"

#: weblate/trans/specialchars.py:488
msgid "Em dash"
msgstr "长破折号"

#: weblate/trans/specialchars.py:491
msgid "User configured character: {}"
msgstr "用户配置字符串：{}"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:36
#, python-brace-format
msgid "Donate to Weblate at {0}"
msgstr "在 {0} 捐助 Weblate"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:37
#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:38
#, python-brace-format
msgid "Support Weblate at {0}"
msgstr "在  {0} 支持 Weblate"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:39
#, python-brace-format
msgid "More information about Weblate can be found at {0}"
msgstr "关于 Weblate 的更多信息可以在 {0} 找到"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:43
msgid "Support Weblate on Liberapay"
msgstr "在 Liberapay 上支持 Weblate"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:44
msgid "Support Weblate on Bountysource"
msgstr "在 Bountysource 上支持 Weblate"

#: weblate/trans/templatetags/advertisement.py:45
msgid "More information about Weblate"
msgstr "更多有关 Weblate 的信息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:77
msgid "Good configuration"
msgstr "好的设定"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:78
msgid "Bad configuration"
msgstr "坏的设定"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:79
msgid "Possible configuration"
msgstr "可能的设定"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:114
msgid "Tab character"
msgstr "制表符"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:183
msgid "New line"
msgstr "换行符"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:344
msgid "a year ago"
msgstr "去年"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:346
#, python-format
msgid "%(count)s year ago"
msgid_plural "%(count)s years ago"
msgstr[0] "%(count)s 年前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:351
msgid "a month ago"
msgstr "上个月"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:353
#, python-format
msgid "%(count)s month ago"
msgid_plural "%(count)s months ago"
msgstr[0] "%(count)s 个月前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:358
#, python-format
msgid "%(count)s week ago"
msgid_plural "%(count)s weeks ago"
msgstr[0] "%(count)s 周前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:362
msgid "a week ago"
msgstr "上周"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:364
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:366
#, python-format
msgid "%(count)s day ago"
msgid_plural "%(count)s days ago"
msgstr[0] "%(count)s 天前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:369
#: weblate/trans/templatetags/translations.py:428
msgid "now"
msgstr "现在"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:372
msgid "a second ago"
msgstr "上一秒"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:374
#, python-format
msgid "%(count)s second ago"
msgid_plural "%(count)s seconds ago"
msgstr[0] "%(count)s 秒前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:379
msgid "a minute ago"
msgstr "上一分钟"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:381
#, python-format
msgid "%(count)s minute ago"
msgid_plural "%(count)s minutes ago"
msgstr[0] "%(count)s 分钟前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:386
msgid "an hour ago"
msgstr "上个小时"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:388
#, python-format
msgid "%(count)s hour ago"
msgid_plural "%(count)s hours ago"
msgstr[0] "%(count)s 小时前"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:403
msgid "a year from now"
msgstr "现在起一年后"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:405
#, python-format
msgid "%(count)s year from now"
msgid_plural "%(count)s years from now"
msgstr[0] "%(count)s 年后"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:410
msgid "a month from now"
msgstr "下个月"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:412
#, python-format
msgid "%(count)s month from now"
msgid_plural "%(count)s months from now"
msgstr[0] "%(count)s 个月后"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:417
#, python-format
msgid "%(count)s week from now"
msgid_plural "%(count)s weeks from now"
msgstr[0] "%(count)s 周后"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:421
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:423
msgid "a week from now"
msgstr "下周"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:425
#, python-format
msgid "%(count)s day from now"
msgid_plural "%(count)s days from now"
msgstr[0] "%(count)s 天后"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:431
msgid "a second from now"
msgstr "下一秒"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:433
#, python-format
msgid "%(count)s second from now"
msgid_plural "%(count)s seconds from now"
msgstr[0] "%(count)s 秒后"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:440
msgid "a minute from now"
msgstr "下一分钟"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:442
#, python-format
msgid "%(count)s minute from now"
msgid_plural "%(count)s minutes from now"
msgstr[0] "%(count)s 分钟后"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:449
msgid "an hour from now"
msgstr "下个小时"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:451
#, python-format
msgid "%(count)s hour from now"
msgid_plural "%(count)s hours from now"
msgstr[0] "%(count)s 小时后"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:532
msgid "Not translated"
msgstr "未翻译"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:559
msgid "Message needs edit"
msgstr "需要编辑的消息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:564
msgid "Message is not translated"
msgstr "尚未翻译的消息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:569
msgid "Message has failing checks"
msgstr "未通过检查的消息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:574
msgid "Message is approved"
msgstr "已批准的消息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:579
msgid "Message is translated"
msgstr "已翻译的消息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:585
msgid "Message has comments"
msgstr "有评论的消息"

#: weblate/trans/templatetags/translations.py:605
#, python-format
msgid "string ID %s"
msgstr "字符串 ID %s"

#: weblate/trans/util.py:52
msgid "Very high"
msgstr "极高"

#: weblate/trans/util.py:53
msgid "High"
msgstr "高"

#: weblate/trans/util.py:54
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: weblate/trans/util.py:55
msgid "Low"
msgstr "低"

#: weblate/trans/util.py:56
msgid "Very low"
msgstr "极低"

#: weblate/trans/util.py:225
#, python-brace-format
msgid ""
"{0} is translated into {1} languages using Weblate. Join the translation or "
"start translating your own project."
msgstr ""
"{0} 已使用 Weblate 翻译到 {1} 种语言。加入这个译者团队，或者开始翻译您自己的"
"项目吧。"

#: weblate/trans/validators.py:31
msgid "RST text"
msgstr "RST 文本"

#: weblate/trans/validators.py:32
msgid "XML text"
msgstr "XML 文本"

#: weblate/trans/validators.py:33
msgid "DOS end of lines"
msgstr ""

#: weblate/trans/validators.py:35
#, fuzzy
#| msgid "Javascript format"
msgid "Automatically detect Java MessageFormat"
msgstr "Javascript 格式"

#: weblate/trans/validators.py:45
msgid "File mask does not contain * as a language placeholder!"
msgstr "文件掩码中必须使用 * 来表示语言！"

#: weblate/trans/validators.py:53
msgid ""
"Value of 1 is not allowed for autoaccept as every user gives vote to his "
"suggestion."
msgstr "因为每一个用户给了他自己的建议一票，因而值为1是不可以自动接受的。"

#: weblate/trans/validators.py:66
#, python-format
msgid "Invalid translation flag: \"%s\""
msgstr "无效的翻译标记：“%s”"

#: weblate/trans/views/about.py:40
msgid "About"
msgstr "关于"

#: weblate/trans/views/about.py:50
msgid "Keys"
msgstr ""

#: weblate/trans/views/about.py:83
msgid "Weblate statistics"
msgstr "Weblate 统计"

#: weblate/trans/views/acl.py:82
msgid "Invalid parameters!"
msgstr "无效参数！"

#: weblate/trans/views/acl.py:88 weblate/trans/views/acl.py:162
msgid "You can not remove last owner!"
msgstr "您不能移除最终拥有者！"

#: weblate/trans/views/acl.py:138
msgid "User has been added to this project."
msgstr "用户已加入此项目。"

#: weblate/trans/views/acl.py:142
msgid "Failed to find group to add a user!"
msgstr "找不到要添加用户的组！"

#: weblate/trans/views/acl.py:172
msgid "User has been removed from this project."
msgstr "用户已被此项目中移除。"

#: weblate/trans/views/acl.py:204
msgid "Project access control has been changed."
msgstr "项目访问控制已被更改。"

#: weblate/trans/views/basic.py:101
#, python-brace-format
msgid "Get involved in {0}!"
msgstr "参与翻译 {0}！"

#: weblate/trans/views/basic.py:107
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(url)s\">Translation project for %(project)s</a> currently "
"contains %(total)s strings for translation and is <a href=\"%(lang_url)s"
"\">being translated into %(languages)s languages</a>. Overall, these "
"translations are %(percent)s%% complete."
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">%(project)s 的翻译项目</a>当前共有 %(total)s 个字符串，"
"<a href=\"%(lang_url)s\">已翻译为 %(languages)s 种语言</a>。总体而言，翻译已"
"完成 %(percent)s%% 。"

#. Translators: line of text in engagement page, please use your
#. language name instead of English
#: weblate/trans/views/basic.py:116
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(url)s\">Translation project for %(project)s</a> into English "
"currently contains %(total)s strings for translation and is %(percent)s%% "
"complete."
msgstr ""
"<a href=\"%(url)s\">翻译项目 %(project)s</a>到简体中文当前有 %(total)s 个字符"
"串，已完成 %(percent)s%%。"

#: weblate/trans/views/basic.py:370
msgid ""
"A request for a new translation has been sent to the project's maintainers."
msgstr "新增翻译的请求已发送给项目维护者。"

#: weblate/trans/views/changes.py:72
#, python-format
msgctxt "Changes in translation"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s 的变化"

#: weblate/trans/views/changes.py:84
#, python-format
msgctxt "Changes in component"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s 的变化"

#: weblate/trans/views/changes.py:94
#, python-format
msgctxt "Changes in project"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s 的变化"

#: weblate/trans/views/changes.py:107
#, python-format
msgctxt "Changes in language"
msgid "Changes in %s"
msgstr "%s 的变化"

#: weblate/trans/views/changes.py:115
#, python-format
msgctxt "Changes by user"
msgid "Changes by %s"
msgstr "%s 进行的改动"

#: weblate/trans/views/changes.py:142
msgid "Failed to find matching project!"
msgstr "无法选择匹配的项目！"

#: weblate/trans/views/changes.py:155
msgid "Failed to find matching language!"
msgstr "找不到匹配的语言！"

#: weblate/trans/views/changes.py:168
msgid "Failed to find matching user!"
msgstr "找不到匹配的用户！"

#: weblate/trans/views/charts.py:106
#, python-brace-format
msgctxt "Format string for yearly activity chart"
msgid "{month}/{year}"
msgstr "{year}/{month}"

#: weblate/trans/views/charts.py:138
#, python-brace-format
msgctxt "Format string for monthly activity chart"
msgid "{day}/{month}"
msgstr "{month}/{day}"

#: weblate/trans/views/dashboard.py:144
msgid ""
"The project you were looking for has been removed, however you are welcome "
"to contribute to other ones."
msgstr "您查找的项目已经移除，尽管如此，欢迎您参与贡献其他项目。"

#: weblate/trans/views/dashboard.py:156
msgid ""
"You have activated your account, now you should set the password to be able "
"to login next time."
msgstr "您已经激活了您的账户，请设置密码以登录。"

#: weblate/trans/views/dashboard.py:170
msgid "Please set your full name and email in your profile."
msgstr "请在资料中设置您的全名和电子邮箱。"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:47
#, python-format
msgid "%(language)s dictionary for %(project)s"
msgstr "%(language)s 词典，%(project)s"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:64
msgid "Dictionaries"
msgstr "词典"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:177
msgid "No words to import found in file."
msgstr "在此文件中未找到要导入的单词。"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:179
#, python-format
msgid "Imported %d word from the uploaded file."
msgid_plural "Imported %d words from the uploaded file."
msgstr[0] "已从上传的文件中导入 %d 个单词。"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:187
#, python-format
msgid "File upload has failed: %s"
msgstr "文件上传失败：%s"

#: weblate/trans/views/dictionary.py:190 weblate/trans/views/edit.py:576
#: weblate/trans/views/search.py:80 weblate/trans/views/search.py:237
msgid "Failed to process form!"
msgstr "处理表单失败！"

#: weblate/trans/views/edit.py:157 weblate/trans/views/edit.py:454
msgid "No string matched your search!"
msgstr "没有搜索到匹配的字符！"

#: weblate/trans/views/edit.py:181
msgid "Your suggestion is empty!"
msgstr "您没有提建议！"

#: weblate/trans/views/edit.py:188
msgid "You don't have privileges to add suggestions!"
msgstr "您没有权限添加建议！"

#: weblate/trans/views/edit.py:197
msgid "Your suggestion has been identified as spam!"
msgstr "您的建议已被识别为垃圾信息！"

#: weblate/trans/views/edit.py:209
msgid "Your suggestion already exists!"
msgstr "您的建议已存在！"

#: weblate/trans/views/edit.py:238
#, python-format
msgid "Following fixups were applied to translation: %s"
msgstr "以下的修订已应用到译文: %s"

#: weblate/trans/views/edit.py:253
#, python-brace-format
msgid "Some checks have failed on your translation: {0}"
msgstr "您的译文有些地方未通过检查：{0}"

#: weblate/trans/views/edit.py:305
msgid "Invalid merge request!"
msgstr "无效的合并请求！"

#: weblate/trans/views/edit.py:331
msgid "Invalid revert request!"
msgstr "无效的恢复请求！"

#: weblate/trans/views/edit.py:345
msgid "Can not revert to empty translation!"
msgstr "无法恢复到空白译文！"

#: weblate/trans/views/edit.py:363
msgid "You do not have privilege to accept suggestions!"
msgstr "您没有接受建议的权限！"

#: weblate/trans/views/edit.py:370
msgid "You do not have privilege to delete suggestions!"
msgstr "您没有删除建议的权限！"

#: weblate/trans/views/edit.py:377
msgid "You do not have privilege to vote for suggestions!"
msgstr "您没有对建议投票的权限！"

#: weblate/trans/views/edit.py:405
msgid "Invalid suggestion!"
msgstr "无效建议！"

#: weblate/trans/views/edit.py:517
msgid "Invalid search string!"
msgstr "搜索的字符无效！"

#: weblate/trans/views/edit.py:599
msgid "Automatic translation completed, no strings were updated."
msgstr "自动翻译已完成，没有字符串被更新。"

#: weblate/trans/views/edit.py:601
#, python-format
msgid "Automatic translation completed, %d string was updated."
msgid_plural "Automatic translation completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "自动翻译已完成，%d 个字符串已更新。"

#: weblate/trans/views/edit.py:633
msgid "Posted new comment"
msgstr "新注释已发表"

#: weblate/trans/views/edit.py:635
msgid "Failed to add comment!"
msgstr "添加注释失败！"

#: weblate/trans/views/edit.py:658
msgid "Translation comment has been deleted."
msgstr "翻译评论已删除。"

#: weblate/trans/views/edit.py:816
msgid "Translation with this key seem to already exist!"
msgstr "包含此键的翻译已存在！"

#: weblate/trans/views/edit.py:821
msgid "New string has been added."
msgstr "新翻译字符串已添加。"

#: weblate/trans/views/files.py:66
msgid "Access denied."
msgstr "访问被拒绝。"

#: weblate/trans/views/files.py:107
msgid "No strings were imported from the uploaded file."
msgstr "没有从上传的文件中导入字符串。"

#: weblate/trans/views/files.py:110
#, python-brace-format
msgid ""
"Processed {0} string from the uploaded files (skipped: {1}, not found: {2}, "
"updated: {3})."
msgid_plural ""
"Processed {0} strings from the uploaded files (skipped: {1}, not found: {2}, "
"updated: {3})."
msgstr[0] ""
"已处理上传文件中的 {0} 个字符串（跳过：{1}，未找到：{2}，更新：{3}）。"

#: weblate/trans/views/files.py:122
#, python-format
msgid "File content merge failed: %s"
msgstr "文件内容合并失败：%s"

#: weblate/trans/views/git.py:48
msgid "Failed to lock the repository, another operation in progress."
msgstr "锁定失败，正执行其他操作。"

#: weblate/trans/views/git.py:60
msgid "All pending translations were committed."
msgstr "已提交所有候选译文。"

#: weblate/trans/views/git.py:72
msgid "All repositories were updated."
msgstr "已更新所有代码库。"

#: weblate/trans/views/git.py:84
msgid "All repositories were pushed."
msgstr "已上传至所有代码库中。"

#: weblate/trans/views/git.py:95
msgid "All repositories have been reset."
msgstr "已重设所有代码库。"

#: weblate/trans/views/git.py:106
msgid "All repositories have been cleaned up."
msgstr "所有代码库均已清理。"

#: weblate/trans/views/git.py:291
msgid "Translation has been removed."
msgstr "翻译已移除。"

#: weblate/trans/views/git.py:310
#, fuzzy
#| msgid "Translation has been removed."
msgid "Translation component has been removed."
msgstr "翻译已移除。"

#: weblate/trans/views/git.py:329
#, fuzzy
#| msgid "Source has been removed."
msgid "Project has been removed."
msgstr "源已被删除。"

#: weblate/trans/views/lock.py:43
msgid "Component is now locked for translation updates!"
msgstr "因为翻译更新，组件现已锁定！"

#: weblate/trans/views/lock.py:61
msgid "Component is now open for translation updates."
msgstr "组件已开放翻译更新。"

#: weblate/trans/views/lock.py:80
msgid "All components are now locked for translation updates!"
msgstr "因为翻译更新，所有组件现已锁定！"

#: weblate/trans/views/lock.py:99
msgid "Project is now open for translation updates."
msgstr "已开放项目的翻译更新。"

#: weblate/trans/views/search.py:127
msgid "Search and replace completed, no strings were updated."
msgstr "搜索并替换已完成，未更新任何字符串。"

#: weblate/trans/views/search.py:129
#, python-format
msgid "Search and replace completed, %d string was updated."
msgid_plural "Search and replace completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "搜索并替换已完成，%d 个字符串已更新。"

#: weblate/trans/views/search.py:205
#, python-format
msgid "Search for %s"
msgstr "%s 的搜索"

#: weblate/trans/views/search.py:212
msgid "Too many search queries, please try again later."
msgstr "发送了太多搜索请求，请稍后再试。"

#: weblate/trans/views/search.py:215
msgid "Invalid search query!"
msgstr "无效的搜索请求！"

#: weblate/trans/views/search.py:264
#, fuzzy
#| msgid "Search and replace completed, no strings were updated."
msgid "Mass state change completed, no strings were updated."
msgstr "大量状态更改已完成，未更新任何字符串。"

#: weblate/trans/views/search.py:266
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Search and replace completed, %d string was updated."
#| msgid_plural "Search and replace completed, %d strings were updated."
msgid "Mass state change completed, %d string was updated."
msgid_plural "Mass state change completed, %d strings were updated."
msgstr[0] "大量状态更改已完成，%d 个字符串已更新。"

#: weblate/trans/views/settings.py:47 weblate/trans/views/settings.py:79
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: weblate/trans/views/settings.py:52 weblate/trans/views/settings.py:86
msgid "Invalid settings, please check the form for errors!"
msgstr "无效设置，请复查表单错误！"

#: weblate/trans/views/source.py:96
#, python-format
msgid "Review source strings in %s"
msgstr "复查 %s 的源字符串"

#: weblate/trans/views/source.py:113
#, python-format
msgid "Source strings in %s"
msgstr "%s 的源字符串"

#: weblate/trans/views/source.py:132
msgid "Failed to change a priority!"
msgstr "更改优先级失败！"

#: weblate/trans/views/source.py:150
msgid "Failed to change a context!"
msgstr "更改上下文失败！"

#: weblate/trans/views/source.py:168
msgid "Failed to change translation flags!"
msgstr "修改翻译旗标（flag）失败！"

#: weblate/trans/widgets.py:110
#, python-brace-format
msgctxt "Translated percents in widget"
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#. Translators: please keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:314
#, python-format
msgid ""
"translating %(count)d strings into %(languages)d languages\n"
"%(percent)d%% complete, help us improve!"
msgstr ""
"正在翻译 %(count)d 个字符串到 %(languages)d 种语言\n"
"已完成 %(percent)d%%，帮助我们改善！"

#. Translators: please use your language name instead of English
#. and keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:318
#, python-format
msgid ""
"translating %(count)d strings into English\n"
"%(percent)d%% complete, help us improve!"
msgstr ""
"正在翻译 %(count)d 个字符串到简体中文\n"
"已完成 %(percent)d%%，帮助我们改善！"

#. Translators: please keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:339
#, python-format
msgid ""
"translation\n"
"%(percent)d%% done"
msgstr ""
"翻译\n"
"已完成 %(percent)d%%"

#. Translators: please use your language name instead of English
#. and keep the text short to fit into widget
#: weblate/trans/widgets.py:342
#, python-format
msgid ""
"English translation\n"
"%(percent)d%% done"
msgstr ""
"简体中文翻译\n"
"已完成 %(percent)d%%"

#: weblate/trans/widgets.py:369
msgid "translated"
msgstr "已翻译"

#: weblate/utils/ratelimit.py:107
msgid "Too many attempts, you have been logged out!"
msgstr "尝试太多次，您已被登出！"

#: weblate/utils/render.py:72
msgid "Failed to render template: {}"
msgstr "渲染模版失败：{}"

#: weblate/utils/state.py:31
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: weblate/utils/validators.py:83
#, python-brace-format
msgid "Failed to compile: {0}"
msgstr "编译失败：{0}"

#: weblate/utils/validators.py:90
#, python-brace-format
msgid ""
"Regular expression is missing named group \"{0}\", the simplest way to "
"define it is {1}."
msgstr "正则表达式缺少命名组 \"{0}\"，定义它的最简单方法是 {1}。"

#: weblate/utils/validators.py:132
msgid "Invalid image!"
msgstr "无效图像！"

#: weblate/utils/validators.py:141
#, python-format
msgid "Not supported image type: %s"
msgstr "不支持的图像类型：%s"

#: weblate/utils/validators.py:148
msgid "Image is too big, please scale it down or crop relevant part!"
msgstr "图像太大，请缩小比例或裁剪无关部分！"

#: weblate/utils/validators.py:167
#, python-format
msgid "Bad format string (%s)"
msgstr "格式串（%s）无效"

#: weblate/utils/validators.py:181
msgid "The editor link lacks URL scheme!"
msgstr "编辑器链接 缺少 URL scheme！"

#: weblate/utils/validators.py:187
msgid "Forbidden URL scheme!"
msgstr "禁用的 URL scheme！"

#: weblate/utils/validators.py:203
msgid "Please avoid using special chars in the full name."
msgstr "避免在全名中使用特殊字符。"

#: weblate/utils/validators.py:212
msgid "Unsupported file format."
msgstr "不支持的文件格式。"

#: weblate/utils/validators.py:219
msgid "Username can not start with a full stop."
msgstr "用户名不能以句点开头。"

#: weblate/utils/validators.py:232
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "输入一个有效的电子邮件地址。"

#: weblate/utils/validators.py:234
msgid "This email address is not allowed."
msgstr "该电子邮件地址不被允许使用。"

#: weblate/utils/validators.py:242
msgid "Failed to evaluate plural equation: {}"
msgstr "计算复数方程失败：{}"

#: weblate/utils/views.py:195
#, python-format
msgid "Error in parameter %(field)s: %(error)s"
msgstr "参数 %(field)s 出错：%(error)s"

#. Translators: placeholder SSH hashed hostname
#: weblate/vcs/ssh.py:75
msgid "[hostname hashed]"
msgstr "[主机哈希加密]"

#: weblate/vcs/ssh.py:125
msgid "Created new SSH key."
msgstr "已创建 SSH 密钥。"

#: weblate/vcs/ssh.py:129
#, python-format
msgid "Failed to generate key: %s"
msgstr "生成密钥失败：%s"

#: weblate/vcs/ssh.py:139
msgid "Invalid host name given!"
msgstr "主机名无效！"

#: weblate/vcs/ssh.py:161
#, python-format
msgid ""
"Added host key for %(host)s with fingerprint %(fingerprint)s (%(keytype)s), "
"please verify that it is correct."
msgstr ""
"已为主机 %(host)s 添加指纹为 %(fingerprint)s (%(keytype)s) 的密钥，请验证是否"
"正确。"

#: weblate/vcs/ssh.py:173
msgid "Failed to fetch public key for a host!"
msgstr "获取一个主机的公钥失败！"

#: weblate/vcs/ssh.py:181 weblate/vcs/ssh.py:186
#, python-format
msgid "Failed to get host key: %s"
msgstr "获取主机密钥失败：%s"

#: weblate/wladmin/sites.py:77 weblate/wladmin/sites.py:78
msgid "Weblate administration"
msgstr "Weblate 管理"

#: weblate/wladmin/sites.py:173
msgid "Object listing turned off"
msgstr "对象列出功能已关闭"

#: weblate/wladmin/templates/admin/logout-confirm.html:23
msgid "Please confirm your logout."
msgstr "请确认您的登出。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/logout-confirm.html:26
msgid "I confirm logout"
msgstr "我确认登出"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:6
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:30
msgid "Performance report"
msgstr "性能报告"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:10
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:8
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:9
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:10
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:15
msgid "Performance overview"
msgstr "性能概览"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:28
msgid "Last occurrence"
msgstr "上次出现"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:44
msgid "Dismiss"
msgstr "消除"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:45
msgid "Ignore permanently"
msgstr "永久忽略"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:53
msgid ""
"You can safely permanently ignore errors for file formats you do not intend "
"to use. These are usually caused by missing or outdated dependencies."
msgstr ""
"您可以安全地永久忽略不打算使用的文件格式的错误。这些通常是由于缺少依赖或依赖"
"过时而导致的。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:60
msgid "System checks"
msgstr "系统检查"

#: weblate/wladmin/templates/admin/performance.html:87
msgid "Congratulations, your setup seems to work."
msgstr "恭喜！您的设置似乎可以正常工作。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:4
#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:13
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:14
msgid "Status of repositories"
msgstr "代码库状态"

#: weblate/wladmin/templates/admin/report.html:18
msgid "This repository is linked to:"
msgstr "本仓库链接到："

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:5
#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:9
#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:20
msgid "SSH keys"
msgstr "SSH 密钥"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:14
msgid "SSH keys management"
msgstr "SSH 密钥管理"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:23
msgid "Public SSH key"
msgstr "SSH 公钥"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:24
msgid "Weblate currently uses following SSH key:"
msgstr "Weblate 目前使用下列 SSH 密钥："

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:31
msgid "Generate SSH key"
msgstr "生成 SSH 密钥"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:32
msgid ""
"You don't seem to have existing SSH key, by pressing button below Weblate "
"will generate it for you."
msgstr "若您没有 SSH 密钥，按下面的按钮 Weblate 即可为您生成一个。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:42
msgid "Known host keys"
msgstr "已知的主机密钥"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:49
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:50
msgid "Key type"
msgstr "密钥类型"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:51
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:64
msgid "Add host key"
msgstr "添加主机密钥"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:65
msgid ""
"To access SSH hosts, its host key needs to be verified. You can get the host "
"key by entering a domain name or IP for the host in the form below."
msgstr "要访问 SSH 主机，需要验证其主机密钥。您可以通过以下表单检查主机密钥。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:69
msgid "Host:"
msgstr "主机:"

#: weblate/wladmin/templates/admin/ssh.html:71
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:9
msgid "Import speed documentation"
msgstr "导入速度文档"

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:37
msgid "Required fields are marked in bold."
msgstr "必填字段已用粗体标记。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/trans/change_form.html:39
msgid ""
"Do not change the object here, please use the Weblate interface instead."
msgstr "不要在此处更改对象，请使用 Weblate 界面来修改。"

#: weblate/wladmin/templates/admin/weblate-index.html:11
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: weblate/wladmin/views.py:58
msgid "Failed to dismiss configuration error!"
msgstr "排除配置错误时失败！"

#~ msgid "Removes current translation from the repository."
#~ msgstr "从代码库中移除当前翻译。"

#~ msgid "Commercial hosting"
#~ msgstr "收费托管"

#~ msgid ""
#~ "Commercial hosting is possible as well, our price starts at 19 EUR per "
#~ "month, please get in touch with us for more details."
#~ msgstr "我们也能提供收费托管，起价每月19欧元，更多细节请联系我们。"

#, fuzzy
#~| msgid "Not translated"
#~ msgid "Not activated"
#~ msgstr "未翻译"

#~ msgid ""
#~ "The services are provided “as is”, at your own risk, without any warranty."
#~ msgstr "本服务是 “按现状” 提供的，风险自担，无任何保证。"

#~ msgid ""
#~ "Additional guarantees might apply to commercial customers, those are "
#~ "expressed in corresponding contracts."
#~ msgstr "对于商业用户，可能需要额外的保证，需表述于相应的约定中。"

#~ msgid ""
#~ "We process private data (such as your email address), those will be "
#~ "discarded from our database as soon as you remove your account."
#~ msgstr ""
#~ "我们会处理私有数据（如您的电子邮件地址），在您删除账号时，将会从我们的数据"
#~ "库中删除相关内容。"

#~ msgid ""
#~ "Your translations are made under license which is specified by each "
#~ "translation."
#~ msgstr "你的翻译是根据由每个翻译指定的许可证。"

#~ msgid ""
#~ "Your name and email address is used in VCS commits, it will stay there "
#~ "indefinitely."
#~ msgstr ""
#~ "在版本控制系统提交（VCS commits）中会使用您的姓名及电子邮件地址，它将不限"
#~ "期保存。"

#~ msgid "We use cookies to deliver our services."
#~ msgstr "我们使用 cookie 以提供服务。"

#~ msgid "We process only Personal Data User provides us by using our service:"
#~ msgstr "我们只处理用户使用我们服务时提供的用户数据："

#~ msgid "Name and email"
#~ msgstr "名称和电子邮件"

#~ msgid "These are used to identify you in the VCS commits"
#~ msgstr "这些信息将用于在版本控制系统提交（VCS commits）中辨认出你"

#, fuzzy
#~ msgid "Additionally, email is used for notification of watched events"
#~ msgstr "email 地址用于你关注的事件的消息提醒"

#, fuzzy
#~| msgid "Password changed"
#~ msgid "Password in hashed form"
#~ msgstr "密码已修改"

#, fuzzy
#~| msgid "Any authenticated user can contribute."
#~ msgid "Used to authenticate user if configured"
#~ msgstr "任何已验证用户均可参与贡献。"

#~ msgid "IP address and browser name"
#~ msgstr "IP 地址和浏览器名称"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "These are logged in case of important changes to your account (e.g. "
#~ "password change) to allow diagnosis in case your account is stolen"
#~ msgstr ""
#~ "这些记录已存储以备在你的账户有重要的变更时 (例如更改密码) 判断你的账号是否"
#~ "已被盗取"

#~ msgid ""
#~ "The Terms of Service document is currently available only in English."
#~ msgstr "服务条款文档现仅提供英文版。"

#~ msgid "Check flags"
#~ msgstr "检查标记"

#~ msgid "Quality checks flags"
#~ msgstr "品质检查标记"

#~ msgid "Failed to change check flags!"
#~ msgstr "更改检查标记失败！"

#~ msgid "Choose languages to which you can translate."
#~ msgstr "请选择您可以翻译的语言。"

#~ msgid ""
#~ "The secondary languages are shown next to the source string when "
#~ "translating."
#~ msgstr "第二语言在翻译时会在源字符串的下方显示。"

#~ msgid "Customize Weblate behavior to match your personal preferences."
#~ msgstr "调整 Weblate 的行为以适合你的个人喜好。"

#~ msgid ""
#~ "You can manage identities which are associated to this account and which "
#~ "can be used to log in."
#~ msgstr "您可以管理关联到此账号的其他身份，并且可以使用这些身份来登录。"

#~ msgid "You can configure how you will log in on this site."
#~ msgstr "您可以配置如何登录此网站。"

#~ msgid "API documentation"
#~ msgstr "API 文档"

#~ msgid "Git export documentation"
#~ msgstr "Git 导出文档"

#~ msgid "%(words)s word to translate!"
#~ msgid_plural "%(words)s words to translate!"
#~ msgstr[0] "还有 %(words)s 个单词需要翻译！"

#~ msgid "There is %(count)s string needing review."
#~ msgid_plural "There are %(count)s strings needing review."
#~ msgstr[0] "还有 %(count)s 个字符串需要复查。"

#~ msgid "There is %(count)s failing check."
#~ msgid_plural "There are %(count)s failing checks."
#~ msgstr[0] "还有 %(count)s 个未通过检查。"

#~ msgid "There is %(count)s suggestion."
#~ msgid_plural "There are %(count)s suggestions."
#~ msgstr[0] "有 %(count)s 条建议。"

#~ msgid "There is %(count)s not translated string."
#~ msgid_plural "There are %(count)s not translated strings."
#~ msgstr[0] "还有 %(count)s 个字符串未翻译。"

#~ msgid "There is %(count)s translated string."
#~ msgid_plural "There are %(count)s translated strings."
#~ msgstr[0] "已有 %(count)s 个字符串被翻译。"

#~ msgid "Total strings:"
#~ msgstr "所有字符串："

#~ msgid "Translated strings:"
#~ msgstr "已翻译字符串："

#~ msgid "Untranslated strings:"
#~ msgstr "未翻译字符串："

#~ msgid "Strings marked for review:"
#~ msgstr "标记为复查的字符串："

#~ msgid "Strings marked as needing edit"
#~ msgstr "已标记需编辑的字符串"

#, fuzzy
#~| msgid "XLIFF Translation File"
#~ msgid "XLIFF Translation File for XCode"
#~ msgstr "XLIFF 翻译文件"

#~ msgid "Commit message:"
#~ msgstr "提交信息："

#~ msgid "Additional text to include"
#~ msgstr "要包含的额外文字"

#~ msgid ""
#~ "You can leave this empty in most cases, as Weblate generates basic commit "
#~ "messages automatically."
#~ msgstr "多数情况下您可以留空，Weblate 会自动生成基本的提交信息。"

#~ msgid "Merge file header"
#~ msgstr "合并文件头"

#~ msgid "Merges content of file header into the translation."
#~ msgstr "将文件头的内容合并到翻译中。"

#~ msgid "Debug mode"
#~ msgstr "调试模式"

#, fuzzy
#~| msgid "Service"
#~ msgid "Server"
#~ msgstr "服务"

#~ msgid "Site domain"
#~ msgstr "网站域名"

#~ msgid "Database backend"
#~ msgstr "数据库后端"

#~ msgid "Site administrator"
#~ msgstr "网站管理员"

#~ msgid "Django caching"
#~ msgstr "Django 缓存"

#~ msgid "Avatar caching"
#~ msgstr "头像缓存"

#~ msgid "Email addresses"
#~ msgstr "电子邮件地址"

#~ msgid "pyuca library"
#~ msgstr "pyuca 库"

#~ msgid "Secret key"
#~ msgstr "密钥"

#~ msgid "Allowed hosts"
#~ msgstr "允许的主机"

#~ msgid "Cached template loader"
#~ msgstr "缓存模板加载器"

#~ msgid "Admin static files"
#~ msgstr "Admin静态文件"

#~ msgid "Check"
#~ msgstr "检查"

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "结果"

#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "电子邮箱"

#~ msgid ""
#~ "The fulltext search might not work properly as the fulltext index for "
#~ "this translation is not yet up to date."
#~ msgstr ""
#~ "因当前翻译的全文搜索目录尚未更新至最新，全文搜索功能可能工作不正常。"

#~ msgid "Add as translation"
#~ msgstr "添加为翻译"

#~ msgid "The query string has to be longer!"
#~ msgstr "查询字符串应该更长！"

#~ msgid "Indexing offloading"
#~ msgstr "索引分离"

#, fuzzy
#~| msgid "Indexing offloading"
#~ msgid "Indexing offloading queue"
#~ msgstr "索引分离"

#~ msgid "Download translation as XLIFF with gettext extensions"
#~ msgstr "下载翻译为带有 gettext 扩展的 XLIFF 格式"

#~ msgid "Download translation as XLIFF 1.2"
#~ msgstr "下载译文为 XLIFF 1.2"

#~ msgid "Download translation as gettext PO"
#~ msgstr "下载翻译为 gettext PO"

#~ msgid "Download translation as gettext MO"
#~ msgstr "下载翻译为 gettext MO"

#~ msgid "Download translation as CSV"
#~ msgstr "下载译文为 CSV"

#~ msgid "Download strings needing action as XLIFF with gettext extensions"
#~ msgstr "下载需要处理的字符串为带有 gettext 扩展的 XLIFF 格式"

#~ msgid "Download strings needing action as XLIFF 1.2"
#~ msgstr "以 XLIFF 1.2 格式下载需要处理的字符串"

#~ msgid "Download strings needing action as gettext PO"
#~ msgstr "下载需要处理的字符串为 gettext PO 格式"

#~ msgid "Download strings needing action as gettext MO"
#~ msgstr "下载需要处理的字符串为 gettext MO 格式"

#~ msgid "Download strings needing action as TMX"
#~ msgstr "以 TMX 格式下载需要处理的字符串"

#~ msgid "Starting and ending dates have to be specified!"
#~ msgstr "必须指定开始和结束日期！"

#~ msgid ""
#~ "There is currently no active translator for this translation, please "
#~ "consider becoming a translator as your suggestion might otherwise remain "
#~ "unreviewed."
#~ msgstr "此翻译当前没有译者，请考虑成为译者否则将没有人来复查您的建议。"

#~ msgid ""
#~ "See our documentation for more information on translating using Weblate."
#~ msgstr "参阅文档以获取更多关于使用 Weblate 进行翻译的信息。"

#~ msgid "%(filter_name)s (%(filter_pos)s / %(filter_count)s)"
#~ msgstr "%(filter_name)s (%(filter_pos)s / %(filter_count)s)"

#~ msgid "Federated avatar support"
#~ msgstr "联合头像支持"

#~ msgid "Data export"
#~ msgstr "数据导出"

#~ msgid "Per project data"
#~ msgstr "各项目数据"

#~ msgid ""
#~ "There is more data exported per project, please check the following links "
#~ "for more information."
#~ msgstr "每个项目还有更多的导出数据，请使用下列链接查看更多信息。"

#~ msgid "Select languages to display"
#~ msgstr "选择要显示的语言"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid ""
#~ "Weblate provides various widgets to promote your translation projects. "
#~ "Open one of the project pages below."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 提供多种小部件以便宣传您的翻译项目。请打开下面任意一个项目的页面。"

#~ msgid "Search in source strings"
#~ msgstr "搜索源字符串"

#~ msgid "Search in target strings"
#~ msgstr "搜索目标字符串"

#~ msgid "Search in location strings"
#~ msgstr "搜索字符串所在位置"

#~ msgid "Search in comment strings"
#~ msgstr "搜索字符串注释"

#~ msgid "Merged string not found!"
#~ msgstr "未找到合并字符串！"

#~ msgid "Reverted change not found!"
#~ msgstr "未找到恢复的更改！"

#~ msgid "Component to use"
#~ msgstr "要使用的组件"

#~ msgid "Summary of languages"
#~ msgstr "语言摘要"

#~ msgid ""
#~ "This page is based on the Terms of Service, you should still read the "
#~ "original document to fully understand them."
#~ msgstr "本页面基于 服务条款，您仍需阅读原始文本以完全了解其内容。"

#~ msgid "Indexing offloading processing"
#~ msgstr "正在索引卸载处理"

#~ msgid ""
#~ "Weblate needs some personal information, this page describes how it is "
#~ "stored and used."
#~ msgstr ""
#~ "Weblate 需要一些个人信息，当前页面描述了这些信息是如何存储和使用的。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "All this information is removed once you delete your Weblate account in "
#~ "its UI."
#~ msgstr "所有的这些记录将在你删除 Weblate 账户时被移除。"

#, fuzzy
#~| msgid "Edit source string"
#~ msgid "Edit source strings information"
#~ msgstr "编辑源字符串"

#~ msgid "Fund Weblate"
#~ msgstr "资助 Weblate"

#~ msgid "Project / Component"
#~ msgstr "项目 / 组件"

#~ msgid "Filtered permissions"
#~ msgstr "已过滤权限"

#~ msgid "The GroupACL will affect only selected permissions."
#~ msgstr "GroupACL 将仅影响已选的许可。"

#~ msgid "Project, component or language must be specified"
#~ msgstr "项目、组件或语言必须指定"

#~ msgid "Group ACL"
#~ msgstr "群组访问权限控制"

#~ msgid ""
#~ "Additional files to include in commits, one per line; please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "提交中包含额外文件，每行一个；参阅文档了解更多信息。"

#~ msgid "Post-update script"
#~ msgstr "升级后文本"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after receiving a repository update, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "收到代码库更新后执行的脚本，更多信息请参阅文档。"

#~ msgid "Pre-commit script"
#~ msgstr "提交前脚本"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed before committing translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "提交翻译前要执行的脚本，详细信息请查阅文档。"

#~ msgid "Post-commit script"
#~ msgstr "提交后执行脚本"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after committing translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "提交翻译后执行的脚本，更多信息请参阅文档。"

#~ msgid "Post-push script"
#~ msgstr "推送后执行脚本"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after pushing translation to remote, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "推送翻译到远端后执行的脚本，更多信息请参阅文档。"

#~ msgid "Post-add script"
#~ msgstr "增加后执行脚本"

#~ msgid ""
#~ "Script to be executed after adding new translation, please check "
#~ "documentation for more details."
#~ msgstr "增加新翻译后执行的脚本，更多信息请参阅文档。"

#~ msgid "Replace inconsistent"
#~ msgstr "替换不一致的"

#~ msgid "Ctrl+Enter - Save"
#~ msgstr "Ctrl+回车 - 保存"

#, fuzzy
#~| msgid "Alt+PageUp/PageDown/Home/End - Translation units navigation"
#~ msgid "Alt+PageUp/PageDown/Home/End - Strings navigation"
#~ msgstr "Alt+PageUp/PageDown/Home/End - 译文导航"

#, fuzzy
#~| msgid "Gettext PO file (monolingual)"
#~ msgid "Gettext PO file (unwrapped)"
#~ msgstr "Gettext PO 文件（单语）"

#, fuzzy
#~| msgid "Gettext PO file (monolingual)"
#~ msgid "Gettext PO file (monolingual, unwrapped)"
#~ msgstr "Gettext PO 文件（单语）"

#, fuzzy
#~| msgid "Translate"
#~ msgid "Translatable units"
#~ msgstr "翻译"

#~ msgid ""
#~ "You can replace string in all units at once. The search is simple "
#~ "substring case sensitive search."
#~ msgstr "您可以一次替换所有字符串。搜索是基本的子字符串、大小写敏感。"

#~ msgid "Nearby messages"
#~ msgstr "附近的字符串"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "More information on adding new language files is available in the "
#~| "documentation:"
#~ msgid ""
#~ "Read more information on adding new language files is in the "
#~ "documentation."
#~ msgstr "添加新语言文件的更多信息请看文档："

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Should your language be missing, please follow <a href=\"%(url)s"
#~| "\">translator instructions</a>."
#~ msgid ""
#~ "Should your language be missing, please follow <a href=\"%(url)s\">the "
#~ "translator instructions</a>."
#~ msgstr "如果没有您的语言，请查阅<a href=\"%(url)s\">翻译说明</a>。"

#~ msgid "Share your translation"
#~ msgstr "分享您的翻译"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You can also promote this translation project using various <a href="
#~| "\"%(widgets_url)s\">other possibilities</a>."
#~ msgid ""
#~ "You can also promote this translation project using various <a href="
#~ "\"%(widgets_url)s\">other means</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以使用各种<a href=\"%(widgets_url)s\">其他方式</a>来宣传该翻译项目。"

#~ msgid ""
#~ "Various <a href=\"%(data_url)s\">data exports</a> are available in "
#~ "machine readable formats."
#~ msgstr ""
#~ "您还可以将<a href=\"%(data_url)s\">数据导出</a>为多种能被其他应用程序所读"
#~ "取的格式。"

#~ msgid ""
#~ "You can find more information about cookies in the <a href=\"https://en."
#~ "wikipedia.org/wiki/HTTP_cookie\">Wikipedia article</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在<a href=\"https://zh.wikipedia.org/wiki/Cookie\">维基百科条目</a>"
#~ "中了解更多有关 Cookie 的信息。"

#, fuzzy
#~| msgid "Powered by <a href=\"http://weblate.org\">Weblate %(version)s</a>"
#~ msgid "Powered by <a href=\"%(weblate_url)s\">Weblate %(version)s</a>"
#~ msgstr "由 <a href=\"http://weblate.org\">Weblate %(version)s</a> 打造"

#~ msgid ""
#~ "To test Weblate, you can login as <code>demo</code> user with password "
#~ "<code>demo</code>."
#~ msgstr ""
#~ "要测试 Weblate，您可以使用用户名 <code>demo</code> 和密码 <code>demo</"
#~ "code> 登录。"

#~ msgid ""
#~ "Forgot your password? You can <a href=\"%(reset_url)s\">reset it</a>."
#~ msgstr "忘记了您的密码？您可以 <a href=\"%(reset_url)s\">重设密码</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Do not have an account yet? You can <a href=\"%(register_url)s"
#~ "\">register</a>."
#~ msgstr "还没有账号？您可以<a href=\"%(register_url)s\">注册一个</a>。"

#~ msgid ""
#~ "You have not enabled password authentication, please <a href=\"%(url)s"
#~ "\">set the password</a>."
#~ msgstr "如果您未能完成密码验证，请<a href=\"%(url)s\"> 设定密码</a>。"

#~ msgid ""
#~ "The API key is also used to access exported Git repositories, please "
#~ "check <a href=\"%(git_doc)s\">documentation</a> for more details."
#~ msgstr ""
#~ "此 API 密钥也用于访问导出的 Git 仓库，请查阅<a href=\"%(git_doc)s\">文档</"
#~ "a>了解详情。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but registrations on this site are disabled. You can <a href="
#~ "\"%(contact_url)s\">contact us</a> for more details."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，本站已关闭注册。您可以<a href=\"%(contact_url)s\">联系我们</a>以了解"
#~ "更多信息。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "More information about exported RSS feeds is available in <a href="
#~| "\"%(rss_docs)s\">the documentation</a>."
#~ msgid ""
#~ "More information about exported RSS feeds available in the documentation."
#~ msgstr "更多 RSS 频道相关的信息请参见文档。"

#~ msgid ""
#~ "You can translate at <a href=\"%(translation_url)s\">%(translation_url)s</"
#~ "a>"
#~ msgstr ""
#~ "您可以到 <a href=\"%(translation_url)s\">%(translation_url)s</a> 进行翻译"

#~ msgid ""
#~ "More information on adding new language files is available in <a href="
#~ "\"%(doc_url)s\">the documentation</a>."
#~ msgstr "添加新语言文件的更多信息请看<a href=\"%(doc_url)s\">这篇文档</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Required fields are marked as bold, you can find more information in the "
#~ "<a href=\"%(url)s\">documentation</a>."
#~ msgstr ""
#~ "加粗的栏目必填，您可以在<a href=\"%(url)s\">文档</a>中找到更多信息。"

#~ msgid ""
#~ "You can find more information about setting up SSH keys in <a href="
#~ "\"%(ssh_docs)s\">the Weblate manual</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在 <a href=\"%(ssh_docs)s\">Weblate 手册</a>中找到关于如何设置 SSH "
#~ "密钥的更多信息。"

#~ msgid ""
#~ "Importing a new translation can take some time, please check <a href="
#~ "\"%(url)s\">our documentation</a> for information on how to improve this."
#~ msgstr ""
#~ "导入一个新的译文可能需要一些时间，请查阅 <a href=\"%(url)s\">我们的文档</"
#~ "a> 获取如何改善此情况的信息。"

#~ msgid "Skip review flag when importing"
#~ msgstr "导入时跳过复查标志"

#~ msgid "Add review flag for new source strings"
#~ msgstr "为新的源字符串添加复查标记"

#~ msgid "Add review flag for new translated strings"
#~ msgstr "为新的翻译字符串添加复查标记"

#~ msgid "Afar"
#~ msgstr "阿法尔语（Afar）"

#~ msgid "Abkhazian"
#~ msgstr "阿布哈兹语（Abkhazian）"

#~ msgid "Acehnese"
#~ msgstr "亚齐语（Acehnese）"

#~ msgid "Acholi"
#~ msgstr "阿乔利语（Acholi）"

#~ msgid "Avestan"
#~ msgstr "阿维斯陀语（Avestan）"

#~ msgid "Afrikaans"
#~ msgstr "南非荷兰语（Afrikaans）"

#~ msgid "Akan"
#~ msgstr "阿坎语（Akan）"

#~ msgid "Amharic"
#~ msgstr "阿姆哈拉语（አማርኛ）"

#~ msgid "Aragonese"
#~ msgstr "阿拉贡语（aragonés）"

#~ msgid "Angika"
#~ msgstr "昂加语（अंगिका）"

#~ msgid "Arabic"
#~ msgstr "阿拉伯语（العربية）"

#~ msgid "Arabic (Algeria)"
#~ msgstr "阿拉伯语[阿尔及利亚]（Arabic Algeria）"

#~ msgid "Arabic (Morocco)"
#~ msgstr "阿拉伯语[摩洛哥]（Arabic Morocco）"

#~ msgid "Mapudungun"
#~ msgstr "马普彻语（Mapuche）"

#~ msgid "Najdi Arabic"
#~ msgstr "内志阿拉伯语"

#~ msgid "Assamese"
#~ msgstr "阿萨姆语（অসমীয়া）"

#~ msgid "Asu"
#~ msgstr "阿苏语（Asu）"

#~ msgid "Asturian"
#~ msgstr "阿斯图里亚斯语（asturianu）"

#~ msgid "Avaric"
#~ msgstr "阿瓦尔语（Avaric）"

#~ msgid "Aymará"
#~ msgstr "艾马拉语（Aymar aru）"

#~ msgid "Azerbaijani"
#~ msgstr "阿塞拜疆语（Азәрбајҹан дили）"

#~ msgid "Bashkir"
#~ msgstr "巴什基尔语（башҡорт теле）"

#~ msgid "Bavarian"
#~ msgstr "巴伐利亚语（Bavarian）"

#~ msgid "Belarusian"
#~ msgstr "白俄罗斯语（беларуская мова）"

#~ msgid "Belarusian (latin)"
#~ msgstr "白俄罗斯语[拉丁]（Łacinka）"

#, fuzzy
#~ msgid "Bemba"
#~ msgstr "本巴语（ChiBemba）"

#~ msgid "Bulgarian"
#~ msgstr "保加利亚语（български език）"

#, fuzzy
#~| msgid "Amharic"
#~ msgid "Bihari"
#~ msgstr "阿姆哈拉语（አማርኛ）"

#~ msgid "Bislama"
#~ msgstr "比斯拉马语（Bislama）"

#~ msgid "Bambara"
#~ msgstr "班巴拉语（Bambara）"

#~ msgid "Bengali"
#~ msgstr "孟加拉语（বাংলা）"

#, fuzzy
#~ msgid "Bengali (Bangladesh)"
#~ msgstr "孟加拉语[孟加拉](Bengali Bangladesh)"

#, fuzzy
#~ msgid "Bengali (India)"
#~ msgstr "孟加拉语[印度](Bengali India)"

#~ msgid "Tibetan"
#~ msgstr "藏语（བོད་སྐད་）"

#~ msgid "Breton"
#~ msgstr "布列塔尼语（Brezhoneg）"

#~ msgid "Bodo"
#~ msgstr "博多语（बड़ो）"

#~ msgid "Bosnian"
#~ msgstr "波斯尼亚语（босански）"

#, fuzzy
#~ msgid "Bosnian (cyrillic)"
#~ msgstr "波斯尼亚语[西里尔文](Bosnian)"

#, fuzzy
#~ msgid "Bosnian (latin)"
#~ msgstr "波斯尼亚语[拉丁](Bosnian)"

#~ msgid "Catalan"
#~ msgstr "加泰罗尼亚语（català）"

#~ msgid "Valencian"
#~ msgstr "巴伦西亚语（Valencià）"

#~ msgid "Chechen"
#~ msgstr "车臣语（Chechen）"

#~ msgid "Chiga"
#~ msgstr "奇加语（Kiga）"

#~ msgid "Chamorro"
#~ msgstr "查莫罗语（Chamoru）"

#, fuzzy
#~ msgid "Mari"
#~ msgstr "马里语（марий йылме）"

#~ msgid "Cherokee"
#~ msgstr "切罗基语（ᏣᎳᎩ ᎦᏬᏂᎯᏍᏗ）"

#, fuzzy
#~| msgid "Guarani"
#~ msgid "Sorani"
#~ msgstr "索拉尼语（Sorani）"

#, fuzzy
#~ msgid "Corsican"
#~ msgstr "科西嘉语(Corsican)"

#~ msgid "Cree"
#~ msgstr "克里语 (Cree)"

#, fuzzy
#~ msgid "Crimean Tatar"
#~ msgstr "克里米亚鞑靼语(Crimean Tatar)"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克语（čeština）"

#~ msgid "Kashubian"
#~ msgstr "卡舒比语（Kaszëbsczi jãzëk）"

#~ msgid "Old Church Slavonic"
#~ msgstr "古教会斯拉夫语（Old Church Slavonic）"

#, fuzzy
#~ msgid "Chuvash"
#~ msgstr "楚瓦什语(Chuvash)"

#~ msgid "Welsh"
#~ msgstr "威尔士语（Cymraeg）"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麦语（dansk）"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德语（Deutsch）"

#~ msgid "Austrian German"
#~ msgstr "奥地利德语（Austrian German）"

#~ msgid "Swiss High German"
#~ msgstr "瑞士高地德语（Schweizerhochdeutsch）"

#~ msgid "Dogri"
#~ msgstr "多格拉语（डोगरी /ڈوگرى）"

#~ msgid "Lower Sorbian"
#~ msgstr "下索布语（Lower Sorbian）"

#, fuzzy
#~ msgid "Dhivehi"
#~ msgstr "迪维希语(Dhivehi)"

#~ msgid "Dzongkha"
#~ msgstr "宗喀语（རྫོང་ཁ་）"

#, fuzzy
#~ msgid "Ewe"
#~ msgstr "埃维语(Ewe)"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "希腊语（ελληνικά）"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语（English）"

#, fuzzy
#~ msgid "English (Australia)"
#~ msgstr "英语 [澳大利亚](English Australia)"

#, fuzzy
#~ msgid "English (Canada)"
#~ msgstr "英语 [加拿大](English Canada)"

#, fuzzy
#~ msgid "English (United Kingdom)"
#~ msgstr "英语 [英国](English United Kingdom)"

#, fuzzy
#~ msgid "English (Ireland)"
#~ msgstr "英语[爱尔兰](English Ireland)"

#, fuzzy
#~ msgid "English (Philippines)"
#~ msgstr "英语[菲律宾](English Ireland)"

#, fuzzy
#~ msgid "English (United States)"
#~ msgstr "英语 [美国](English United States)"

#, fuzzy
#~ msgid "English (South Africa)"
#~ msgstr "英语[南非](English South Africa)"

#~ msgid "Esperanto"
#~ msgstr "世界语（Esperanto）"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙语（español）"

#, fuzzy
#~ msgid "Spanish (Argentina)"
#~ msgstr "西班牙语 [阿根廷](Spanish Argentina)"

#, fuzzy
#~| msgid "Spanish (Mexico)"
#~ msgid "Spanish (Chile)"
#~ msgstr "西班牙语 [智利](Spanish Chile)"

#, fuzzy
#~ msgid "Spanish (Ecuador)"
#~ msgstr "西班牙语 [墨西哥](Spanish Mexico)"

#, fuzzy
#~ msgid "Spanish (Mexico)"
#~ msgstr "西班牙语 [墨西哥](Spanish Mexico)"

#, fuzzy
#~ msgid "Spanish (Puerto Rico)"
#~ msgstr "西班牙语[波多黎各](Spanish Puerto Rico)"

#, fuzzy
#~ msgid "Spanish (American)"
#~ msgstr "西班牙语[美国](Spanish American)"

#~ msgid "Estonian"
#~ msgstr "爱沙尼亚语（Eesti keel）"

#~ msgid "Basque"
#~ msgstr "巴斯克语（Euskara）"

#~ msgid "Persian"
#~ msgstr "波斯语（فارسی）"

#~ msgid "Fulah"
#~ msgstr "富拉语（Fulani）"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬兰语（Suomi）"

#~ msgid "Filipino"
#~ msgstr "菲律宾语（Filipino）"

#, fuzzy
#~ msgid "Fijian"
#~ msgstr "斐济语(Fijian)"

#~ msgid "Faroese"
#~ msgstr "法罗语（Føroyskt）"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法语（Français）"

#, fuzzy
#~ msgid "French (Canada)"
#~ msgstr "法语[加拿大](French Canada)"

#, fuzzy
#~ msgid "French (Switzerland)"
#~ msgstr "法语[加拿大](French Canada)"

#~ msgid "Franco-Provençal"
#~ msgstr "法兰克-普罗旺斯语（Arpetan）"

#~ msgid "Friulian"
#~ msgstr "弗留利语（Furlan）"

#~ msgid "Frisian"
#~ msgstr "弗里西亚语（Frysk）"

#~ msgid "Irish"
#~ msgstr "爱尔兰语（Gaeilge）"

#~ msgid "Gaelic"
#~ msgstr "盖尔语（Goidelic）"

#~ msgid "Ge'ez"
#~ msgstr "吉兹语（ግዕዝ）"

#~ msgid "Galician"
#~ msgstr "加利西亚语（Galego）"

#, fuzzy
#~ msgid "Guarani"
#~ msgstr "瓜拉尼语(Guarani)"

#, fuzzy
#~| msgid "Swiss High German"
#~ msgid "Swiss German"
#~ msgstr "瑞士高地德语（Schweizerhochdeutsch）"

#~ msgid "Gujarati"
#~ msgstr "古吉拉特语（ગુજરાતી）"

#~ msgid "Gun"
#~ msgstr "丰语（Fon gbè）"

#, fuzzy
#~ msgid "Manx"
#~ msgstr "马恩岛语（Manx）"

#~ msgid "Hausa"
#~ msgstr "豪撒语（هَوُسَ）"

#~ msgid "Hawaiian"
#~ msgstr "夏威夷语（ʻŌlelo Hawaiʻi）"

#~ msgid "Hebrew"
#~ msgstr "希伯来语（עִבְרִית ）"

#~ msgid "Hindi"
#~ msgstr "印地语（हिन्दी）"

#, fuzzy
#~ msgid "Hiligaynon"
#~ msgstr "希利盖农语（Hiligaynon）"

#~ msgid "Chhattisgarhi"
#~ msgstr "恰蒂斯加尔语（छत्तीसगढ़ी）"

#, fuzzy
#~ msgid "Hiri Motu"
#~ msgstr "希利摩陀语（Hiri Motu）"

#~ msgid "Croatian"
#~ msgstr "克罗地亚语（hrvatski）"

#~ msgid "Upper Sorbian"
#~ msgstr "上索布语（Upper Sorbian）"

#~ msgid "Haitian"
#~ msgstr "海地克里奥尔语（kreyòl ayisyen）"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利语（magyar nyelv）"

#~ msgid "Armenian"
#~ msgstr "亚美尼亚语（Հայերեն）"

#, fuzzy
#~ msgid "Herero"
#~ msgstr "赫雷罗语（Herero）"

#~ msgid "Interlingua"
#~ msgstr "国际语（Interlingua）"

#~ msgid "Indonesian"
#~ msgstr "印尼语（Bahasa Indonesia）"

#, fuzzy
#~ msgid "Occidental"
#~ msgstr "西方（Occidental）"

#, fuzzy
#~ msgid "Igbo"
#~ msgstr "伊博语（Igbo）"

#, fuzzy
#~ msgid "Nuosu"
#~ msgstr "诺苏语（Nuosu）"

#, fuzzy
#~ msgid "Inupiaq"
#~ msgstr "伊努皮克语（Inupiaq）"

#, fuzzy
#~ msgid "Ido"
#~ msgstr "伊多语（Ido）"

#~ msgid "Icelandic"
#~ msgstr "冰岛语（íslenska）"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利语（Italiano）"

#, fuzzy
#~ msgid "Inuktitut"
#~ msgstr "因纽特语（Inuktitut）"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日语（日本語）"

#~ msgid "Lojban"
#~ msgstr "逻辑语（Lojban）"

#~ msgid "Javanese"
#~ msgstr "爪哇语（ꦧꦱꦗꦮ）"

#~ msgid "Georgian"
#~ msgstr "格鲁吉亚语（ქართული）"

#~ msgid "Kabyle"
#~ msgstr "卡拜尔语（Kabyle）"

#, fuzzy
#~ msgid "Kongo"
#~ msgstr "刚果语（Kongo）"

#, fuzzy
#~ msgid "Gikuyu"
#~ msgstr "基库尤语(Gikuyu)"

#, fuzzy
#~ msgid "Kwanyama"
#~ msgstr "库瓦亚马语（Kwanyama）"

#~ msgid "Kazakh"
#~ msgstr "哈萨克语（қазақ тілі/قازاق تىلى‎）"

#~ msgid "Greenlandic"
#~ msgstr "格陵兰语（kalaallisut）"

#~ msgid "Central Khmer"
#~ msgstr "高棉语（ភាសាខ្មែរ）"

#, fuzzy
#~ msgid "Kurmanji"
#~ msgstr "库尔曼吉语（Kurmanji）"

#~ msgid "Kannada"
#~ msgstr "卡纳达语（ಕನ್ನಡ）"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "韩语/朝鲜语（한국어/조선말）"

#, fuzzy
#~ msgid "Konkani"
#~ msgstr "孔卡尼语（Konkani）"

#, fuzzy
#~ msgid "Kanuri"
#~ msgstr "卡努里语（Kanuri）"

#, fuzzy
#~ msgid "Kashmiri"
#~ msgstr "克什米尔语（Kashmiri）"

#, fuzzy
#~| msgid "Bambara"
#~ msgid "Shambala"
#~ msgstr "班巴拉语（Bambara）"

#~ msgid "Colognian"
#~ msgstr "德语科隆方言（Kölsch）"

#~ msgid "Kurdish"
#~ msgstr "库尔德语（كوردی）"

#, fuzzy
#~ msgid "Komi"
#~ msgstr "科米语（Komi）"

#~ msgid "Cornish"
#~ msgstr "康沃尔语（Kernewek）"

#~ msgid "Kyrgyz"
#~ msgstr "柯尔克孜语（قىرعىز تىلى）"

#, fuzzy
#~ msgid "Latin"
#~ msgstr "拉丁语（Latīna）"

#, fuzzy
#~| msgid "Language"
#~ msgid "Langi"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Luxembourgish"
#~ msgstr "卢森堡语（Lëtzebuergesch）"

#, fuzzy
#~ msgid "Ganda"
#~ msgstr "甘达语(Ganda)"

#~ msgid "Limburgish"
#~ msgstr "林堡语（Lèmbörgs）"

#~ msgid "Lingala"
#~ msgstr "林加拉语（Lingála）"

#~ msgid "Lao"
#~ msgstr "老挝语（ພາສາລາວ）"

#~ msgid "Lithuanian"
#~ msgstr "立陶宛语（lietuvių）"

#, fuzzy
#~ msgid "Luba-Katanga"
#~ msgstr "卢巴卡丹加语（Luba-Katanga）"

#~ msgid "Latvian"
#~ msgstr "拉脱维亚语（latviešu valoda）"

#~ msgid "Maithili"
#~ msgstr "迈蒂利语（मैथिली）"

#, fuzzy
#~ msgid "Montenegrin"
#~ msgstr "黑山语（Montenegrin）"

#~ msgid "Morisyen"
#~ msgstr "毛里求斯克里奥尔语（Kreol Morisyen）"

#~ msgid "Malagasy"
#~ msgstr "马拉加斯语（Malagasy）"

#, fuzzy
#~ msgid "Marshallese"
#~ msgstr "马绍尔语（Kajin M̧aje）"

#, fuzzy
#~ msgid "Meadow Mari"
#~ msgstr "草原马里语（Meadow Mari）"

#~ msgid "Maori"
#~ msgstr "毛利语（Māori）"

#~ msgid "Macedonian"
#~ msgstr "马其顿语（македонски јазик）"

#~ msgid "Malayalam"
#~ msgstr "马拉雅拉姆语（മലയാളം）"

#, fuzzy
#~ msgid "Mongolian"
#~ msgstr "蒙古语（Монгол хэл/ᠮᠣᠨᠭᠭᠣᠯ ᠬᠡᠯᠡ ）"

#~ msgid "Manipuri"
#~ msgstr "曼尼普尔语（মেইতেই লোন্）"

#~ msgid "Mandinka"
#~ msgstr "曼丁哥语（لغة مندنكا）"

#~ msgid "Marathi"
#~ msgstr "马拉地语（मराठी）"

#~ msgid "Malay"
#~ msgstr "马来语（Bahasa Melayu）"

#~ msgid "Maltese"
#~ msgstr "马尔他语（Malti）"

#~ msgid "Burmese"
#~ msgstr "缅甸语（မြန်မာဘာသာ）"

#, fuzzy
#~ msgid "Nauru"
#~ msgstr "瑙鲁语（Naoero）"

#~ msgid "Neapolitan"
#~ msgstr "那不勒斯语（Nnapulitano）"

#~ msgid "Norwegian Bokmål"
#~ msgstr "书面挪威语（Norsk bokmål）"

#, fuzzy
#~ msgid "North Ndebele"
#~ msgstr "北恩德贝莱语（North Ndebele）"

#~ msgid "Low German"
#~ msgstr "低地德语（Plattdüütsch）"

#~ msgid "Nepali"
#~ msgstr "尼泊尔语（नेपाली）"

#~ msgid "Ndonga"
#~ msgstr "恩东加语（Ndonga）"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷兰语（Nederlands）"

#, fuzzy
#~| msgid "West Flemish"
#~ msgid "Flemish"
#~ msgstr "西佛兰德语（West-Vlaams）"

#~ msgid "Norwegian Nynorsk"
#~ msgstr "新挪威语（nynorsk）"

#, fuzzy
#~ msgid "South Ndebele"
#~ msgstr "南恩德贝勒语（South Ndebele）"

#~ msgid "Pedi"
#~ msgstr "佩迪语（Sepedi ）"

#, fuzzy
#~ msgid "Navaho"
#~ msgstr "纳瓦霍语（Navajo）"

#~ msgid "Nyanja"
#~ msgstr "尼扬贾语（Nyanja）"

#~ msgid "Occitan"
#~ msgstr "奥克西坦语（Lenga d'òc）"

#~ msgid "Ojibwe"
#~ msgstr "欧及布威语（Ojibwe）"

#~ msgid "Oromo"
#~ msgstr "奥罗莫语（Oromo）"

#, fuzzy
#~ msgid "Odia"
#~ msgstr "奥里亚语（Odia）"

#~ msgid "Ossetian"
#~ msgstr "奥赛梯语（Ирон æвзаг）"

#~ msgid "Punjabi"
#~ msgstr "旁遮普语（ਪੰਜਾਬੀ）"

#~ msgid "Papiamento"
#~ msgstr "帕皮阿门托语（Papiamentu）"

#, fuzzy
#~ msgid "Pali"
#~ msgstr "巴利语（Pali）"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波兰语（język polski）"

#~ msgid "Piemontese"
#~ msgstr "皮埃蒙特语（Piemontèis）"

#, fuzzy
#~ msgid "Pirate"
#~ msgstr "海盗语（Pirate）"

#, fuzzy
#~| msgid "Russian"
#~ msgid "Prussian"
#~ msgstr "俄语（Русский язык）"

#, fuzzy
#~| msgid "Pushto"
#~ msgid "Pashto"
#~ msgstr "普什图语（پښتو）"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "葡萄牙语（português）"

#~ msgid "Portuguese (Brazil)"
#~ msgstr "巴西葡萄牙语（brasileiro）"

#~ msgid "Portuguese (Portugal)"
#~ msgstr "欧陆葡萄牙语（Portuguesa）"

#, fuzzy
#~ msgid "Quechua"
#~ msgstr "盖丘亚语（Quechua）"

#~ msgid "Romansh"
#~ msgstr "罗曼斯语（Rumantsch）"

#, fuzzy
#~ msgid "Rundi"
#~ msgstr "隆迪班图语（Rundi）"

#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "罗马尼亚语（limba română）"

#, fuzzy
#~ msgid "Moldavian"
#~ msgstr "摩尔多瓦语（Moldavian）"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄语（Русский язык）"

#, fuzzy
#~ msgid "Rusyn"
#~ msgstr "卢森尼亚语（Rusyn）"

#~ msgid "Kinyarwanda"
#~ msgstr "卢旺达语（Ikinyarwanda）"

#, fuzzy
#~ msgid "Sanskrit"
#~ msgstr "梵语（Sanskrit）"

#~ msgid "Yakut"
#~ msgstr "雅库特语（Саха тыла）"

#~ msgid "Santali"
#~ msgstr "桑塔利语（Satār）"

#~ msgid "Sardinian"
#~ msgstr "撒丁尼亚语（sardu）"

#~ msgid "Scots"
#~ msgstr "低地苏格兰语（Scots）"

#~ msgid "Sindhi"
#~ msgstr "信德语（سنڌي）"

#, fuzzy
#~ msgid "Southern Kurdish"
#~ msgstr "南萨米语（Southern Sami）"

#~ msgid "Northern Sami"
#~ msgstr "北萨米语（davvisámegiella）"

#, fuzzy
#~ msgid "Sango"
#~ msgstr "桑戈语（Sango）"

#, fuzzy
#~ msgid "Shan"
#~ msgstr "掸语（Tai Yay）"

#~ msgid "Sinhala"
#~ msgstr "僧伽罗语（සිංහල）"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克语（slovenčina）"

#~ msgid "Slovenian"
#~ msgstr "斯洛文尼亚语（slovenščina）"

#, fuzzy
#~ msgid "Samoan"
#~ msgstr "萨摩亚语（Samoan）"

#, fuzzy
#~ msgid "Southern Sami"
#~ msgstr "南萨米语（Southern Sami）"

#, fuzzy
#~ msgid "Lule Sami"
#~ msgstr "南萨米语（Southern Sami）"

#, fuzzy
#~ msgid "Skolt Sami"
#~ msgstr "南萨米语（Southern Sami）"

#, fuzzy
#~ msgid "Shona"
#~ msgstr "绍纳语（Shona）"

#~ msgid "Somali"
#~ msgstr "索马里语（Af-Soomaali）"

#~ msgid "Songhai languages"
#~ msgstr "桑海语（Songhai）"

#~ msgid "Albanian"
#~ msgstr "阿尔巴尼亚语（shqip）"

#~ msgid "Serbian"
#~ msgstr "塞尔维亚语（српски/srpski）"

#~ msgid "Serbian (cyrillic)"
#~ msgstr "西里尔塞尔维亚语（српска  ћирилица）"

#~ msgid "Serbian (latin)"
#~ msgstr "拉丁塞尔维亚语（srpski latinica）"

#, fuzzy
#~ msgid "Swati"
#~ msgstr "斯瓦蒂语（Swati）"

#, fuzzy
#~ msgid "Southern Sotho"
#~ msgstr "南萨米语（Southern Sami）"

#~ msgid "Sundanese"
#~ msgstr "巽他语（Basa Sunda）"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典语（svenska）"

#~ msgid "Swahili"
#~ msgstr "斯瓦希里语（Kiswahili）"

#, fuzzy
#~| msgid "Swahili"
#~ msgid "Congo Swahili"
#~ msgstr "斯瓦希里语（Kiswahili）"

#, fuzzy
#~ msgid "Silesian"
#~ msgstr "西里西亚语（Silesian）"

#~ msgid "Tamil"
#~ msgstr "泰米尔语（தமிழ்）"

#~ msgid "Telugu"
#~ msgstr "泰卢固语（తెలుగు）"

#~ msgid "Tajik"
#~ msgstr "塔吉克语（Tоҷикӣ/تاجیکی‎）"

#~ msgid "Thai"
#~ msgstr "泰语（ภาษาไทย）"

#~ msgid "Tigrinya"
#~ msgstr "提格利尼亚语（ትግርኛ）"

#, fuzzy
#~| msgid "Tigrinya"
#~ msgid "Tigre"
#~ msgstr "提格利尼亚语（ትግርኛ）"

#~ msgid "Turkmen"
#~ msgstr "土库曼语（Türkmen dili）"

#~ msgid "Tagalog"
#~ msgstr "他加禄语（Tagalog）"

#, fuzzy
#~ msgid "Klingon (pIqaD)"
#~ msgstr "克林贡语（pIqaD）"

#~ msgid "Klingon"
#~ msgstr "克林贡语（tlhIngan Hol）"

#, fuzzy
#~ msgid "Tswana"
#~ msgstr "茨瓦纳语（Tswana）"

#, fuzzy
#~| msgid "Tsonga"
#~ msgid "Tongan"
#~ msgstr "聪加语（Xitsonga）"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "土耳其语（Türkçe）"

#~ msgid "Tsonga"
#~ msgstr "聪加语（Xitsonga）"

#~ msgid "Tatar"
#~ msgstr "鞑靼语/塔塔尔语（татарча/تاتارچا‎）"

#~ msgid "Twi"
#~ msgstr "契维语（Twi）"

#, fuzzy
#~ msgid "Tahitian"
#~ msgstr "塔希提语（Tahitian）"

#, fuzzy
#~| msgid "Uighur"
#~ msgid "Uyghur"
#~ msgstr "维吾尔语（ئۇيغۇر تىلى‎）"

#~ msgid "Ukrainian"
#~ msgstr "乌克兰语（українська мова）"

#~ msgid "Urdu"
#~ msgstr "乌尔都语（اردو）"

#, fuzzy
#~ msgid "Urdu (Pakistan)"
#~ msgstr "乌尔都语[巴基斯坦](Urdu Pakistan))"

#~ msgid "Uzbek"
#~ msgstr "乌兹别克语/乌孜别克语（Ўзбекча/اوزبیکچه）"

#~ msgid "Uzbek (latin)"
#~ msgstr "拉丁乌兹别克语（oʻzbek tili）"

#~ msgid "Venda"
#~ msgstr "文达语（Tshivenḓa）"

#~ msgid "Venetian"
#~ msgstr "威尼托语（Venetic）"

#~ msgid "Vietnamese"
#~ msgstr "越南语（Tiếng Việt）"

#~ msgid "West Flemish"
#~ msgstr "西佛兰德语（West-Vlaams）"

#, fuzzy
#~ msgid "Volapük"
#~ msgstr "沃拉普克语（Volapük）"

#~ msgid "Walloon"
#~ msgstr "瓦龙语（Walon）"

#, fuzzy
#~| msgid "Austrian German"
#~ msgid "Walser German"
#~ msgstr "Walser德语（Walser German）"

#, fuzzy
#~| msgid "Serbian"
#~ msgid "Sorbian"
#~ msgstr "索布语（Sorbian）"

#~ msgid "Wolof"
#~ msgstr "沃洛夫语（Wolof）"

#, fuzzy
#~ msgid "Xhosa"
#~ msgstr "科萨语（Xhosa）"

#~ msgid "Yiddish"
#~ msgstr "意第绪语（ייִדיש‎）"

#~ msgid "Yoruba"
#~ msgstr "约鲁巴语（Èdè Yorùbá）"

#~ msgid "Yue"
#~ msgstr "粤语（粵語）"

#, fuzzy
#~ msgid "Zhuang"
#~ msgstr "壮语（壯文）"

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中文（Chinese）"

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese (Simplified)"
#~ msgstr "中文[简体](Chinese Simplified)"

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese (Traditional)"
#~ msgstr "中文[繁体](Chinese Traditional)"

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese (Hong Kong)"
#~ msgstr "中文[香港](Chinese Hong Kong)"

#~ msgid "Zulu"
#~ msgstr "祖鲁语（isiZulu）"

#~ msgid "Mail footer (text)"
#~ msgstr "邮件脚注（纯文本）"

#~ msgid "Mail footer (HTML)"
#~ msgstr "邮件脚注（HTML）"

#~ msgid "Placement"
#~ msgstr "放置"

#~ msgid "End date"
#~ msgstr "截止日期"

#~ msgid "Text"
#~ msgstr "文本"

#~ msgid "Depending on placement, HTML can be allowed."
#~ msgstr "上下文有关，允许HTML."

#~ msgid "Free form note for your notes, not used within Weblate."
#~ msgstr "自由式备注，不会在Weblate内使用。"

#~ msgid "Advertisement"
#~ msgstr "广告"

#~ msgid "Advertisements"
#~ msgstr "广告"

#~ msgid "Serbo-Croatian"
#~ msgstr "塞尔维亚——克罗地亚语（srpskohrvatski/српскохрватски）"

#, fuzzy
#~ msgid "Norwegian (old code)"
#~ msgstr "挪威语[旧码]（Norwegian old code）"

#, fuzzy
#~ msgid "Dutch (Belgium)"
#~ msgstr "比利时荷兰语(Dutch Belgium)"

#, fuzzy
#~ msgid "Bihari languages"
#~ msgstr "比哈尔语言(Bihari languages)"

#, fuzzy
#~ msgid "Tonga (Tonga Islands)"
#~ msgstr "汤加语[汤加群岛](Tonga Tonga Islands)"

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese (China)"
#~ msgstr "中文[中国](Chinese China)"

#, fuzzy
#~ msgid "Chinese (Taiwan)"
#~ msgstr "中文[台湾](Chinese Taiwan)"

#~ msgid "N'Ko"
#~ msgstr "恩科文（N'Ko）"

#~ msgid "Nahuatl languages"
#~ msgstr "纳瓦特尔语（nāhuatl）"

#~ msgid "Sotho"
#~ msgstr "塞索托语（Sesotho）"

#~ msgid "Strings to translate"
#~ msgstr "原文总数"

#~ msgid "Units to translate"
#~ msgstr "单元总数"

#~ msgid "Words to translate"
#~ msgstr "单词总数"

#~ msgid "Login to Weblate"
#~ msgstr "登录 Weblate"

#~ msgid "Donate to Weblate!"
#~ msgstr "捐助 Weblate！"

#~ msgid ""
#~ "Please note that the confirmation link has limited validity. In case it "
#~ "does not work, please register again."
#~ msgstr "请注意，确认链接具有时效性。如果链接失效，请重新注册。"

#~ msgid "Contact us"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid ""
#~ "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
#~ msgstr "按住 “Ctrl” 或 Mac 上的 “Command” 键多选。"

#~ msgid "Languages summary"
#~ msgstr "语言概览"

#~ msgid ""
#~ "Choose your languages in preferences and you will get an overview here of "
#~ "available translations for those languages in all projects."
#~ msgstr ""
#~ "在首选项中选择您的语言偏好，然后在这里你将得到所有项目中这些语言的可用的翻"
#~ "译概览。"

#~ msgid "Good translations"
#~ msgstr "良好的翻译"

#~ msgid "Translations with failing checks"
#~ msgstr "未通过检查的翻译"

#~ msgid "Fuzzy translations"
#~ msgstr "模糊的翻译"

#, fuzzy
#~ msgid "Bilin"
#~ msgstr "比林语（Bilin）"

#~ msgid "Download for using within an application."
#~ msgstr "下载以在应用内使用。"

#~ msgid "Locking"
#~ msgstr "锁定"

#~ msgid "Locking the translation will prevent others to work on translation."
#~ msgstr "锁定可以防止其他人与您同时翻译。"

#~ msgid "Locked by:"
#~ msgstr "锁定者:"

#~ msgid "Lock expires:"
#~ msgstr "锁定过期："

#~ msgid "This translation is locked by %(user)s!"
#~ msgstr "此翻译已被 %(user)s 锁定！"

#~ msgid "Failed to update lock, probably session has expired."
#~ msgstr "更新锁失败，可能会话已过期。"

#~ msgid "Translation is now locked for you."
#~ msgstr "翻译已被您锁定。"

#~ msgid "Translation is now open for translation updates."
#~ msgstr "已开放翻译的更新。"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%(login_url)s?next=%(translate_url)s\">Log in</a> for saving "
#~ "translations."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(login_url)s?next=%(translate_url)s\">登录</a> 以便保存译文。"

#~ msgctxt "Message needs review"
#~ msgid "Review"
#~ msgstr "复查"

#~ msgctxt "Checkbox for marking translation needing review"
#~ msgid "Needs review"
#~ msgstr "需要复查"

#~ msgid ""
#~ "Not showing status of linked repository. Check <a href=\"#%(slug)s\">"
#~ "%(repo)s</a> instead."
#~ msgstr ""
#~ "未显示已链接代码库的状态。请改用 <a href=\"#%(slug)s\">%(repo)s</a> 检查。"

#~ msgid "Kirghiz"
#~ msgstr "吉尔吉斯语（Кыргыз тили）"

#~ msgid "Oriya"
#~ msgstr "奥里雅语（ଓଡ଼ିଆ）"

#~ msgid ""
#~ "Chosen file format does not support adding new translations as chosen in "
#~ "project settings."
#~ msgstr "因为项目的设定，所选取的文件格式不支持增加新翻译。"

#~ msgid "Danda"
#~ msgstr "Danda"

#~ msgid "Double danda"
#~ msgstr "双 Danda"

#, fuzzy
#~| msgid "Suggestion accepted"
#~ msgid "Suggestion cleanup"
#~ msgstr "已接受建议"

#~ msgid "Kurdish Sorani"
#~ msgstr "库尔德语索拉尼方言"

#~ msgid "Enable ACL"
#~ msgstr "启用ACL"

#~ msgid "Review of translations since %s"
#~ msgstr "复查自 %s 之后的翻译"

#~ msgid "You can not change password to the one you were using!"
#~ msgstr "您不能将密码修改为正在使用的密码！"

#~ msgid "dictionaries"
#~ msgstr "词典"

#~ msgid "Whole project"
#~ msgstr "整个项目"

#~ msgid "Failed to store message in the backend, lock timeout occurred!"
#~ msgstr "后端存储消息失败，发生锁定超时！"

#~ msgid "Message not found in backend storage, it is probably corrupted."
#~ msgstr "信息未在后端存储中发现，它可能已损坏。"

#~ msgid ""
#~ "Could not find any matching translation in this component list, probably "
#~ "not translated to your languages."
#~ msgstr "在本组件列表中未能找到任何匹配的翻译，可能尚未翻译为您的语言。"

#, fuzzy
#~| msgid "This message has more than one translation in this project"
#~ msgid "This string has different context but same source."
#~ msgstr "此信息在项目中有不止一种翻译方式"

#, fuzzy
#~| msgid "Screenshot context"
#~ msgid "Different context"
#~ msgstr "屏幕截图上下文"

#, fuzzy
#~| msgid "This message has more than one translation in this project"
#~ msgid "This string has different source but same context."
#~ msgstr "此信息在项目中有不止一种翻译方式"

#~ msgid "{name} (e.g. {examples})"
#~ msgstr "{name} (例如 {examples})"

#~ msgid "Browse all changes"
#~ msgstr "浏览所有变更"

#~ msgid "Can not merge different messages!"
#~ msgstr "不能合并不同信息！"

#, fuzzy
#~| msgid "Can not revert to empty translation!"
#~ msgid "Can not revert to nonexisting change!"
#~ msgstr "无法恢复到空白译文！"

#~ msgid "Can not revert to different unit!"
#~ msgstr "不能还原到不同的编号！"

#~ msgid "Currently associated:"
#~ msgstr "目前已关联："

#~ msgid "You are not allowed to access project %s."
#~ msgstr "您未被允许访问项目 %s。"

#~ msgid "At least six characters long."
#~ msgstr "至少 6 个字符。"

#~ msgid "New password (again)"
#~ msgstr "新密码 (再输入一次)"

#~ msgid "Repeat the password so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr "再次输入密码是确保您已正确输入了想要设置的密码。"

#~ msgid "Password needs to have at least six characters."
#~ msgstr "密码至少要 6 个字符。"

#~ msgid "You must type the same password each time."
#~ msgstr "您两次输入的密码必须相同。"

#~ msgid ""
#~ "Get involved in %(project)s, which is currently being translated into "
#~ "%(languages)s languages using Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "参与翻译 %(project)s，它现在已经采用 Weblate 翻译为 %(languages)s 种语言。"

#~ msgid "Owner"
#~ msgstr "拥有者"

#~ msgid "Revoke ownership"
#~ msgstr "撤销所有权"

#~ msgid "Make owner"
#~ msgstr "成为拥有者"

#~ msgid "Add new owner"
#~ msgstr "添加新拥有者"

#~ msgid "Owners of the project."
#~ msgstr "该项目的所有者。"

#~ msgid "Invalid language chosen!"
#~ msgstr "选择的语言无效！"

#~ msgid "Merges comments into the translation."
#~ msgstr "合并评论到翻译中。"

#~ msgid "There were no new strings in uploaded file!"
#~ msgstr "上传的文件中没有新字符串！"

#~ msgid "Git repository with Weblate translations:"
#~ msgstr "Weblate 翻译所在的 Git 代码库："

#~ msgid "Screenshot showing usage of this string"
#~ msgstr "展示此字符串用途的屏幕截图"

#~ msgid "Manage your subscriptions"
#~ msgstr "管理您的订阅"

#~ msgid "Watched"
#~ msgstr "已关注"

#, fuzzy
#~| msgid "Invalid link to a Weblate project, can not link to self!"
#~ msgid ""
#~ "Invalid link to a Weblate project, Invalid link to a Weblate project, can "
#~ "not link to self!"
#~ msgstr "无法连接自身！"

#~ msgid "Subscribed projects"
#~ msgstr "已订阅项目"

#~ msgid "Simplified Chinese"
#~ msgstr "简体中文"

#~ msgid "Traditional Chinese"
#~ msgstr "繁体中文（繁體中文/正體中文）"

#~ msgid "Enable Weblate service hook in repository settings."
#~ msgstr "在代码库设置中启用 Weblate 服务钩子。"

#~ msgid "You can download glossary in following formats:"
#~ msgstr "您可以下载词汇表为下列格式："

#~ msgid "Download source file"
#~ msgstr "下载源文件"

#~ msgid "Your translations"
#~ msgstr "你的翻译项目"

#~ msgid "Format of %s could not be recognized."
#~ msgstr "无法识别 %s 格式。"

#, fuzzy
#~| msgid "Source strings review"
#~ msgid "Strings needing review :"
#~ msgstr "复查源条目"

#~ msgctxt "Number of fuzzy strings"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "模糊"

#~ msgid "Fuzzy strings:"
#~ msgstr "模糊条目:"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Checkbox for marking translation fuzzy"
#~| msgid "Fuzzy"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "模糊"

#~ msgctxt "Message is fuzzy"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "模糊"

#~ msgctxt "Checkbox for marking translation fuzzy"
#~ msgid "Fuzzy"
#~ msgstr "模糊"

#~ msgid "Add as fuzzy translation"
#~ msgstr "添加为模糊翻译"

#, fuzzy
#~| msgid "Import glossary"
#~ msgid "Import as fuzzy"
#~ msgstr "导入词汇表"

#~ msgid "Fuzzy strings"
#~ msgstr "模糊条目"

#~ msgid "Message is fuzzy"
#~ msgstr "模糊的条目"

#~ msgid "Argentinean Spanish"
#~ msgstr "阿根廷西班牙语（argentina Español）"

#~ msgid "New language"
#~ msgstr "新增语言"

#~ msgid "Java Properties"
#~ msgstr "Java 属性"

#, fuzzy
#~| msgid "Browse changes"
#~ msgid "Browse all changes in component"
#~ msgstr "查看改动"

#~ msgid "widgets"
#~ msgstr "小部件"

#~ msgid "Failed to process new translation request!"
#~ msgstr "处理新翻译请求失败！"

#, fuzzy
#~| msgid "Python format"
#~ msgid "Python format string"
#~ msgstr "Python 格式"

#, fuzzy
#~| msgid "PHP format"
#~ msgid "PHP format string"
#~ msgstr "PHP 格式"

#, fuzzy
#~| msgid "Python brace format"
#~ msgid "Python brace format string"
#~ msgstr "Python brace 格式"

#~ msgid ""
#~ "File content successfully merged into translation, processed %d string."
#~ msgid_plural ""
#~ "File content successfully merged into translation, processed %d strings."
#~ msgstr[0] "文件内容已成功合并入现有译文，已处理 %d 个条目。"

#~ msgid "How to handle requests for creating new languages."
#~ msgstr "如何处理创建新语言的请求。"

#, fuzzy
#~| msgid "Only suggestions are allowed in this translation!"
#~ msgid "Suggestions are not allowed on this translation!"
#~ msgstr "此翻译当前仅允许提出建议！"

#, fuzzy
#~| msgid "You don't have privileges to save translations!"
#~ msgid "You don't have privileges to save templates!"
#~ msgstr "您没有保存译文的权限！"

#~ msgid "Only suggestions are allowed in this translation!"
#~ msgstr "此翻译当前仅允许提出建议！"

#~ msgid "Home directory"
#~ msgstr "Home目录"

#~ msgid "Failed to update git: %s"
#~ msgstr "更新git失败: %s"

#~ msgid ""
#~ "By registering you agree to use your name and email in Git commits and "
#~ "provide your contribution under license defined by each translated "
#~ "project."
#~ msgstr ""
#~ "注册意味着您同意将您的姓名和邮箱用于 Git 提交并且您的翻译成果将依照该项目"
#~ "的许可协议来授权。"

#~ msgid "Git branch"
#~ msgstr "Git 分支"

#~ msgid "Git push URL"
#~ msgstr "Git 推送地址"

#, fuzzy
#~| msgid "source"
#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "源条目"

#, fuzzy
#~| msgid "Resource update"
#~ msgid "Resource name"
#~ msgstr "资源更新"

#~ msgid "Subproject is now open for translation updates."
#~ msgstr "已开放子项目的翻译更新。"

#~ msgid "+1 vote"
#~ msgstr "+1 票"

#~ msgid "-1 vote"
#~ msgstr "-1 票"

#, fuzzy
#~| msgid "Comments"
#~ msgid "Comments "
#~ msgstr "注释"

#~ msgid "contact"
#~ msgstr "联系"

#, fuzzy
#~| msgid "Hostname"
#~ msgid "hosting"
#~ msgstr "主机名"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "头像"

#~ msgid "Recent contributions"
#~ msgstr "最近的贡献"

#~ msgid "Failures"
#~ msgstr "失败"

#~ msgid "There are no matching failed checks!"
#~ msgstr "所有条目均已通过检查！"

#~ msgid "data"
#~ msgstr "数据"

#, fuzzy
#~| msgid "Message"
#~ msgid "Messages"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Summaries"
#~ msgstr "概览"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "No other strings found."
#~ msgstr "未找到其它条目。"

#~ msgid "Subprojects"
#~ msgstr "子项目"

#~ msgid "Project website:"
#~ msgstr "项目网站："

#~ msgid "Translation license:"
#~ msgstr "翻译许可协议："

#~ msgid "search"
#~ msgstr "搜索"

#, fuzzy
#~| msgid "New language"
#~ msgid "Report missing language"
#~ msgstr "新增语言"

#, fuzzy
#~| msgid "Machine translation"
#~ msgid "Machine-readable data"
#~ msgstr "机器翻译"

#~ msgid "Git repository:"
#~ msgstr "Git 代码库："

#~ msgid "Suggested by anonymous user"
#~ msgstr "建议者为匿名用户"

#~ msgid "Same message used in different subprojects"
#~ msgstr "在不同子项目中所使用的相同条目"

#~ msgid "All locations"
#~ msgstr "所有位置"

#~ msgid "Words extracted from glossary"
#~ msgstr "词汇表中提取的单词"

#~ msgid "Comments (%(count)s)"
#~ msgstr "评论 (%(count)s)"

#~ msgid "Source string details and feedback"
#~ msgstr "源条目详细及反馈"

#~ msgid "Source (%(count)s)"
#~ msgstr "源条目 (%(count)s)"

#~ msgid "You are not allowed to add comments."
#~ msgstr "您不能添加注释。"

#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "统计"

#~ msgid ""
#~ "You can <a href=\"%(download_url)s\">download</a> file for offline "
#~ "translation."
#~ msgstr "您可以 <a href=\"%(download_url)s\">下载</a> 文件用于离线翻译。"

#~ msgid ""
#~ "You can also <a href=\"%(pack_download_url)s\">download</a> compiled file "
#~ "to use within the application."
#~ msgstr ""
#~ "您还可以<a href=\"%(pack_download_url)s\">下载</a>软件里所用的编译后的文"
#~ "件。"

#, fuzzy
#~| msgid "Source (%(count)s)"
#~ msgid "Strings (%(count)s):"
#~ msgstr "源条目 (%(count)s)"

#, fuzzy
#~| msgid "Source (%(count)s)"
#~ msgid "Words (%(count)s):"
#~ msgstr "源条目 (%(count)s)"

#~ msgid "Used in"
#~ msgstr "用于"

#, fuzzy
#~| msgid "First name"
#~ msgid "First seen"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "Subproject name"
#~ msgstr "子项目名称"

#~ msgid "Strings with any failing checks (%d)"
#~ msgstr "未通过检查的条目 (%d)"

#~ msgid "Untranslated strings (%d)"
#~ msgstr "未翻译条目 (%d)"

#~ msgid "Fuzzy strings (%d)"
#~ msgstr "模糊条目 (%d)"

#~ msgid ""
#~ "Should your language be missing, please <a href=\"%(contact_url)s?"
#~ "subject=New+language+request+for+%(object)s\">contact us</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果没有您的语言，请 <a href=\"%(contact_url)s?subject=New+language"
#~ "+request+for+%(object)s\">联系我们</a>。"

#~ msgid "Avatar for %s"
#~ msgstr "%s 的头像"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "Username needs to have at least five characters."
#~ msgstr "用户名至少要 5 个字符。"

#~ msgid ""
#~ "Your profile has been migrated, you might want to adjust preferences."
#~ msgstr "您的资料已经迁移，您也许想要调整首选项。"

#~ msgid "Logged out"
#~ msgstr "已退出"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "原密码"

#~ msgid "The two password fields didn't match."
#~ msgstr "两次输入的密码不一致。"

#~ msgid "Your account could not be activated"
#~ msgstr "无法激活您的帐号"

#~ msgid ""
#~ "This may be because it is already active or because you waited over "
#~ "%(days)s day to activate it."
#~ msgid_plural ""
#~ "This may be because it is already active or because you waited over "
#~ "%(days)s days to activate it."
#~ msgstr[0] "您可能已经激活了账户或超过了 %(days)s 天才来激活。"

#~ msgid ""
#~ "If this is not the case, please <a href=\"%(contact_url)s\">contact</a> "
#~ "the website administrator. Otherwise, you may <a href=\"%(reg_url)s"
#~ "\">register again</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如果都不是上面所提到的情况，请<a href=\"%(contact_url)s\">联系</a>网站管理"
#~ "员。您也可以<a href=\"%(reg_url)s\">重新注册</a>。"

#~ msgid ""
#~ "You might want to <a href=\"%(profile_url)s\">adjust your profile</a> now."
#~ msgstr "您现在也许要<a href=\"%(profile_url)s\">修改您的资料</a>。"

#~ msgid "Log in again"
#~ msgstr "重新登录"

#~ msgid "Please correct the error below."
#~ msgid_plural "Please correct the errors below."
#~ msgstr[0] "请修正下列错误。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your "
#~ "new password twice so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr ""
#~ "为了安全起见，请先输入您的原密码，然后输入两次新密码，以便我们确定您正确输"
#~ "入了您想要设置的密码。"

#~ msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
#~ msgstr "您的密码已经设置。现在您可以去登录了。"

#~ msgid ""
#~ "The password reset link is invalid, possibly because it has already been "
#~ "used. Please request a new password reset."
#~ msgstr "密码重设链接无效，可能因为它已经被使用过了。请重新申请密码重设。"

#~ msgid ""
#~ "We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
#~ "address you submitted. You should be receiving it shortly."
#~ msgstr "我们已经向您提交的邮箱发送了设置密码的说明。您很快就能收到它。"

#~ msgid ""
#~ "You're receiving this e-mail because you requested a password reset for "
#~ "your user account at %(site_name)s."
#~ msgstr "您收到此邮件的原因是您请求重设您在 %(site_name)s 上帐号的密码。"

#~ msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
#~ msgstr "请进入以下页面后设置一个新密码："

#~ msgid "Your username, in case you've forgotten:"
#~ msgstr "您的用户名，万一您忘记了："

#~ msgid "Thanks for using our site!"
#~ msgstr "感谢使用我们的网站！"

#~ msgid "The %(site_name)s team"
#~ msgstr "%(site_name)s 团队"

#~ msgid "You need to log in to be able to save translations!"
#~ msgstr "您需要登录才能保存译文！"

#~ msgid "Invalid link to repository!"
#~ msgstr "无效的代码库引用！"

#~ msgid ""
#~ "There are %(count)s strings, out of which %(translated)s&#37; is "
#~ "translated and %(fuzzy)s&#37; is fuzzy."
#~ msgstr ""
#~ "共计 %(count)s 条，%(translated)s&#37; 已翻译、%(fuzzy)s&#37; 模糊。"

#~| msgid ""
#~| "There are %(count)s strings, out of which %(translated)s&#37; is "
#~| "translated and %(fuzzy)s&#37; is fuzzy."
#~ msgid ""
#~ "There are %(words)s words, out of which %(percent)s&#37; (%(translated)s) "
#~ "is translated."
#~ msgstr "共有 %(words)s 字, 有 %(percent)s&#37; (%(translated)s) 已翻译。"

#, fuzzy
#~| msgid "New language"
#~ msgid "Add new language"
#~ msgstr "新增语言"

#~ msgid "Invalid text direction"
#~ msgstr "无效的文字方向"

#~ msgid "Text direction can be either LTR or RTL"
#~ msgstr "文字方向可以是 LTR 或 RTL"

#, fuzzy
#~| msgid "There were no new strings in uploaded file."
#~ msgid "There were no new strings in uploaded file, processed %d strings."
#~ msgstr "上传的文件中没有新翻译的条目。"

#, fuzzy
#~| msgid "File content successfully merged into translation."
#~ msgid ""
#~ "File content successfully merged into translation, processed %d strings."
#~ msgstr "文件内容已成功地与原译文合并了。"

#, fuzzy
#~| msgid "Email conference for translators"
#~ msgid "Email conference for translators."
#~ msgstr "供翻译讨论的邮件列表"

#, fuzzy
#~| msgid "Name used in URLs"
#~ msgid "Name used in URLs and file names"
#~ msgstr "用在地址中的姓名"

#, fuzzy
#~| msgid "Information"
#~ msgid "Instructions"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Recent edits"
#~ msgstr "最近的编辑"

#, fuzzy
#~| msgid "checks"
#~ msgid "Foo check"
#~ msgstr "检查"

#~ msgid "%(branch)s branch"
#~ msgstr "%(branch)s 分支"

#~ msgid "Similar messages"
#~ msgstr "相似的条目"

#~ msgid "No similar strings found."
#~ msgstr "未找到相似条目。"

#~ msgid "AJAX request to load this content has failed!"
#~ msgstr "AJAX 加载此内容的请求已经失败！"

#~ msgid "Confirm resetting repository"
#~ msgstr "确认代码库重设"

#~ msgid "Resetting the repository will throw away all local changes!"
#~ msgstr "重设代码库将丢失所有本地修改！"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Translate using Apertium"
#~ msgstr "使用 Apertium 翻译"

#~ msgid "Translate using Microsoft Translator"
#~ msgstr "使用 Microsoft Translator 翻译"

#~ msgid "Translate using MyMemory"
#~ msgstr "使用 MyMemory 翻译"

#~ msgid "Error details:"
#~ msgstr "错误详情："

#~ msgid "Information about project"
#~ msgstr "项目信息"

#~ msgid "Change your avatar at gravatar.com"
#~ msgstr "到 gravatar.com 修改您的头像"

#, fuzzy
#~| msgid "Android String Resource"
#~ msgid "Android Resource"
#~ msgstr "Android 字符串资源"

#, fuzzy
#~| msgid "Plural"
#~ msgctxt "Plural form description"
#~ msgid "Plural"
#~ msgstr "复数形式"

#~ msgctxt "naturaltime"
#~ msgid "%(delta)s from now"
#~ msgstr "%(delta)s 之后"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Lock valid till:"
#~ msgstr "锁定期限:"

#~ msgid "translating %(count)d strings into %(languages)d languages"
#~ msgstr "翻译 %(count)d 个条目到 %(languages)d 种语言"

#~ msgid "translating %(count)d strings into English"
#~ msgstr "翻译 %(count)d 个条目到英语"

#~ msgid "%(percent)d%% complete, help us improve!"
#~ msgstr "已完成 %(percent)d%%，帮我们改善！"

#~ msgid ""
#~ "You can use %(language)s, %(subproject)s or %(project)s for language "
#~ "shortcut, subproject or project names."
#~ msgstr ""
#~ "您可以使用 %(language)s, %(subproject)s 或 %(project)s 代替语言、子项目或"
#~ "项目名称。"

#~ msgid "Code:"
#~ msgstr "代码:"

#~ msgid "Dictionary"
#~ msgstr "词典"

#~ msgid "Words in dictionary"
#~ msgstr "词典中的单词"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    Your account could not be activated.\n"
#~ "    This may be because it is already active or because you waited over \n"
#~ "    %(days)s day to activate it. \n"
#~ "    If this is not the case, please contact the website administrator. \n"
#~ "    Otherwise, you may <a href=\"%(reg_url)s\">register again.</a>\n"
#~ "    "
#~ msgid_plural ""
#~ "\n"
#~ "    Your account could not be activated.\n"
#~ "    This may be because it is already active or because you waited over \n"
#~ "    %(days)s days to activate it. \n"
#~ "    If this is not the case, please contact the website administrator. \n"
#~ "    Otherwise, you may <a href=\"%(reg_url)s\">register again.</a>\n"
#~ "    "
#~ msgstr[0] ""
#~ "\n"
#~ "    未能激活您的账号。\n"
#~ "    这可能是因为账号已经激活了或是您在超过了 \n"
#~ "    %(days)s 天的激活有效期后激活的。 \n"
#~ "    如果不是上述情形，请联系网站管理员。 \n"
#~ "    您也可以<a href=\"%(reg_url)s\">重新注册</a>。\n"
#~ "    "

#~ msgid ""
#~ "There are also <a href=\"%(lang_url)s\">per language statistics</a> "
#~ "available."
#~ msgstr "还有 <a href=\"%(lang_url)s\">按语言统计</a>。"

#~ msgid "Source and translation do not both end with question mark"
#~ msgstr "源条目和已经翻译的条目不全都以问号结束"

#~ msgid "Source and translation do not both end with exclamation mark"
#~ msgstr "源条目和已经翻译的条目不全都以感叹号结束"
